{"n":"result","a":{"querytime_sec":0.51291084289551},"*":[{"n":"combination","a":{"type":"subset","*":[{"n":"page","a":{"title":"A_Carta_(pintura)","id":"1167647","namespace":"0","len":"858","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"A_Deposi\u00e7\u00e3o_de_Cristo_no_T\u00famulo","id":"1460180","namespace":"0","len":"2681","touched":"20141013204644","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"A_Onda","id":"2770270","namespace":"0","len":"9294","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"A_Voz_da_Figueira","id":"3782399","namespace":"0","len":"1698","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Abadia_de_Alcoba\u00e7a","id":"2014257","namespace":"0","len":"36851","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Abul","id":"1741422","namespace":"0","len":"2098","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Adelina_da_Gl\u00f3ria_Berger","id":"1986307","namespace":"0","len":"2857","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Adora\u00e7\u00e3o_dos_Pastores_(Josefa_de_\u00d3bidos)","id":"1163728","namespace":"0","len":"1068","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Adro_do_Bom_Jesus","id":"604191","namespace":"0","len":"4681","touched":"20140717170626","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Aer\u00f3dromo_Municipal_Brigadeiro_Costa_Franco","id":"2769260","namespace":"0","len":"3527","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Afonso_Caetano","id":"2047636","namespace":"0","len":"2447","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Afonso_de_Portugal_(1390-1400)","id":"205933","namespace":"0","len":"6373","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Alameda_Dom_Afonso_Henriques","id":"1750303","namespace":"0","len":"2412","touched":"20141018160329","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Alberto_da_Silveira","id":"2147093","namespace":"0","len":"3829","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Albufeira","id":"5117","namespace":"0","len":"14167","touched":"20141023220849","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Albufeira_(freguesia)","id":"5119","namespace":"0","len":"2604","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Albufeira_e_Olhos_de_\u00c1gua","id":"4060845","namespace":"0","len":"2534","touched":"20141024230335","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Alburrica","id":"2894907","namespace":"0","len":"1553","touched":"20141028004433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Aldeia_t\u00edpica_de_Jos\u00e9_Franco","id":"2361792","namespace":"0","len":"2380","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Alfredo_Augusto_Freire_de_Andrade","id":"1741221","namespace":"0","len":"2573","touched":"20141030173732","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Algar_da_Bagacina","id":"2491723","namespace":"0","len":"619","touched":"20140816231121","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Algar_da_Batalha","id":"2543629","namespace":"0","len":"1016","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Algar_da_Canada_do_Laranjo","id":"2526926","namespace":"0","len":"1204","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Algar_da_Furna_do_Abrigo","id":"2492479","namespace":"0","len":"730","touched":"20140816231121","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Algar_da_Ribeirinha","id":"2544702","namespace":"0","len":"1091","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Algar_das_Bocas_do_Fogo","id":"2538944","namespace":"0","len":"2556","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Algar_das_Hortel\u00e3s","id":"2492487","namespace":"0","len":"655","touched":"20140816231121","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Algar_do_Biscoitinho","id":"2526930","namespace":"0","len":"899","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Algar_do_Cabe\u00e7o_da_Negra","id":"2492681","namespace":"0","len":"826","touched":"20140816231121","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Algar_do_Cabe\u00e7o_da_Serreta","id":"2492684","namespace":"0","len":"614","touched":"20140816231121","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Algar_do_Cabe\u00e7o_do_D\u00f3rio_de_Baixo","id":"2492688","namespace":"0","len":"700","touched":"20140816231121","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Algar_do_Cabe\u00e7o_do_D\u00f3rio_de_Cima","id":"2492697","namespace":"0","len":"724","touched":"20140816231121","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Algar_do_Caixeiro","id":"2492701","namespace":"0","len":"681","touched":"20140816231121","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Algar_do_Canad\u00e3o","id":"2526939","namespace":"0","len":"1035","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Algar_do_Caralhoto_da_Montanha","id":"2492735","namespace":"0","len":"886","touched":"20141024123557","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Algar_do_Carv\u00e3o","id":"589897","namespace":"0","len":"14292","touched":"20140625191458","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Algar_do_Chambre","id":"2527025","namespace":"0","len":"833","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Algar_do_Funil","id":"2533127","namespace":"0","len":"889","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Algar_do_Jo\u00e3o_ou_do_Caldo_Quente","id":"2533131","namespace":"0","len":"921","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Algar_do_Juncal","id":"2527032","namespace":"0","len":"874","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Algar_do_Lanch\u00e3o","id":"2492718","namespace":"0","len":"743","touched":"20140816231121","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Algar_do_Miradoiro","id":"2492960","namespace":"0","len":"795","touched":"20141024123557","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Algar_do_Mist\u00e9rio","id":"2530912","namespace":"0","len":"1173","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Algar_do_Morro_Pelado","id":"2538922","namespace":"0","len":"1018","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Algar_do_Negro","id":"2533134","namespace":"0","len":"1040","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Algar_do_Pico_Alto","id":"2527034","namespace":"0","len":"1093","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Algar_do_Pico_Gaspar_I","id":"2534390","namespace":"0","len":"975","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Algar_do_Pico_Gaspar_II","id":"2534424","namespace":"0","len":"1080","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Algar_do_Pico_Queimado","id":"2544704","namespace":"0","len":"1044","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Algar_do_Pico_da_Maria_Pires","id":"2538974","namespace":"0","len":"821","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Algar_do_Pico_das_Dez","id":"2530911","namespace":"0","len":"1094","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Algar_do_Pico_do_Funil","id":"2534386","namespace":"0","len":"1081","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Algar_dos_Burros","id":"2495646","namespace":"0","len":"744","touched":"20141024123557","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Algar_dos_Funis","id":"2534429","namespace":"0","len":"966","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Algar_dos_Suspiros_I","id":"2538966","namespace":"0","len":"994","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Algar_dos_Suspiros_II","id":"2538972","namespace":"0","len":"963","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Algar_dos_Terreiros","id":"2495652","namespace":"0","len":"776","touched":"20141024123557","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Algar_dos_Tuneis","id":"2495659","namespace":"0","len":"802","touched":"20141028004433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Alhadas","id":"10710","namespace":"0","len":"5190","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Alminhas","id":"635197","namespace":"0","len":"1969","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Alminhas_da_Ponte","id":"509168","namespace":"0","len":"1144","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Alqueid\u00e3o_(Figueira_da_Foz)","id":"10711","namespace":"0","len":"8328","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Alto_dos_Gaios","id":"2412965","namespace":"0","len":"356","touched":"20141013204644","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Alves_Barbosa","id":"483808","namespace":"0","len":"2662","touched":"20141028004433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Ammaia","id":"185607","namespace":"0","len":"7251","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Anat\u00f3lio_Fal\u00e9","id":"2102476","namespace":"0","len":"4679","touched":"20141027191458","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Angra_do_Hero\u00edsmo","id":"5926","namespace":"0","len":"26739","touched":"20141030060015","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Anta_(Espinho)","id":"7046","namespace":"0","len":"11318","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Anta_Grande_do_Zambujeiro","id":"2366838","namespace":"0","len":"2482","touched":"20141009041625","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Anta_da_Aboboreira","id":"272263","namespace":"0","len":"4548","touched":"20140717170626","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Anta_da_Aldeia_da_Mata","id":"445861","namespace":"0","len":"2682","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Anta_da_Arca","id":"1023486","namespace":"0","len":"1335","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Anta_da_Barrosa","id":"552435","namespace":"0","len":"1005","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Anta_de_Adrenunes","id":"507445","namespace":"0","len":"2927","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Anta_de_Agualva","id":"229164","namespace":"0","len":"916","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Anta_de_Casa\u00ednhos","id":"1438128","namespace":"0","len":"1739","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Anta_de_Cunha_Baixa","id":"583367","namespace":"0","len":"1843","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Anta_de_Fonte_Coberta","id":"170421","namespace":"0","len":"1766","touched":"20140717170626","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Anta_de_Pavia","id":"374520","namespace":"0","len":"1742","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Anta_de_Santa_Marta","id":"393363","namespace":"0","len":"1428","touched":"20140717170626","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Anta_de_S\u00e3o_Brissos","id":"1634292","namespace":"0","len":"1430","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Anta_do_Pa\u00e7o_da_Vinha","id":"278862","namespace":"0","len":"1216","touched":"20140717170626","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Anta_pintada_de_Antelas","id":"990819","namespace":"0","len":"2483","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Antas_da_Serra_do_Alv\u00e3o","id":"1027714","namespace":"0","len":"2982","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Antas_do_Barrocal","id":"388208","namespace":"0","len":"2995","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Antero_de_Quental_(Columbano_Bordalo_Pinheiro)","id":"1165548","namespace":"0","len":"1068","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Antiga_F\u00e1brica_da_Baleia_do_Porto_Pim","id":"3157750","namespace":"0","len":"3419","touched":"20140717170626","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Antigo_Pa\u00e7o_Episcopal_de_Angra_do_Hero\u00edsmo","id":"1169385","namespace":"0","len":"2667","touched":"20141028193211","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Antigo_Tribunal_da_Comarca_de_Ferreira_do_Alentejo","id":"988016","namespace":"0","len":"1131","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Ant\u00f3nio_Afonso_de_Carvalho","id":"3053123","namespace":"0","len":"3193","touched":"20141029005940","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Ant\u00f3nio_Duarte_Silva","id":"259691","namespace":"0","len":"7086","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Ant\u00f3nio_Dur\u00e3es","id":"2138753","namespace":"0","len":"4961","touched":"20141028004433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Ant\u00f3nio_Guerreiro_Tello","id":"3846646","namespace":"0","len":"4437","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Ant\u00f3nio_Jos\u00e9_de_Lima_Leit\u00e3o","id":"2121103","namespace":"0","len":"15521","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Ant\u00f3nio_J\u00fadice_Cabral","id":"2019989","namespace":"0","len":"4628","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Ant\u00f3nio_Leit\u00e3o","id":"830245","namespace":"0","len":"17045","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Ant\u00f3nio_Leonel_Vilar_Nogueira_Sousa","id":"248958","namespace":"0","len":"2376","touched":"20141024095346","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Ant\u00f3nio_dos_Santos_Rocha","id":"3511001","namespace":"0","len":"1691","touched":"20141008140116","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Anuncia\u00e7\u00e3o_(Josefa_de_\u00d3bidos)","id":"1163755","namespace":"0","len":"963","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Apeadeiro_de_Alhadas","id":"4071701","namespace":"0","len":"4444","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Apeadeiro_de_Carvalhal","id":"4070819","namespace":"0","len":"3729","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Apeadeiro_de_Costeira","id":"4072572","namespace":"0","len":"3990","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Apeadeiro_de_Fontainhas","id":"3725663","namespace":"0","len":"1183","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Apeadeiro_de_Fontela","id":"4419828","namespace":"0","len":"2265","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Apeadeiro_de_Fontela-A","id":"4420499","namespace":"0","len":"2366","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Apeadeiro_de_Lares","id":"4417201","namespace":"0","len":"2309","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Apeadeiro_de_Maiorca","id":"4069819","namespace":"0","len":"3824","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Apeadeiro_de_Meia_Praia","id":"2881793","namespace":"0","len":"2406","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Apeadeiro_de_Odi\u00e1xere","id":"2883999","namespace":"0","len":"2435","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Apeadeiro_de_Paramos","id":"2185797","namespace":"0","len":"2099","touched":"20141022091729","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Apeadeiro_de_Pat\u00e3","id":"3726395","namespace":"0","len":"1044","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Apeadeiro_de_Pedreira","id":"4365586","namespace":"0","len":"2563","touched":"20141022091729","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Apeadeiro_de_Ribeira_de_Sei\u00e7a","id":"4413207","namespace":"0","len":"2026","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Apeadeiro_de_Santana-Ferreira","id":"4073616","namespace":"0","len":"4101","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Apeadeiro_de_Santo_Aleixo","id":"4418056","namespace":"0","len":"2480","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Apeadeiro_de_Silvalde","id":"2185792","namespace":"0","len":"2012","touched":"20141022091729","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Apeadeiro_de_Sisto","id":"4364902","namespace":"0","len":"3067","touched":"20141022091729","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Apeadeiro_de_Telhada","id":"4413968","namespace":"0","len":"2927","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Aquamuseu_do_Rio_Minho","id":"1751545","namespace":"0","len":"913","touched":"20140716070758","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Aquashow","id":"880942","namespace":"0","len":"6153","touched":"20141004050902","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Aqueduto_da_Amoreira","id":"490185","namespace":"0","len":"6880","touched":"20141013125602","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Aqueduto_da_\u00c1gua_de_Prata","id":"490187","namespace":"0","len":"17193","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Aqueduto_das_\u00c1guas_Livres","id":"92459","namespace":"0","len":"21332","touched":"20141025124504","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Aqueduto_de_Santa_Clara_(Vila_do_Conde)","id":"214822","namespace":"0","len":"2211","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Aqueduto_de_S\u00e3o_Sebasti\u00e3o","id":"438767","namespace":"0","len":"1550","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Aqueduto_do_Caneiro","id":"1734355","namespace":"0","len":"1897","touched":"20131121024410","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Aqueduto_dos_Peg\u00f5es","id":"112054","namespace":"0","len":"1918","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Aqu\u00e1rio_Vasco_da_Gama","id":"121219","namespace":"0","len":"3197","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Ara_de_Trajano","id":"3819521","namespace":"0","len":"767","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Arco_da_Porta_Nova","id":"187851","namespace":"0","len":"1434","touched":"20141028192912","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Arco_da_Rua_Augusta","id":"362461","namespace":"0","len":"4861","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Arco_da_Vila","id":"2025371","namespace":"0","len":"1323","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Arco_romano_de_Beja","id":"804960","namespace":"0","len":"1368","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Armaz\u00e9m_do_Espingardeiro","id":"2832756","namespace":"0","len":"6125","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Arminda_Correia","id":"106403","namespace":"0","len":"3167","touched":"20141028004433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Arqueoss\u00edtio_da_Rua_de_D._Hugo","id":"510490","namespace":"0","len":"1944","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Arquip\u00e9lago_das_Berlengas","id":"50886","namespace":"0","len":"7587","touched":"20141028004433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Arte_Doce","id":"2844113","namespace":"0","len":"2180","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"As_Tenta\u00e7\u00f5es_de_Santo_Ant\u00e3o","id":"1269126","namespace":"0","len":"9417","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Associa\u00e7\u00e3o_Ib\u00e9rica_de_Zool\u00f3gicos_e_Aqu\u00e1rios","id":"2941966","namespace":"0","len":"2461","touched":"20130325133927","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Atelier-Museu_Ant\u00f3nio_Duarte","id":"2836423","namespace":"0","len":"1779","touched":"20140803214449","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Atelier-Museu_Jo\u00e3o_Fragoso","id":"2836414","namespace":"0","len":"2707","touched":"20140803214427","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Atelier-Museu_J\u00falio_Pomar","id":"4051508","namespace":"0","len":"1792","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Augusto_Moreira_de_Oliveira","id":"1046596","namespace":"0","len":"2100","touched":"20141008153115","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Autorretrato_(Columbano_Bordalo_Pinheiro)","id":"1166443","namespace":"0","len":"908","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Azenha_de_Paderne","id":"3073418","namespace":"0","len":"1245","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Azenhas_do_Mar","id":"533286","namespace":"0","len":"3323","touched":"20140926134344","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Badoca_Safari_Park","id":"2534859","namespace":"0","len":"1155","touched":"20141028004433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Bairro_da_Martinha","id":"379846","namespace":"0","len":"691","touched":"20140717170626","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Bairro_do_Fim_do_Mundo","id":"435851","namespace":"0","len":"2407","touched":"20141030145216","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Baixa_da_Serreta","id":"2547067","namespace":"0","len":"4240","touched":"20141013204644","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Balleteatro","id":"3553075","namespace":"0","len":"5631","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Barco_Rabelo","id":"588776","namespace":"0","len":"3484","touched":"20140712161916","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Barra_do_Lac\u00e9m","id":"2373732","namespace":"0","len":"388","touched":"20140901122256","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Barragem_Romana_da_Fonte_Coberta","id":"2833673","namespace":"0","len":"3216","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Bar\u00e3o_de_S\u00e3o_Jo\u00e3o","id":"14541","namespace":"0","len":"3468","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Bas\u00edlica_da_Estrela","id":"76500","namespace":"0","len":"5081","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Batalha_(Portugal)","id":"6476","namespace":"0","len":"6563","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Bateria_de_Albufeira","id":"1635304","namespace":"0","len":"6268","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Ba\u00eda_da_Salga","id":"1137558","namespace":"0","len":"3215","touched":"20140706180150","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Ba\u00eda_das_Canas","id":"2952042","namespace":"0","len":"5177","touched":"20140816231121","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Ba\u00eda_das_Contendas","id":"1298269","namespace":"0","len":"8966","touched":"20141030132515","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Ba\u00eda_das_Pombas","id":"1757586","namespace":"0","len":"2589","touched":"20140924051434","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Ba\u00eda_de_Villa_Maria","id":"1759528","namespace":"0","len":"19764","touched":"20141028032355","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Ba\u00eda_do_Refugo","id":"1138365","namespace":"0","len":"2840","touched":"20140629055714","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Ba\u00eda_dos_Salgueiros_(Angra_do_Hero\u00edsmo)","id":"1138306","namespace":"0","len":"1688","touched":"20140717170626","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Belchior_Moreira_de_Barbuda","id":"3468499","namespace":"0","len":"2458","touched":"20141023212733","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Bensafrim","id":"14542","namespace":"0","len":"4171","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Biblioteca-Museu_Rep\u00fablica_e_Resist\u00eancia","id":"1921042","namespace":"0","len":"1678","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Biscoito_da_Ferraria","id":"1094139","namespace":"0","len":"867","touched":"20140901122256","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Bom_Sucesso_(Figueira_da_Foz)","id":"10712","namespace":"0","len":"13113","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Borda_do_Campo","id":"10713","namespace":"0","len":"2849","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Bracal\u00e2ndia","id":"165949","namespace":"0","len":"3401","touched":"20141028004433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Brenha","id":"10714","namespace":"0","len":"1599","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Buarcos","id":"10716","namespace":"0","len":"5053","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Cabedelo_do_Douro","id":"188044","namespace":"0","len":"391","touched":"20140717170626","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Cabo_Mondego","id":"281642","namespace":"0","len":"1917","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Cabo_de_Santa_Maria","id":"2160068","namespace":"0","len":"1879","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Caetano_da_Anuncia\u00e7\u00e3o_Brand\u00e3o","id":"103702","namespace":"0","len":"12456","touched":"20141022091729","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Cais_da_Silveira","id":"1137551","namespace":"0","len":"2688","touched":"20141013204644","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Caldeira_da_Graciosa","id":"1130533","namespace":"0","len":"2950","touched":"20140706165225","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Caldeirinha_de_P\u00earo_Botelho","id":"2529822","namespace":"0","len":"2066","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Camilo_de_Oliveira","id":"505222","namespace":"0","len":"4654","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Campeonato_Mundial_de_Nata\u00e7\u00e3o_S\u00edndrome_de_Down_2008","id":"2083629","namespace":"0","len":"949","touched":"20140217131419","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Campo_M\u00e1rtires_da_P\u00e1tria","id":"1749589","namespace":"0","len":"5493","touched":"20140816231121","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Campo_Novo_(Braga)","id":"590859","namespace":"0","len":"2278","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Campo_de_Santa_Clara","id":"1749590","namespace":"0","len":"738","touched":"20140720191046","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Campo_de_Vinte_e_Quatro_de_Agosto","id":"3359162","namespace":"0","len":"5087","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Capela_das_conchas","id":"2913615","namespace":"0","len":"1719","touched":"20140810102948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Capela_de_D._Fradique_de_Portugal","id":"3184322","namespace":"0","len":"4091","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Capela_de_Nossa_Senhora_da_Orada","id":"2369895","namespace":"0","len":"2817","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Capela_de_Nossa_Senhora_de_Guadalupe_(Raposeira)","id":"3056976","namespace":"0","len":"3018","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Capela_de_Nossa_Senhora_do_Desterro","id":"2439620","namespace":"0","len":"968","touched":"20140625005530","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Capela_de_Nossa_Senhora_do_Livramento_(Estoril)","id":"1567098","namespace":"0","len":"604","touched":"20141028004433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Capela_de_Nossa_Senhora_do_Monte_(Santar\u00e9m)","id":"1915225","namespace":"0","len":"5613","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Capela_de_Nossa_Senhora_dos_M\u00e1rtires","id":"3184901","namespace":"0","len":"4905","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Capela_de_Nossa_Senhora_dos_Rem\u00e9dios_(Lisboa)","id":"1267458","namespace":"0","len":"4836","touched":"20140919193120","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Capela_de_N\u00aa_S\u00aa_da_Boa_Hora_Porto","id":"3567787","namespace":"0","len":"1574","touched":"20140810103915","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Capela_de_Santo_Amaro_(Alc\u00e2ntara)","id":"498042","namespace":"0","len":"1679","touched":"20140714212750","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Capela_de_Sei\u00e7a","id":"2020262","namespace":"0","len":"3415","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Capela_de_S\u00e3o_Frutuoso","id":"324832","namespace":"0","len":"2949","touched":"20141029082358","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Capela_de_S\u00e3o_Jer\u00f3nimo","id":"1533952","namespace":"0","len":"1051","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Capela_de_S\u00e3o_Jorge_(Aljubarrota)","id":"3625545","namespace":"0","len":"3017","touched":"20140603144052","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Capela_de_S\u00e3o_Jo\u00e3o_Baptista_(Lagos)","id":"2840032","namespace":"0","len":"3641","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Capela_de_S\u00e3o_Louren\u00e7o","id":"478662","namespace":"0","len":"1177","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Capela_de_S\u00e3o_Pedro_(Seia)","id":"1958205","namespace":"0","len":"3232","touched":"20140717170626","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Capela_de_S\u00e3o_Torcato","id":"925645","namespace":"0","len":"762","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Capela_do_Anjo_da_Guarda_(Ponte_de_Lima)","id":"3366010","namespace":"0","len":"3062","touched":"20140717170626","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Capela_do_Pa\u00e7o_da_Bemposta","id":"2408775","namespace":"0","len":"2244","touched":"20140817172109","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Capela_dos_Alfaiates","id":"51100","namespace":"0","len":"5484","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Capela_dos_Castros","id":"2412490","namespace":"0","len":"1809","touched":"20140717170626","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Capela_dos_Ossos","id":"97549","namespace":"0","len":"3507","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Carlos_Galv\u00e3o_de_Melo","id":"1630589","namespace":"0","len":"5624","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Carminda_Nogueira_de_Castro_Ferreira","id":"3025489","namespace":"0","len":"3027","touched":"20141008134226","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Casa-Museu_Dr._Sousa_Martins","id":"432295","namespace":"0","len":"1877","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Casa-Museu_Egas_Moniz","id":"2124412","namespace":"0","len":"2140","touched":"20140803205039","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Casa-Museu_Guerra_Junqueiro","id":"510774","namespace":"0","len":"3389","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Casa-Museu_Jos\u00e9_Pedro","id":"365196","namespace":"0","len":"2533","touched":"20140823022000","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Casa-Museu_Maria_da_Fontinha","id":"2319801","namespace":"0","len":"4309","touched":"20140804034100","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Casa-Museu_Marta_Ortig\u00e3o_Sampaio","id":"510808","namespace":"0","len":"933","touched":"20141028004433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Casa-Museu_Mestre_Jo\u00e3o_da_Silva","id":"995621","namespace":"0","len":"2720","touched":"20141013204644","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Casa-Museu_Teixeira_Lopes","id":"2000682","namespace":"0","len":"5459","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Casa-Museu_da_Quinta_de_Santiago","id":"1988068","namespace":"0","len":"3565","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Casa-oficina_Ant\u00f3nio_Carneiro","id":"1972961","namespace":"0","len":"2330","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Casa_Colombo","id":"2047794","namespace":"0","len":"1607","touched":"20141028190756","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Casa_Conventual_dos_Jesu\u00edtas","id":"2992020","namespace":"0","len":"3432","touched":"20140717170626","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Casa_Eco-Museu_Dr._Marcelino_Moules","id":"2476239","namespace":"0","len":"1994","touched":"20141029135024","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Casa_Fernando_Pessoa","id":"994722","namespace":"0","len":"2071","touched":"20140804030455","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Casa_Gafanhoa","id":"540300","namespace":"0","len":"4867","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Casa_Grande_(Braga)","id":"216316","namespace":"0","len":"2464","touched":"20141028192912","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Casa_Grande_(Pinhel)","id":"1592047","namespace":"0","len":"939","touched":"20141028004433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Casa_Memorial_Humberto_Delgado","id":"843713","namespace":"0","len":"1051","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Casa_Museu_Almeida_Moreira","id":"1310721","namespace":"0","len":"647","touched":"20141028004433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Casa_Museu_Jos\u00e9_R\u00e9gio","id":"2741801","namespace":"0","len":"2223","touched":"20141028004433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Casa_Museu_Jo\u00e3o_de_Deus","id":"2674084","namespace":"0","len":"2252","touched":"20141028004433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Casa_Museu_Manuel_Ribeiro_de_Pavia","id":"991065","namespace":"0","len":"1943","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Casa_Museu_M\u00e1rio_Coelho","id":"3430562","namespace":"0","len":"1955","touched":"20141028004433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Casa_Museu_Palmira_Bastos","id":"448709","namespace":"0","len":"889","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Casa_Museu_Pintor_Jos\u00e9_Cercas","id":"3049976","namespace":"0","len":"1673","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Casa_Pimentel_de_Mesquita","id":"2058899","namespace":"0","len":"1160","touched":"20141028193211","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Casa_Tait","id":"2075310","namespace":"0","len":"1294","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Casa_Ventura_Terra","id":"1790256","namespace":"0","len":"1762","touched":"20141023212733","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Casa_da_Cerca","id":"1409750","namespace":"0","len":"5624","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Casa_da_M\u00fasica","id":"74625","namespace":"0","len":"6805","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Casa_da_Pesca","id":"803135","namespace":"0","len":"1185","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Casa_das_Hist\u00f3rias_Paula_Rego","id":"3705099","namespace":"0","len":"3055","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Casa_de_Bocage","id":"1867042","namespace":"0","len":"1545","touched":"20140720143053","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Casa_de_Camilo_Castelo_Branco","id":"562161","namespace":"0","len":"2302","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Casa_de_Ch\u00e1_da_Boa_Nova","id":"1488002","namespace":"0","len":"2504","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Casa_de_Malhoa","id":"189462","namespace":"0","len":"5672","touched":"20141014164223","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Casa_de_Pascoaes","id":"352693","namespace":"0","len":"1213","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Casa_de_Serralves","id":"100945","namespace":"0","len":"5380","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Casa_de_Vitorino_Nem\u00e9sio_(Praia_da_Vit\u00f3ria)","id":"1089976","namespace":"0","len":"1807","touched":"20140717170626","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Casa_do_Alcaide-Mor","id":"3187103","namespace":"0","len":"3478","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Casa_do_Condado","id":"519788","namespace":"0","len":"4589","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Casa_do_Infante","id":"509205","namespace":"0","len":"8271","touched":"20141028004433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Casa_do_Major_Pessoa","id":"1346866","namespace":"0","len":"1252","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Casa_dos_Bicos","id":"911150","namespace":"0","len":"3779","touched":"20141029005836","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Casa_dos_Maci\u00e9is_Aranhas","id":"596902","namespace":"0","len":"1523","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Casa_dos_Patudos","id":"315524","namespace":"0","len":"2284","touched":"20141028190756","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Casa_e_Capela_dos_Coimbras","id":"650046","namespace":"0","len":"2856","touched":"20141029082358","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Casa_e_Jardim_Daupi\u00e1s","id":"2066278","namespace":"0","len":"3661","touched":"20140625005530","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Cascata_da_Cabreia","id":"1837704","namespace":"0","len":"2072","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Cascata_da_Faia_da_\u00c1gua_Alta","id":"1837734","namespace":"0","len":"1752","touched":"20140919193120","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Cascata_da_Faj\u00e3_de_Santo_Cristo","id":"2391427","namespace":"0","len":"1697","touched":"20141013204644","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Cascata_da_Fraga_da_Pena","id":"1837635","namespace":"0","len":"1659","touched":"20140919193120","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Cascata_da_Frecha_da_Mizarela","id":"2232786","namespace":"0","len":"2133","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Cascata_da_Laja","id":"1839816","namespace":"0","len":"1744","touched":"20140919193120","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Cascata_da_Levada_Nova_da_Ponta_do_Sol","id":"1835539","namespace":"0","len":"1175","touched":"20141013204644","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Cascata_da_Pantanha","id":"1837664","namespace":"0","len":"1294","touched":"20140919193120","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Cascata_da_Pedra_da_Ferida","id":"3961747","namespace":"0","len":"1881","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Cascata_da_Peneda","id":"1837727","namespace":"0","len":"2362","touched":"20140919193120","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Cascata_da_Ribeira_Grande","id":"1338239","namespace":"0","len":"1253","touched":"20141013204644","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Cascata_da_Ribeira_Quente","id":"2450684","namespace":"0","len":"2004","touched":"20141013204644","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Cascata_da_Torre","id":"2888767","namespace":"0","len":"1501","touched":"20140919193120","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Cascata_das_Vinte_e_Cinco_Fontes","id":"1836369","namespace":"0","len":"1640","touched":"20141013204644","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Cascata_de_Agarez","id":"1837889","namespace":"0","len":"2191","touched":"20140919193120","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Cascata_de_Ferven\u00e7a","id":"1839848","namespace":"0","len":"1516","touched":"20140919193120","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Cascata_de_Fisgas_do_Ermelo","id":"1838939","namespace":"0","len":"2309","touched":"20140919193120","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Cascata_de_Galegos_da_Serra","id":"1838923","namespace":"0","len":"2171","touched":"20140919193120","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Cascata_de_Leonte","id":"1839798","namespace":"0","len":"1856","touched":"20140919193120","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Cascata_de_Penedos_Altos","id":"2888775","namespace":"0","len":"1479","touched":"20140919193120","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Cascata_de_Pit\u00f5es_das_J\u00fanias","id":"1160146","namespace":"0","len":"1917","touched":"20140919193120","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Cascata_de_\u00c1gua_Cai_d'Alto","id":"1838964","namespace":"0","len":"1754","touched":"20140919193120","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Cascata_do_Arado","id":"1839002","namespace":"0","len":"1774","touched":"20140919193120","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Cascata_do_Laboreiro","id":"1840168","namespace":"0","len":"2099","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Cascata_do_Pego_do_Inferno","id":"1836746","namespace":"0","len":"2539","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Cascata_do_Penedo_Furado","id":"1837605","namespace":"0","len":"1279","touched":"20140919193120","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Cascata_do_Pomarinho","id":"2888766","namespace":"0","len":"1594","touched":"20140919193120","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Cascata_do_Po\u00e7o_do_Bacalhau","id":"1338399","namespace":"0","len":"2979","touched":"20141013204644","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Cascata_do_Pulo_do_Lobo","id":"1836759","namespace":"0","len":"1785","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Cascata_do_V\u00e9u_da_Noiva","id":"1836400","namespace":"0","len":"1280","touched":"20141013204644","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Cascatas_de_Fecha_de_Barjas","id":"1839836","namespace":"0","len":"1849","touched":"20140919193120","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Casino_Estoril","id":"801186","namespace":"0","len":"1592","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Casino_Lisboa","id":"2076241","namespace":"0","len":"2527","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Casino_de_Espinho","id":"3570228","namespace":"0","len":"1127","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_Carrapatoso","id":"1533357","namespace":"0","len":"2831","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_Roqueiro_de_Coruto","id":"2914043","namespace":"0","len":"1075","touched":"20141028004433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_Velho_de_Alcoutim","id":"174050","namespace":"0","len":"6734","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_Velho_de_Freixo_de_Num\u00e3o","id":"437118","namespace":"0","len":"4739","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_Velho_do_Degebe","id":"226510","namespace":"0","len":"1844","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_da_D._Chica","id":"406640","namespace":"0","len":"10408","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_da_Guarda","id":"87031","namespace":"0","len":"11352","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_da_Lourinh\u00e3","id":"218106","namespace":"0","len":"4779","touched":"20141028004433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_da_Lousa","id":"217699","namespace":"0","len":"4445","touched":"20141013204644","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_da_Lous\u00e3","id":"106691","namespace":"0","len":"7054","touched":"20141023220849","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_da_Piconha","id":"311277","namespace":"0","len":"3922","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_da_Sert\u00e3","id":"185253","namespace":"0","len":"5774","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_da_Vidigueira","id":"303790","namespace":"0","len":"6336","touched":"20141028192850","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_da_Vidigueira_(\u00c9vora)","id":"414188","namespace":"0","len":"2824","touched":"20141013204644","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Abrantes","id":"103284","namespace":"0","len":"9352","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Albufeira","id":"212419","namespace":"0","len":"7016","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Alcanede","id":"118482","namespace":"0","len":"5731","touched":"20141028004433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Alcantarilha","id":"179440","namespace":"0","len":"5418","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Alcoba\u00e7a","id":"179807","namespace":"0","len":"8651","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Alcoutim","id":"174008","namespace":"0","len":"6880","touched":"20141028004433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Alc\u00e1cer_do_Sal","id":"106215","namespace":"0","len":"9313","touched":"20141028004433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Alegrete","id":"174181","namespace":"0","len":"8602","touched":"20141028004433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Alenquer","id":"118336","namespace":"0","len":"3949","touched":"20141028004433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Alfaiates","id":"179927","namespace":"0","len":"7230","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Alfeizer\u00e3o","id":"180032","namespace":"0","len":"6593","touched":"20141028004433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Algoso","id":"174547","namespace":"0","len":"9808","touched":"20141030133622","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Aljezur","id":"178783","namespace":"0","len":"9862","touched":"20141028004433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Aljustrel","id":"174840","namespace":"0","len":"4531","touched":"20141028192850","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Almada","id":"106216","namespace":"0","len":"5215","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Almeida","id":"186406","namespace":"0","len":"6343","touched":"20141028004433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Almourol","id":"59281","namespace":"0","len":"15763","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Alpalh\u00e3o","id":"227591","namespace":"0","len":"3078","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Alter_Pedroso","id":"175459","namespace":"0","len":"3171","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Alter_do_Ch\u00e3o","id":"175443","namespace":"0","len":"9737","touched":"20141028004433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Alva","id":"180060","namespace":"0","len":"2997","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Alvito","id":"176006","namespace":"0","len":"7907","touched":"20141028192850","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Alvor","id":"176711","namespace":"0","len":"5937","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Amieira","id":"118489","namespace":"0","len":"7624","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Ansi\u00e3es","id":"106082","namespace":"0","len":"9601","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Arnoia","id":"180302","namespace":"0","len":"6972","touched":"20141028192912","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Arraiolos","id":"74927","namespace":"0","len":"7793","touched":"20141028004433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Arrifana","id":"198145","namespace":"0","len":"5015","touched":"20140817112738","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Arronches","id":"178039","namespace":"0","len":"4329","touched":"20141028004433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Assumar","id":"180345","namespace":"0","len":"4623","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Atouguia_da_Baleia","id":"178317","namespace":"0","len":"6535","touched":"20141028004433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Avis","id":"178355","namespace":"0","len":"3999","touched":"20141028004433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Av\u00f4","id":"180557","namespace":"0","len":"3009","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Azinhalinho","id":"180564","namespace":"0","len":"2053","touched":"20141013204644","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Barbacena","id":"118493","namespace":"0","len":"3952","touched":"20141028004433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Beja","id":"103734","namespace":"0","len":"9168","touched":"20141028192850","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Belmonte","id":"158881","namespace":"0","len":"8716","touched":"20141028193120","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Belver","id":"56440","namespace":"0","len":"7357","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Borba","id":"182463","namespace":"0","len":"4384","touched":"20141013204644","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Braga","id":"183533","namespace":"0","len":"7112","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Bragan\u00e7a","id":"184619","namespace":"0","len":"14162","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Cabe\u00e7o_de_Vide","id":"185229","namespace":"0","len":"4932","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Cacela","id":"106275","namespace":"0","len":"6811","touched":"20141028004433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Caminha","id":"119173","namespace":"0","len":"6882","touched":"20141028004433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Campo_Maior","id":"118893","namespace":"0","len":"7186","touched":"20141028004433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Canha","id":"1127587","namespace":"0","len":"2730","touched":"20140717170626","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Castelo_Bom","id":"185627","namespace":"0","len":"7545","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Castelo_Branco","id":"112576","namespace":"0","len":"12882","touched":"20141028193120","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Castelo_Melhor","id":"186954","namespace":"0","len":"5457","touched":"20141028004433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Castelo_Mendo","id":"186969","namespace":"0","len":"6693","touched":"20141028004433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Castelo_Novo","id":"188042","namespace":"0","len":"7174","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Castelo_Rodrigo","id":"189528","namespace":"0","len":"11573","touched":"20141028004433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Castelo_de_Vide","id":"186460","namespace":"0","len":"9167","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Castro_Laboreiro","id":"193506","namespace":"0","len":"8705","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Castro_Marim","id":"123131","namespace":"0","len":"13492","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Celorico_da_Beira","id":"197353","namespace":"0","len":"11594","touched":"20141023220849","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Cera","id":"94196","namespace":"0","len":"6858","touched":"20140717170626","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Chaves","id":"198107","namespace":"0","len":"12818","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Coimbra","id":"201745","namespace":"0","len":"11762","touched":"20140717170626","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Cola","id":"170798","namespace":"0","len":"4575","touched":"20141028192850","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Curutelo","id":"1033835","namespace":"0","len":"6830","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Elvas","id":"206991","namespace":"0","len":"10136","touched":"20141028004433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Espor\u00e3o","id":"207123","namespace":"0","len":"4519","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Estremoz","id":"103774","namespace":"0","len":"11801","touched":"20141028004433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Faria","id":"210021","namespace":"0","len":"8072","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Ferreira_de_Aves","id":"210526","namespace":"0","len":"2688","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Folgosinho","id":"210836","namespace":"0","len":"4305","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Fontalva","id":"210566","namespace":"0","len":"4352","touched":"20141013204644","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Freixo_de_Espada_\u00e0_Cinta","id":"210576","namespace":"0","len":"9863","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Gaia","id":"2025750","namespace":"0","len":"11278","touched":"20140717170626","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Germanelo","id":"229496","namespace":"0","len":"5195","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Guimar\u00e3es","id":"71058","namespace":"0","len":"12190","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Idanha-a-Nova","id":"211411","namespace":"0","len":"5178","touched":"20141028004433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Idanha-a-Velha","id":"211358","namespace":"0","len":"6333","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Juromenha","id":"106287","namespace":"0","len":"4603","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Lagos","id":"112467","namespace":"0","len":"14061","touched":"20141028004433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Lamego","id":"213166","namespace":"0","len":"10335","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Lanhoso","id":"106683","namespace":"0","len":"10818","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Leiria","id":"93270","namespace":"0","len":"22836","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Lindoso","id":"132159","namespace":"0","len":"7089","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Linhares_da_Beira","id":"217573","namespace":"0","len":"9031","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Longroiva","id":"217577","namespace":"0","len":"7485","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Loul\u00e9","id":"218118","namespace":"0","len":"7736","touched":"20141028004433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Marialva","id":"71057","namespace":"0","len":"16681","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Marv\u00e3o","id":"218523","namespace":"0","len":"10271","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Melga\u00e7o","id":"161917","namespace":"0","len":"7564","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Messejana","id":"221351","namespace":"0","len":"4148","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Miranda_do_Douro","id":"221456","namespace":"0","len":"10802","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Mirandela","id":"221564","namespace":"0","len":"5955","touched":"20141028193008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Mogadouro","id":"221363","namespace":"0","len":"7374","touched":"20141028193008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Monforte_(Chaves)","id":"221817","namespace":"0","len":"7592","touched":"20141023220849","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Monforte_(Figueira_de_Castelo_Rodrigo)","id":"1631773","namespace":"0","len":"2122","touched":"20141009041625","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Monforte_(Portalegre)","id":"206177","namespace":"0","len":"8235","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Monsanto","id":"104042","namespace":"0","len":"10987","touched":"20141028193120","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Monsaraz","id":"226824","namespace":"0","len":"8935","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Montalegre","id":"228183","namespace":"0","len":"8696","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Montalv\u00e3o","id":"118499","namespace":"0","len":"3361","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Montel","id":"204487","namespace":"0","len":"2928","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Montemor-o-Novo","id":"229159","namespace":"0","len":"8160","touched":"20141023220849","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Montemor-o-Velho","id":"170605","namespace":"0","len":"13194","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Mon\u00e7\u00e3o","id":"222580","namespace":"0","len":"7076","touched":"20141023220849","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Moreira_de_Rei","id":"234128","namespace":"0","len":"7363","touched":"20141013204644","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Moura","id":"235348","namespace":"0","len":"10679","touched":"20141028192850","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Mour\u00e3o","id":"235616","namespace":"0","len":"5413","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_M\u00e9rtola","id":"73958","namespace":"0","len":"8309","touched":"20141028192850","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_M\u00f3s","id":"159754","namespace":"0","len":"6708","touched":"20141028193008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Neiva","id":"253521","namespace":"0","len":"4986","touched":"20140720193916","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Nisa","id":"118501","namespace":"0","len":"6386","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Noudar","id":"63818","namespace":"0","len":"8580","touched":"20141030133622","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Num\u00e3o","id":"257955","namespace":"0","len":"8041","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Odemira","id":"259033","namespace":"0","len":"4323","touched":"20141028192850","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Oleiros","id":"224840","namespace":"0","len":"2814","touched":"20141028193008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Oliven\u00e7a","id":"403687","namespace":"0","len":"9602","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Ouguela","id":"260115","namespace":"0","len":"10612","touched":"20141028004433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Our\u00e9m","id":"118688","namespace":"0","len":"7952","touched":"20141028004433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Paderne","id":"262007","namespace":"0","len":"6213","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Palmela","id":"56322","namespace":"0","len":"12058","touched":"20141028004433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Paranho","id":"2342313","namespace":"0","len":"2704","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Pena_de_Aguiar","id":"206523","namespace":"0","len":"7401","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Penacova","id":"275590","namespace":"0","len":"4315","touched":"20140717170626","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Penamacor","id":"194099","namespace":"0","len":"11672","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Penas_Roias","id":"281865","namespace":"0","len":"8298","touched":"20141028193008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Penedono","id":"105185","namespace":"0","len":"10367","touched":"20141029093742","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Penela","id":"296303","namespace":"0","len":"13106","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Penha_Garcia","id":"310819","namespace":"0","len":"5681","touched":"20140717170626","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Pinhel","id":"317592","namespace":"0","len":"8302","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Pirescoxe","id":"318458","namespace":"0","len":"5932","touched":"20141023220849","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Pombal","id":"104054","namespace":"0","len":"8478","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Portalegre","id":"324576","namespace":"0","len":"14045","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Portel","id":"327821","namespace":"0","len":"8152","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Portelo","id":"327855","namespace":"0","len":"4555","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Porto_de_M\u00f3s","id":"103751","namespace":"0","len":"7542","touched":"20141028004433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Portuzelo","id":"328336","namespace":"0","len":"2077","touched":"20141013204644","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Proen\u00e7a-a-Velha","id":"2570867","namespace":"0","len":"8119","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Ranhados","id":"328655","namespace":"0","len":"5488","touched":"20141013204644","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Rebord\u00e3os","id":"329041","namespace":"0","len":"4091","touched":"20141028193008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Redondo","id":"329081","namespace":"0","len":"2538","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Rosmaninhal","id":"329473","namespace":"0","len":"5573","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_R\u00f3d\u00e3o","id":"118743","namespace":"0","len":"4155","touched":"20141028193120","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Salir","id":"329745","namespace":"0","len":"5575","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Salvaterra_do_Extremo","id":"329981","namespace":"0","len":"3746","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Santa_Maria_da_Feira","id":"103701","namespace":"0","len":"11942","touched":"20141019162459","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Santar\u00e9m","id":"118697","namespace":"0","len":"13825","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Santiago_do_Cac\u00e9m","id":"344055","namespace":"0","len":"9057","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Santo_Est\u00eav\u00e3o","id":"206455","namespace":"0","len":"5796","touched":"20141028004433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Seda","id":"352237","namespace":"0","len":"4706","touched":"20141013204644","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Segura","id":"352525","namespace":"0","len":"5197","touched":"20141028193120","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Seia","id":"408657","namespace":"0","len":"5323","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Sernancelhe","id":"361284","namespace":"0","len":"2990","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Serpa","id":"361521","namespace":"0","len":"11192","touched":"20141028192850","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Sesimbra","id":"71096","namespace":"0","len":"10896","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Silves","id":"106717","namespace":"0","len":"9969","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Sines","id":"104278","namespace":"0","len":"7377","touched":"20141028202723","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Sortelha","id":"157573","namespace":"0","len":"7789","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Soure","id":"75123","namespace":"0","len":"9322","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_S\u00e3o_Jorge","id":"54875","namespace":"0","len":"15773","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_S\u00e3o_Martinho_de_Mouros","id":"351983","namespace":"0","len":"4862","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Tarouca","id":"381016","namespace":"0","len":"6313","touched":"20140914205817","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Tavira","id":"383418","namespace":"0","len":"13584","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Terena","id":"265403","namespace":"0","len":"7334","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Tomar","id":"75136","namespace":"0","len":"11210","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Torre_de_Coelheiros","id":"170711","namespace":"0","len":"3846","touched":"20141013204644","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Torre_de_Moncorvo","id":"240509","namespace":"0","len":"4801","touched":"20141028193008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Torres_Novas","id":"118721","namespace":"0","len":"10946","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Torres_Vedras","id":"118736","namespace":"0","len":"10930","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Trancoso","id":"408141","namespace":"0","len":"11124","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Valen\u00e7a","id":"448649","namespace":"0","len":"4445","touched":"20140720194032","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Valhelhas","id":"1391445","namespace":"0","len":"1007","touched":"20140720194032","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Valongo","id":"303618","namespace":"0","len":"3510","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Veiros","id":"411236","namespace":"0","len":"6976","touched":"20141013204644","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Vermoim","id":"3968460","namespace":"0","len":"719","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Viana_do_Alentejo","id":"416330","namespace":"0","len":"7984","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Vila_Flor","id":"417940","namespace":"0","len":"4556","touched":"20141028193008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Vila_Nova_de_Cerveira","id":"123941","namespace":"0","len":"9084","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Vila_Verde_dos_Francos","id":"418378","namespace":"0","len":"5062","touched":"20141013204644","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Vila_Vi\u00e7osa","id":"194084","namespace":"0","len":"6874","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Vila_do_Touro","id":"417617","namespace":"0","len":"6954","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Vilar_Maior","id":"420835","namespace":"0","len":"5762","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_Vinhais","id":"425629","namespace":"0","len":"11096","touched":"20141028193008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_\u00c9vora","id":"207774","namespace":"0","len":"11136","touched":"20140818161433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_\u00c9vora_Monte","id":"207829","namespace":"0","len":"5689","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_de_\u00d3bidos","id":"103179","namespace":"0","len":"10439","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_do_Alandroal","id":"171693","namespace":"0","len":"5490","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_do_Crato","id":"426560","namespace":"0","len":"9281","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_do_Mau_Vizinho_(Vila_Real)","id":"211625","namespace":"0","len":"5712","touched":"20141028004433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_do_Mau_Vizinho_(\u00c9vora)","id":"211631","namespace":"0","len":"3411","touched":"20140720193840","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_do_Sabugal","id":"105182","namespace":"0","len":"9251","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_do_Z\u00eazere","id":"104192","namespace":"0","len":"4399","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castelo_dos_Mouros_(Sintra)","id":"49129","namespace":"0","len":"15221","touched":"20141028004433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castro_de_Alvarelhos","id":"1621184","namespace":"0","len":"4413","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castro_de_Castro_Verde","id":"833891","namespace":"0","len":"1321","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castro_de_Cidadelhe","id":"2849182","namespace":"0","len":"3841","touched":"20141013204644","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castro_de_Ovil","id":"1165812","namespace":"0","len":"2201","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castro_de_S\u00e3o_Caetano","id":"154830","namespace":"0","len":"1128","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castro_de_Vila_Nova_de_S\u00e3o_Pedro","id":"1533925","namespace":"0","len":"3338","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castro_do_Monte_Padr\u00e3o","id":"1064917","namespace":"0","len":"5605","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Castro_do_Zambujal","id":"2145876","namespace":"0","len":"8059","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Catedral_das_Beiras","id":"117991","namespace":"0","len":"2918","touched":"20140810105933","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Catedral_de_Bragan\u00e7a","id":"4464243","namespace":"0","len":"2575","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Cava_de_Viriato","id":"1370438","namespace":"0","len":"1435","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Centro_Ci\u00eancia_Viva_da_Amadora","id":"2597054","namespace":"0","len":"738","touched":"20141028004433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Centro_Ci\u00eancia_Viva_da_Floresta","id":"2597010","namespace":"0","len":"2595","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Centro_Ci\u00eancia_Viva_de_Bragan\u00e7a","id":"2596914","namespace":"0","len":"2360","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Centro_Ci\u00eancia_Viva_de_Const\u00e2ncia","id":"2596770","namespace":"0","len":"2428","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Centro_Ci\u00eancia_Viva_de_Estremoz","id":"1841904","namespace":"0","len":"2726","touched":"20140803213054","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Centro_Ci\u00eancia_Viva_de_Lagos","id":"2879471","namespace":"0","len":"3032","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Centro_Ci\u00eancia_Viva_de_Sintra","id":"2597070","namespace":"0","len":"2787","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Centro_Ci\u00eancia_Viva_de_Tavira","id":"2596588","namespace":"0","len":"1666","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Centro_Ci\u00eancia_Viva_de_Vila_do_Conde","id":"2596564","namespace":"0","len":"2220","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Centro_Ci\u00eancia_Viva_do_Algarve","id":"2596485","namespace":"0","len":"1685","touched":"20140717170626","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Centro_Ci\u00eancia_Viva_do_Alviela_-_Carsosc\u00f3pio","id":"1992270","namespace":"0","len":"5196","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Centro_Ci\u00eancia_Viva_do_Lousal","id":"2651871","namespace":"0","len":"7516","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Centro_Ci\u00eancia_Viva_do_Porto_Moniz","id":"2596704","namespace":"0","len":"3001","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Centro_Cultural_Vila_Flor","id":"1139537","namespace":"0","len":"5442","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Centro_Cultural_de_Bel\u00e9m","id":"92323","namespace":"0","len":"5572","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Centro_Cultural_e_de_Congressos_de_Angra_do_Hero\u00edsmo","id":"1951607","namespace":"0","len":"2702","touched":"20141028004433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Centro_Hist\u00f3rico_de_Angra_do_Hero\u00edsmo","id":"582163","namespace":"0","len":"7744","touched":"20141028193211","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Centro_Hist\u00f3rico_de_Guimar\u00e3es","id":"587398","namespace":"0","len":"10963","touched":"20141028192912","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Centro_Hist\u00f3rico_de_\u00c9vora","id":"587384","namespace":"0","len":"3051","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Centro_Hist\u00f3rico_do_Porto","id":"587465","namespace":"0","len":"14338","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Centro_Portugu\u00eas_de_Fotografia","id":"507280","namespace":"0","len":"1302","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Centro_Vasco_da_Gama","id":"177971","namespace":"0","len":"910","touched":"20141029232355","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Centro_das_Artes_-_Casa_das_Mudas","id":"2383478","namespace":"0","len":"2273","touched":"20141028190756","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Centro_de_Arte_Moderna_Jos\u00e9_de_Azeredo_Perdig\u00e3o","id":"994617","namespace":"0","len":"2319","touched":"20141013204644","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Centro_de_Artes_(Caldas_da_Rainha)","id":"2847259","namespace":"0","len":"3061","touched":"20141028004433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Centro_de_Artes_e_Espect\u00e1culos","id":"3757043","namespace":"0","len":"1762","touched":"20140720144245","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Centro_de_Artes_e_de_Ci\u00eancias_do_Mar","id":"2770607","namespace":"0","len":"2905","touched":"20140717170626","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Centro_de_Educa\u00e7\u00e3o_Ambiental_das_Ribeiras_de_Gaia","id":"2091394","namespace":"0","len":"1352","touched":"20141028004433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Chafariz_da_Esperan\u00e7a","id":"2391104","namespace":"0","len":"2055","touched":"20140817172200","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Chafariz_da_Pra\u00e7a_da_Rainha","id":"482678","namespace":"0","len":"3816","touched":"20140717170626","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Chafariz_da_Pra\u00e7a_do_Giraldo","id":"1329151","namespace":"0","len":"855","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Chafariz_das_Virtudes","id":"519582","namespace":"0","len":"1182","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Chafariz_do_Passeio_Alegre","id":"2694762","namespace":"0","len":"1986","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Chafariz_do_Terreiro","id":"473695","namespace":"0","len":"1852","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Chafariz_dos_Canos","id":"567395","namespace":"0","len":"2147","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Charneca_de_Belas_ao_P\u00f4r-do-Sol","id":"1165386","namespace":"0","len":"906","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Chinicato","id":"1535256","namespace":"0","len":"423","touched":"20140901122256","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Cidade-Quartel_Fronteiri\u00e7a_de_Elvas_e_as_suas_Fortifica\u00e7\u00f5es","id":"3691020","namespace":"0","len":"3187","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Cinanima","id":"2471880","namespace":"0","len":"1819","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Cinco_Artistas_em_Sintra","id":"2553116","namespace":"0","len":"1843","touched":"20141002045311","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Cine-Teatro_Batalha","id":"2102691","namespace":"0","len":"2479","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Cinemateca_Portuguesa","id":"1962923","namespace":"0","len":"5833","touched":"20141028004433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Circuito_das_Torres","id":"287206","namespace":"0","len":"1851","touched":"20140717170626","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Cit\u00e2nia_de_Briteiros","id":"9078","namespace":"0","len":"4639","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Cit\u00e2nia_de_Sanfins","id":"1529544","namespace":"0","len":"4185","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Cividade_de_Bagunte","id":"634738","namespace":"0","len":"2296","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Claustro_da_Miseric\u00f3rdia_de_Estremoz","id":"3194144","namespace":"0","len":"6495","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Clube_Futebol_Esperan\u00e7a_de_Lagos","id":"332077","namespace":"0","len":"2707","touched":"20140919192049","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Coliseu_do_Porto","id":"227987","namespace":"0","len":"3678","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Complexo_Balnear_Doca_do_Cavacas","id":"2637769","namespace":"0","len":"1098","touched":"20141028202725","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Complexo_Balnear_do_Lido","id":"2637688","namespace":"0","len":"1699","touched":"20141028202725","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Concheiros_de_Muge","id":"1703421","namespace":"0","len":"4555","touched":"20140717170626","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Confer\u00eancias_do_Estoril","id":"3870193","namespace":"0","len":"17419","touched":"20140726171202","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Convento_Santo_Ant\u00f3nio_da_Lourinh\u00e3","id":"1279368","namespace":"0","len":"159","touched":"20130409163029","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Convento_da_Cartuxa_(\u00c9vora)","id":"1320839","namespace":"0","len":"2270","touched":"20141028004433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Convento_da_Concei\u00e7\u00e3o_de_Beja","id":"2985337","namespace":"0","len":"137","touched":"20130325133718","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Convento_da_Gra\u00e7a_(Lisboa)","id":"1427281","namespace":"0","len":"6062","touched":"20140817173324","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Convento_da_Gra\u00e7a_(\u00c9vora)","id":"1693344","namespace":"0","len":"120","touched":"20130910195627","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Convento_da_Madre_de_Deus","id":"165545","namespace":"0","len":"2101","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Convento_de_Corpus_Christi","id":"2002100","namespace":"0","len":"6908","touched":"20140717170626","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Convento_de_Cristo","id":"65804","namespace":"0","len":"8284","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Convento_de_Jesus_de_Set\u00fabal","id":"1301056","namespace":"0","len":"138","touched":"20140626110109","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Convento_de_Mafra","id":"95977","namespace":"0","len":"121","touched":"20141026195527","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Convento_de_Nossa_Senhora_da_Assump\u00e7\u00e3o_(Faro)","id":"2082834","namespace":"0","len":"2619","touched":"20140602150213","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Convento_de_Nossa_Senhora_da_Orada_(Albufeira)","id":"3826493","namespace":"0","len":"1833","touched":"20141029012638","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Convento_de_Nossa_Senhora_da_Sauda\u00e7\u00e3o","id":"249003","namespace":"0","len":"3799","touched":"20140602150513","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Convento_de_Nossa_Senhora_de_Jesus_do_S\u00edtio","id":"2181232","namespace":"0","len":"168","touched":"20130925195225","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Convento_de_Nossa_Senhora_do_Carmo_(Lagos)","id":"2171071","namespace":"0","len":"7233","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Convento_de_Nossa_Senhora_do_Loreto_(Lagos)","id":"2941914","namespace":"0","len":"2874","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Convento_de_Santa_Clara-a-Nova","id":"74411","namespace":"0","len":"4669","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Convento_de_Santa_Clara_(Portalegre)","id":"465633","namespace":"0","len":"2124","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Convento_de_Santa_Clara_(Porto)","id":"3164465","namespace":"0","len":"196","touched":"20140625132616","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Convento_de_Santa_Clara_(Santar\u00e9m)","id":"1911452","namespace":"0","len":"7464","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Convento_de_Santa_Clara_de_\u00c9vora","id":"1317995","namespace":"0","len":"1845","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Convento_de_Santa_Maria_de_Aguiar","id":"340064","namespace":"0","len":"3009","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Convento_de_Santa_Maria_de_Almoster","id":"1932788","namespace":"0","len":"10833","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Convento_de_Santo_Ant\u00f3nio_da_Cidade","id":"649309","namespace":"0","len":"107","touched":"20140923090652","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Convento_de_Santo_Ant\u00f3nio_da_Piedade","id":"1323616","namespace":"0","len":"1663","touched":"20141028004433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Convento_de_S\u00e3o_Bento_de_C\u00e1stris","id":"1322165","namespace":"0","len":"2708","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Convento_de_S\u00e3o_Bernardo_(Portalegre)","id":"465661","namespace":"0","len":"7440","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Convento_de_S\u00e3o_Francisco_(Porto)","id":"3164466","namespace":"0","len":"203","touched":"20141005152754","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Convento_de_S\u00e3o_Francisco_(Santar\u00e9m)","id":"1910523","namespace":"0","len":"8744","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Convento_de_S\u00e3o_Jos\u00e9_(\u00c9vora)","id":"1318069","namespace":"0","len":"1709","touched":"20140920054145","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Convento_de_S\u00e3o_Jo\u00e3o_de_Tarouca","id":"80069","namespace":"0","len":"3185","touched":"20140810104910","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Convento_de_Varatojo","id":"220786","namespace":"0","len":"1875","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Convento_do_Bom_Pastor_(Porto)","id":"3998322","namespace":"0","len":"1971","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Convento_do_Carmo_(Lisboa)","id":"64290","namespace":"0","len":"6208","touched":"20141028193506","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Convento_do_Carmo_(\u00c9vora)","id":"1318628","namespace":"0","len":"4372","touched":"20141028004433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Convento_do_Espinheiro","id":"1298708","namespace":"0","len":"7729","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Convento_do_Louri\u00e7al","id":"1648634","namespace":"0","len":"130","touched":"20130328041001","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Convento_do_Monte_Calv\u00e1rio","id":"1318024","namespace":"0","len":"2814","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Convento_do_Salvador_(\u00c9vora)","id":"1318051","namespace":"0","len":"1705","touched":"20141028004433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Convento_dos_Carmelitas","id":"3164464","namespace":"0","len":"88","touched":"20141027144011","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Convento_dos_Grilos","id":"519479","namespace":"0","len":"4110","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Convento_dos_L\u00f3ios_(Porto)","id":"3339498","namespace":"0","len":"83","touched":"20130327151202","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Convento_dos_L\u00f3ios_(\u00c9vora)","id":"201244","namespace":"0","len":"1857","touched":"20141028004433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Convento_dos_Rem\u00e9dios","id":"1323487","namespace":"0","len":"1908","touched":"20141028004433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Con\u00edmbriga","id":"629","namespace":"0","len":"7579","touched":"20141005022707","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Copeiro","id":"1978723","namespace":"0","len":"1451","touched":"20130405033727","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Cordoaria_Nacional","id":"343628","namespace":"0","len":"1583","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Costa_Franco","id":"2115508","namespace":"0","len":"3959","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Costa_Nova_do_Prado","id":"611668","namespace":"0","len":"1209","touched":"20140715031057","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Cova_do_Caldeir\u00e3o_(Serreta)","id":"2534434","namespace":"0","len":"896","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Cova_do_Caldeir\u00e3o_(S\u00e9)","id":"2528414","namespace":"0","len":"867","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Crisanto_Correia","id":"2065498","namespace":"0","len":"2750","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Cristo_Envia_S\u00e3o_Jo\u00e3o_e_S\u00e3o_Tiago_em_Miss\u00e3o_Apost\u00f3lica","id":"1176973","namespace":"0","len":"943","touched":"20141028004433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Cruz_Alta_(F\u00e1tima)","id":"3946972","namespace":"0","len":"1044","touched":"20141028190756","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Cruz_de_Portugal","id":"4444125","namespace":"0","len":"5186","touched":"20140830172815","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Cruzeiro_das_Laranjeiras","id":"4464880","namespace":"0","len":"1685","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Cruzeiro_de_Pinheiro_da_Bemposta","id":"2491749","namespace":"0","len":"1072","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Cruzeiro_de_S\u00e3o_Jo\u00e3o","id":"1061743","namespace":"0","len":"1403","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Cruzeiro_de_S\u00e3o_Jo\u00e3o_do_Campo","id":"321801","namespace":"0","len":"1978","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Cruzeiro_do_Campo_das_Hortas","id":"665876","namespace":"0","len":"1624","touched":"20141029082358","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Cruzeiro_do_Largo_de_Jesus","id":"1299531","namespace":"0","len":"1255","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Cust\u00f3dia_de_Bel\u00e9m","id":"1323717","namespace":"0","len":"4285","touched":"20141013204644","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"C\u00e2mara_Municipal_de_Lagos","id":"2769223","namespace":"0","len":"603","touched":"20140409032613","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"C\u00e2ndido_Costa_Pinto","id":"1157372","namespace":"0","len":"3273","touched":"20141008140116","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"C\u00e9sar_Moreira_Baptista","id":"1428256","namespace":"0","len":"6436","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Defesa_de_Espinho","id":"1423413","namespace":"0","len":"753","touched":"20140409032613","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Deserta_Grande","id":"2322819","namespace":"0","len":"4017","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Diana_Piedade","id":"2681540","namespace":"0","len":"6638","touched":"20141027191458","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Dias_Medievais_de_Castro_Marim","id":"3356545","namespace":"0","len":"3269","touched":"20140823022000","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Dino_Meira","id":"91603","namespace":"0","len":"6461","touched":"20141027191458","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Diogo_Viana","id":"2114752","namespace":"0","len":"3259","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Diogo_de_Sousa,_bispo_do_Porto_e_arcebispo_de_Braga","id":"192672","namespace":"0","len":"3932","touched":"20141009041625","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Domus_Municipalis_de_Bragan\u00e7a","id":"456734","namespace":"0","len":"1732","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"D\u00f3lmen_da_Orca","id":"184461","namespace":"0","len":"2017","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"D\u00f3lmen_das_Carni\u00e7osas","id":"1585939","namespace":"0","len":"1889","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Ecomuseu_Torredeita","id":"1310714","namespace":"0","len":"329","touched":"20140808211754","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Ecomuseu_de_Rates","id":"2376648","namespace":"0","len":"2385","touched":"20140804032048","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Edif\u00edcio-sede_e_parque_da_Funda\u00e7\u00e3o_Calouste_Gulbenkian","id":"4027373","namespace":"0","len":"8637","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Edif\u00edcio_Conde_de_Ferreira_(Lagos)","id":"2913547","namespace":"0","len":"2153","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Eduardo_Nery","id":"3650693","namespace":"0","len":"7441","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Elevador_da_Bica","id":"847555","namespace":"0","len":"6865","touched":"20141029135625","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Elevador_da_Gl\u00f3ria","id":"847540","namespace":"0","len":"5020","touched":"20141029135625","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Elevador_de_Santa_Justa","id":"76324","namespace":"0","len":"5720","touched":"20141029135625","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Elevador_do_Lavra","id":"3394859","namespace":"0","len":"3053","touched":"20141029135625","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Elevador_do_Peneco","id":"4080671","namespace":"0","len":"1729","touched":"20141029135625","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Ermida_da_Nossa_Senhora_da_Assun\u00e7\u00e3o","id":"3073304","namespace":"0","len":"2514","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Ermida_de_Nossa_Senhora_da_Concei\u00e7\u00e3o_(Tomar)","id":"1344106","namespace":"0","len":"5825","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Ermida_de_Nossa_Senhora_do_P\u00e9_da_Cruz","id":"3072743","namespace":"0","len":"1923","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Ermida_de_Santo_Amaro_(Lagos)","id":"2934727","namespace":"0","len":"1884","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Escola_EB_2,3_Tecnopolis_de_Lagos","id":"2931923","namespace":"0","len":"6416","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Escola_Secund\u00e1ria_Dr._Bernardino_Machado","id":"1445003","namespace":"0","len":"2068","touched":"20141028004433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Espa\u00e7o_Mem\u00f3ria_e_Fronteira","id":"2952537","namespace":"0","len":"1521","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Espiche","id":"2153533","namespace":"0","len":"218","touched":"20140901122256","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Espinho_(Portugal)","id":"7001","namespace":"0","len":"21242","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Espinho_(freguesia)","id":"7047","namespace":"0","len":"1958","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Esta\u00e7\u00e3o_Arqueol\u00f3gica_Romana_da_Praia_da_Luz","id":"2167258","namespace":"0","len":"2396","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Esta\u00e7\u00e3o_Arqueol\u00f3gica_de_Monte_Moli\u00e3o","id":"2842532","namespace":"0","len":"3279","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Esta\u00e7\u00e3o_Elevat\u00f3ria_a_Vapor_dos_Barbadinhos","id":"478137","namespace":"0","len":"1580","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Esta\u00e7\u00e3o_Ferrovi\u00e1ria_de_Albufeira-Ferreiras","id":"2670077","namespace":"0","len":"8350","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Esta\u00e7\u00e3o_Ferrovi\u00e1ria_de_Espinho","id":"1503001","namespace":"0","len":"9307","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Esta\u00e7\u00e3o_Ferrovi\u00e1ria_de_Figueira_da_Foz","id":"3386996","namespace":"0","len":"12723","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Esta\u00e7\u00e3o_Ferrovi\u00e1ria_de_Fontela","id":"3386125","namespace":"0","len":"3886","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Esta\u00e7\u00e3o_Ferrovi\u00e1ria_de_Lagos","id":"2159518","namespace":"0","len":"12948","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Esta\u00e7\u00e3o_Ferrovi\u00e1ria_de_Monte_Estoril","id":"1486668","namespace":"0","len":"3399","touched":"20141022091729","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Esta\u00e7\u00e3o_Ferrovi\u00e1ria_de_S\u00e3o_Pedro_do_Estoril","id":"1486650","namespace":"0","len":"5312","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Esta\u00e7\u00e3o_Ferrovi\u00e1ria_do_Estoril","id":"1486660","namespace":"0","len":"4188","touched":"20141022091729","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Esta\u00e7\u00e3o_Litoral_da_Aguda","id":"49769","namespace":"0","len":"8130","touched":"20140823022000","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Esta\u00e7\u00e3o_Oriente_(Metropolitano_de_Lisboa)","id":"1143035","namespace":"0","len":"3323","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Esta\u00e7\u00e3o_arqueol\u00f3gica_da_Pedra_de_Ouro","id":"2705357","namespace":"0","len":"1827","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Esta\u00e7\u00e3o_de_Zoologia_Mar\u00edtima_Dr._Augusto_Nobre","id":"3764119","namespace":"0","len":"3270","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Estoril","id":"8250","namespace":"0","len":"9098","touched":"20141028004433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Estoril_Open_de_2008","id":"1695817","namespace":"0","len":"7867","touched":"20140309195628","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Estufa_Fria","id":"996665","namespace":"0","len":"3582","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Est\u00e1tuas_lusitanas_de_Montalegre","id":"4055394","namespace":"0","len":"761","touched":"20140720195021","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Est\u00e2ncia_de_Esqui_Vodafone","id":"1615229","namespace":"0","len":"2353","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Explorat\u00f3rio_-_Centro_Ci\u00eancia_Viva_de_Coimbra","id":"2596469","namespace":"0","len":"3415","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Expolab","id":"2489731","namespace":"0","len":"2307","touched":"20140717170626","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Exposi\u00e7\u00e3o_Mundial_de_1998","id":"791","namespace":"0","len":"13657","touched":"20140919233613","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"FEST_Festival_Novos_Cineastas_Novo_Cinema","id":"4283161","namespace":"0","len":"3655","touched":"20140804042512","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Farol_da_Ponta_da_Agulha","id":"2404119","namespace":"0","len":"1251","touched":"20141028190756","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Farol_da_Ponta_da_Piedade","id":"1070394","namespace":"0","len":"4369","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Farol_da_Selvagem_Grande","id":"2404130","namespace":"0","len":"1262","touched":"20141028190756","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Farol_da_Selvagem_Pequena","id":"2404138","namespace":"0","len":"2900","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Farol_da_Senhora_da_Luz","id":"2191781","namespace":"0","len":"7660","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Farol_de_Santa_Catarina","id":"2833945","namespace":"0","len":"2859","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Farol_de_S\u00e3o_Miguel-o-Anjo","id":"2198658","namespace":"0","len":"6322","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Farol_do_Cabo_Mondego","id":"1070186","namespace":"0","len":"3428","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Farol_do_Cabo_de_Santa_Maria","id":"1070418","namespace":"0","len":"6075","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Farol_do_Ilh\u00e9u_Ch\u00e3o","id":"2404056","namespace":"0","len":"1219","touched":"20141013204644","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Farolim_da_Cantareira","id":"2198398","namespace":"0","len":"2799","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Farolim_das_Sobreiras","id":"2198592","namespace":"0","len":"4701","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Farolim_de_Felgueiras","id":"2186292","namespace":"0","len":"5549","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Feira_Popular_de_Lisboa","id":"4000941","namespace":"0","len":"1371","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Fenda_do_Pico_Queimado","id":"2535556","namespace":"0","len":"2109","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Fenda_dos_Frisos","id":"2495666","namespace":"0","len":"688","touched":"20141024123557","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Fernando_Manuel_Silva_Couto","id":"436414","namespace":"0","len":"9538","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Ferreira-a-Nova","id":"10717","namespace":"0","len":"3097","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Ferreiras_(Albufeira)","id":"5120","namespace":"0","len":"1404","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Festa_do_banho_29","id":"1287283","namespace":"0","len":"1793","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Festival_Internacional_de_Cinema_da_Figueira_da_Foz","id":"2500843","namespace":"0","len":"2246","touched":"20141019004443","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Festival_Internacional_de_Jardins_de_Ponte_de_Lima","id":"3243903","namespace":"0","len":"1976","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Festival_de_Jazz_do_Estoril","id":"1832347","namespace":"0","len":"2995","touched":"20141029205208","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Figueira_da_Foz","id":"879","namespace":"0","len":"17203","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Filipa_Sousa","id":"2449409","namespace":"0","len":"6660","touched":"20141027191458","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Fluvi\u00e1rio_de_Mora","id":"795723","namespace":"0","len":"2132","touched":"20140823022000","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Fonte_(Silveira)","id":"2953399","namespace":"0","len":"1103","touched":"20140816231121","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Fonte_da_Telha","id":"332152","namespace":"0","len":"3249","touched":"20141029135625","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Fonte_das_Bicas","id":"871128","namespace":"0","len":"1681","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Fonte_das_Figueiras","id":"1916224","namespace":"0","len":"1756","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Fonte_de_Paderne","id":"3073731","namespace":"0","len":"1604","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Fonte_do_\u00cddolo","id":"315564","namespace":"0","len":"3169","touched":"20141028192912","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Fontes_hidrotermais_e_montes_submarinos_dos_A\u00e7ores","id":"636691","namespace":"0","len":"6075","touched":"20141024123557","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Foral_de_Lagos","id":"1226523","namespace":"0","len":"4220","touched":"20141028004433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Formosinha","id":"2953411","namespace":"0","len":"1262","touched":"20141028202725","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Fortaleza_de_Buarcos","id":"298112","namespace":"0","len":"2624","touched":"20140720195056","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Fortaleza_de_Sagres","id":"61244","namespace":"0","len":"16003","touched":"20140823022000","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Forte_da_Meia_Praia","id":"2839090","namespace":"0","len":"5610","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Forte_da_Ponta_da_Bandeira","id":"1351131","namespace":"0","len":"3054","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Forte_da_\u00cdnsua","id":"119110","namespace":"0","len":"7298","touched":"20140717170626","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Forte_de_Nossa_Senhora_da_Gra\u00e7a","id":"113449","namespace":"0","len":"4946","touched":"20141027021333","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Forte_de_Nossa_Senhora_da_Rocha","id":"2740192","namespace":"0","len":"4162","touched":"20140717170626","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Forte_de_Ponte_de_Alvito","id":"1635233","namespace":"0","len":"5072","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Forte_de_Santa_Catarina","id":"493923","namespace":"0","len":"5954","touched":"20141009041625","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Forte_de_Santo_Ant\u00f3nio_da_Barra","id":"122935","namespace":"0","len":"5720","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Forte_de_S\u00e3o_Filipe_de_Set\u00fabal","id":"102364","namespace":"0","len":"7472","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Forte_de_S\u00e3o_Jo\u00e3o_Baptista_das_Berlengas","id":"116456","namespace":"0","len":"6571","touched":"20140717170626","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Forte_de_S\u00e3o_Pedro_do_Estoril","id":"122932","namespace":"0","len":"4043","touched":"20140717170626","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Forte_de_S\u00e3o_Sebasti\u00e3o_da_Caparica","id":"118820","namespace":"0","len":"9245","touched":"20140717170626","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Forte_de_S\u00e3o_Teod\u00f3sio","id":"122893","namespace":"0","len":"3042","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Fortim_de_Palheiros","id":"329179","namespace":"0","len":"2708","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Francisco_Correia_de_Mendon\u00e7a","id":"3875089","namespace":"0","len":"2720","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Francisco_Moreira_Pacheco","id":"3866552","namespace":"0","len":"2347","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Francisco_Velhinho_Correia","id":"2069124","namespace":"0","len":"8347","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Francisco_Vito_de_Mendon\u00e7a_Corte-Real","id":"2083987","namespace":"0","len":"1399","touched":"20141023212733","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Frederico_J\u00falio_Correia_Madeira","id":"3879159","namespace":"0","len":"3762","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Funda\u00e7\u00e3o_Calouste_Gulbenkian","id":"92446","namespace":"0","len":"6233","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Funda\u00e7\u00e3o_Eng._Ant\u00f3nio_de_Almeida","id":"2101355","namespace":"0","len":"6379","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Funda\u00e7\u00e3o_Fr\u00e9d\u00e9ric_Velge","id":"2635540","namespace":"0","len":"5489","touched":"20140717170626","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Funda\u00e7\u00e3o_Jos\u00e9_Saramago","id":"4292886","namespace":"0","len":"3171","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Funda\u00e7\u00e3o_Ricardo_do_Esp\u00edrito_Santo","id":"76138","namespace":"0","len":"3284","touched":"20141028202123","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Funda\u00e7\u00e3o_\u00c1rp\u00e1d_Szenes-Vieira_da_Silva","id":"335450","namespace":"0","len":"2200","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Funny_City","id":"2033142","namespace":"0","len":"914","touched":"20130405054211","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Furna_Furada","id":"2845923","namespace":"0","len":"734","touched":"20140816231121","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Furna_Nova","id":"2490091","namespace":"0","len":"483","touched":"20140816231121","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Furna_Nova_I","id":"2497411","namespace":"0","len":"783","touched":"20141024123557","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Furna_Nova_II","id":"2497414","namespace":"0","len":"718","touched":"20141024123557","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Furna_Ruim","id":"2485644","namespace":"0","len":"2092","touched":"20140816231121","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Furna_Velha","id":"2546678","namespace":"0","len":"1413","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Furna_Vermelha","id":"2490109","namespace":"0","len":"1445","touched":"20140816231121","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Furna_d'_\u00c1gua","id":"2532914","namespace":"0","len":"1810","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Furna_da_Baixa","id":"2497415","namespace":"0","len":"734","touched":"20141024123557","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Furna_da_Baliza","id":"2495706","namespace":"0","len":"758","touched":"20141024123557","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Furna_da_Labarda","id":"2845918","namespace":"0","len":"801","touched":"20140816231121","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Furna_da_Laje","id":"2495812","namespace":"0","len":"716","touched":"20141024123557","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Furna_da_Lembradeira","id":"2845909","namespace":"0","len":"813","touched":"20140816231121","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Furna_da_Malha","id":"3041088","namespace":"0","len":"680","touched":"20140816231121","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Furna_da_Maria_Encantada","id":"2532921","namespace":"0","len":"2937","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Furna_da_Miragaia","id":"2495820","namespace":"0","len":"824","touched":"20141024123557","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Furna_da_Nascente","id":"2527035","namespace":"0","len":"1143","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Furna_da_Pregui\u00e7a","id":"2538977","namespace":"0","len":"809","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Furna_da_Recta_da_Cruz","id":"2539117","namespace":"0","len":"993","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Furna_da_Rua_Longa","id":"2527039","namespace":"0","len":"839","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Furna_da_Sapateira","id":"2497416","namespace":"0","len":"769","touched":"20141024123557","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Furna_da_Urze","id":"2845947","namespace":"0","len":"788","touched":"20140816231121","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Furna_da_Vigia_I","id":"2538984","namespace":"0","len":"885","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Furna_da_Vigia_II","id":"2539089","namespace":"0","len":"888","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Furna_da_\u00c1gua","id":"2495676","namespace":"0","len":"816","touched":"20141024123557","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Furna_das_Barbeiras","id":"2497426","namespace":"0","len":"912","touched":"20141024123557","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Furna_das_Cabras","id":"2486164","namespace":"0","len":"564","touched":"20140816231121","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Furna_das_Cabras_(mar)","id":"2488428","namespace":"0","len":"970","touched":"20141024123557","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Furna_das_Casas","id":"2495824","namespace":"0","len":"1008","touched":"20141024123557","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Furna_das_Feiticeiras","id":"2528408","namespace":"0","len":"847","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Furna_das_Pombas","id":"2497428","namespace":"0","len":"949","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Furna_das_Pombas_(Agualva)","id":"2527044","namespace":"0","len":"1189","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Furna_das_Pombas_(Urzelina)","id":"1426623","namespace":"0","len":"2068","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Furna_de_Henrique_Maciel","id":"2488578","namespace":"0","len":"2123","touched":"20141024123557","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Furna_de_Manuel_de_\u00c1vila","id":"2845912","namespace":"0","len":"821","touched":"20140816231121","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Furna_de_Santa_Maria","id":"2528401","namespace":"0","len":"918","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Furna_de_Santana","id":"2543528","namespace":"0","len":"2490","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Furna_de_\u00c1gua","id":"1130575","namespace":"0","len":"4822","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Furna_do_Abel_ou_de_Lavar","id":"2532926","namespace":"0","len":"3153","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Furna_do_Cabrito","id":"2528404","namespace":"0","len":"983","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Furna_do_Calcinhas","id":"2532947","namespace":"0","len":"1399","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Furna_do_Cardo","id":"2845928","namespace":"0","len":"794","touched":"20140816231121","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Furna_do_Carregadouro","id":"2497435","namespace":"0","len":"876","touched":"20141024123557","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Furna_do_Castelo","id":"2845937","namespace":"0","len":"801","touched":"20140816231121","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Furna_do_C\u00e3o","id":"2845944","namespace":"0","len":"791","touched":"20140816231121","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Furna_do_Enxofre","id":"1130556","namespace":"0","len":"6288","touched":"20141023111507","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Furna_do_Frei_Matias","id":"2488433","namespace":"0","len":"1559","touched":"20141024123557","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Furna_do_Gato","id":"2845932","namespace":"0","len":"792","touched":"20140816231121","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Furna_do_Ilh\u00e9u_do_Romeiro","id":"2546652","namespace":"0","len":"1769","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Furna_do_Lemos","id":"2495828","namespace":"0","len":"787","touched":"20141024123557","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Furna_do_Linheiro","id":"2845926","namespace":"0","len":"804","touched":"20140816231121","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Furna_do_Lu\u00eds","id":"2845950","namespace":"0","len":"790","touched":"20140816231121","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Furna_do_Manuel_Jos\u00e9_Lima","id":"2497439","namespace":"0","len":"886","touched":"20141024123557","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Furna_do_Moinho","id":"2532951","namespace":"0","len":"1473","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Furna_do_Outeiro","id":"2495831","namespace":"0","len":"946","touched":"20141024123557","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Furna_do_Poio","id":"2392725","namespace":"0","len":"3286","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Furna_do_Po\u00e7o_Negro","id":"2528405","namespace":"0","len":"1022","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Furna_do_Queimado","id":"2845939","namespace":"0","len":"804","touched":"20140816231121","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Furna_do_Vermelho","id":"2845942","namespace":"0","len":"804","touched":"20140816231121","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Furna_dos_Frades","id":"2495833","namespace":"0","len":"1015","touched":"20141024123557","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Furna_dos_Mendon\u00e7as","id":"2495846","namespace":"0","len":"777","touched":"20141024123557","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Furna_dos_Montanheiros","id":"2490100","namespace":"0","len":"2080","touched":"20141024123557","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Furna_dos_Ninhos","id":"2527056","namespace":"0","len":"1191","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Furna_dos_Vimes","id":"2495870","namespace":"0","len":"825","touched":"20141024123557","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Furnas_das_Cabras","id":"2488430","namespace":"0","len":"922","touched":"20141024123557","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Furnas_dos_Bolos","id":"2845905","namespace":"0","len":"799","touched":"20140816231121","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Furninha","id":"4145614","namespace":"0","len":"8350","touched":"20141030070820","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Futebol_Clube_de_Ferreiras","id":"282343","namespace":"0","len":"779","touched":"20141025105600","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"F\u00e1brica_\u2013_Centro_Ci\u00eancia_Viva_de_Aveiro","id":"2596439","namespace":"0","len":"1309","touched":"20140717170626","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"GR11-E9","id":"2454706","namespace":"0","len":"516","touched":"20141016001550","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gabinete_de_Numism\u00e1tica","id":"510899","namespace":"0","len":"1889","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Galeria_da_Queimada","id":"2526887","namespace":"0","len":"1070","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Galeria_da_Ribeira_Seca","id":"2530779","namespace":"0","len":"835","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Galeria_do_Fanal","id":"2530782","namespace":"0","len":"840","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Galeria_do_Felisberto_Joaquim","id":"2530786","namespace":"0","len":"950","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Galeria_do_Forninho","id":"2532973","namespace":"0","len":"1913","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Galeria_do_Sequeira","id":"2527059","namespace":"0","len":"955","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Galeria_do_Toledo","id":"2543514","namespace":"0","len":"632","touched":"20140816231121","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Galerias_Romanas_da_Rua_da_Prata","id":"2288141","namespace":"0","len":"4863","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Galerias_da_Feteira","id":"1084789","namespace":"0","len":"1036","touched":"20140816231121","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gare_do_Oriente","id":"395528","namespace":"0","len":"10992","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gaspar_Jorge_de_Le\u00e3o_Pereira","id":"2262453","namespace":"0","len":"4576","touched":"20141024123557","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Geraldo_de_Braga","id":"50706","namespace":"0","len":"3465","touched":"20141024231133","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gil_Eanes","id":"950","namespace":"0","len":"4608","touched":"20140922213601","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gon\u00e7alo_Cadilhe","id":"1915360","namespace":"0","len":"3426","touched":"20141017135532","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gon\u00e7alo_Pereira","id":"219576","namespace":"0","len":"4061","touched":"20141009041625","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gon\u00e7alo_de_Lagos","id":"174046","namespace":"0","len":"1964","touched":"20141024231133","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gra\u00e7a_Pires","id":"463551","namespace":"0","len":"2746","touched":"20141028004433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Grupo_Cultural_e_Recreativo_Semente","id":"2682023","namespace":"0","len":"1708","touched":"20140131012945","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Grupo_Desportivo_Estoril_Praia","id":"316985","namespace":"0","len":"38989","touched":"20141030154424","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Grupo_do_Le\u00e3o","id":"1165493","namespace":"0","len":"6244","touched":"20141023212733","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_Brisa_Azul","id":"1084803","namespace":"0","len":"1562","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_Grande_do_Cabe\u00e7o_Bravo","id":"2529730","namespace":"0","len":"800","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_Pequena","id":"2530906","namespace":"0","len":"849","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_Pequena_do_Cabe\u00e7o_Bravo","id":"2529731","namespace":"0","len":"801","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_Tavares_de_Melo","id":"2538899","namespace":"0","len":"838","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_da_Achada","id":"2527061","namespace":"0","len":"951","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_da_Barca_(Candel\u00e1ria)","id":"2498813","namespace":"0","len":"612","touched":"20141024123557","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_da_Barca_(Madalena)","id":"2498803","namespace":"0","len":"767","touched":"20141024123557","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_da_Beira","id":"2538929","namespace":"0","len":"1522","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_da_Branca_Opala","id":"2527065","namespace":"0","len":"1819","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_da_Canada_da_Prainha","id":"2529794","namespace":"0","len":"862","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_da_Canada_do_Laranjo","id":"2527068","namespace":"0","len":"873","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_da_Canada_do_Pedroso","id":"2539119","namespace":"0","len":"970","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_da_Capucha_-_Agostinha","id":"2491711","namespace":"0","len":"2396","touched":"20141024123557","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_da_Cascata","id":"2527072","namespace":"0","len":"859","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_da_Chamusca","id":"2528392","namespace":"0","len":"833","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_da_Cisterna","id":"2498816","namespace":"0","len":"905","touched":"20141024123557","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_da_Estrada_Longitudinal_1","id":"2498824","namespace":"0","len":"758","touched":"20141024123557","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_da_Estrada_Longitudinal_2","id":"2498828","namespace":"0","len":"758","touched":"20141024123557","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_da_Furna_da_Madre_de_Deus","id":"1093485","namespace":"0","len":"1760","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_da_Giesta","id":"2546623","namespace":"0","len":"951","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_da_Lomba_do_Gato","id":"2539110","namespace":"0","len":"804","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_da_Malha","id":"2526893","namespace":"0","len":"1132","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_da_Manguinha","id":"2543636","namespace":"0","len":"853","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_da_Nascente_do_Almonda","id":"862894","namespace":"0","len":"1466","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_da_Nordela","id":"2543641","namespace":"0","len":"944","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_da_Pia","id":"2529748","namespace":"0","len":"953","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_da_Ponta_do_Marco","id":"2487374","namespace":"0","len":"1336","touched":"20140816231121","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_da_Ponte","id":"2498829","namespace":"0","len":"695","touched":"20141024123557","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_da_Quinta_Irene","id":"2546629","namespace":"0","len":"1018","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_da_Ribeira_do_Almeida","id":"2539111","namespace":"0","len":"946","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_da_Ribeira_do_Fundo","id":"2490094","namespace":"0","len":"991","touched":"20141024123557","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_da_Ribeirinha","id":"2491699","namespace":"0","len":"544","touched":"20140816231121","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_da_Rua_Jos\u00e9_Bensa\u00fade","id":"2543649","namespace":"0","len":"1023","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_da_Rua_Jo\u00e3o_do_Rego_(Carv\u00e3o_III)","id":"2543648","namespace":"0","len":"1033","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_da_Rua_do_Algar","id":"2487361","namespace":"0","len":"585","touched":"20140816231121","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_da_Rua_do_Paim_(Carv\u00e3o_II)","id":"2543644","namespace":"0","len":"1021","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_da_Santinha","id":"2530789","namespace":"0","len":"900","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_da_Terra_Mole","id":"2528395","namespace":"0","len":"860","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_da_Tia_Adelaide","id":"2529752","namespace":"0","len":"858","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_da_Travessa_do_Queimado","id":"2498833","namespace":"0","len":"734","touched":"20141024123557","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_das_Agulhas","id":"1141489","namespace":"0","len":"7220","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_das_Almas","id":"2529798","namespace":"0","len":"834","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_das_Anelares","id":"2486159","namespace":"0","len":"936","touched":"20140816231121","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_das_Arribanas","id":"2543652","namespace":"0","len":"840","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_das_Cabras_(Terra)","id":"2497442","namespace":"0","len":"517","touched":"20141024123557","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_das_Can\u00e1rias","id":"2490104","namespace":"0","len":"1045","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_das_Cascatas","id":"2498837","namespace":"0","len":"732","touched":"20141024123557","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_das_Cinco_Ribeiras","id":"1138405","namespace":"0","len":"4214","touched":"20140629060125","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_das_Escadinhas","id":"2546633","namespace":"0","len":"1018","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_das_Feteiras","id":"2544592","namespace":"0","len":"983","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_das_Figueiras","id":"2543624","namespace":"0","len":"1256","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_das_Laranjeiras","id":"2498849","namespace":"0","len":"712","touched":"20141024123557","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_das_Merc\u00eas","id":"1084804","namespace":"0","len":"1629","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_das_Merc\u00eas_II","id":"2530800","namespace":"0","len":"1030","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_das_Pombas","id":"1093725","namespace":"0","len":"990","touched":"20140706165303","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_das_Pombas_(Madalena)","id":"2498852","namespace":"0","len":"742","touched":"20141024123557","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_das_Queimadas","id":"2543654","namespace":"0","len":"855","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_das_Torres","id":"1130638","namespace":"0","len":"5166","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_de_Santa_Catarina","id":"2528398","namespace":"0","len":"870","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_de_Santa_Clara","id":"2544594","namespace":"0","len":"957","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_de_Santo_Ant\u00f3nio","id":"2532985","namespace":"0","len":"948","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_de_S\u00e3o_Mateus","id":"2498854","namespace":"0","len":"739","touched":"20141024123557","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_de_S\u00e3o_Pedro","id":"2544596","namespace":"0","len":"957","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_de_\u00c1gua_de_Pau","id":"2494285","namespace":"0","len":"1342","touched":"20141024123557","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_do_Alicerce","id":"2530809","namespace":"0","len":"901","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_do_Alto_do_Morais","id":"2487459","namespace":"0","len":"527","touched":"20140816231121","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_do_Aniceto_Mateus","id":"2498861","namespace":"0","len":"751","touched":"20141024123557","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_do_Bom_Jesus","id":"2532977","namespace":"0","len":"1477","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_do_Cabe\u00e7o","id":"2529804","namespace":"0","len":"861","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_do_Cabe\u00e7o_da_Negra","id":"2498865","namespace":"0","len":"902","touched":"20141024123557","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_do_Cabe\u00e7o_do_Canto","id":"2485646","namespace":"0","len":"956","touched":"20140816231121","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_do_Cabe\u00e7o_do_Carvalhal","id":"2529759","namespace":"0","len":"1003","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_do_Caldeira","id":"2526896","namespace":"0","len":"1269","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_do_Camar\u00e3o","id":"2530819","namespace":"0","len":"892","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_do_Camelo","id":"2530822","namespace":"0","len":"980","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_do_Canto_da_Serra","id":"2487465","namespace":"0","len":"478","touched":"20140816231121","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_do_Capit\u00e3o","id":"2498866","namespace":"0","len":"868","touched":"20141024123557","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_do_Capit\u00e3o_Mor","id":"2529808","namespace":"0","len":"950","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_do_Carregadouro_2","id":"2497445","namespace":"0","len":"715","touched":"20141024123557","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_do_Carv\u00e3o","id":"1130603","namespace":"0","len":"6496","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_do_Cerrado","id":"2529780","namespace":"0","len":"908","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_do_Cerrado_dos_Algares","id":"2539121","namespace":"0","len":"894","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_do_Cerro_I","id":"2530832","namespace":"0","len":"888","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_do_Cerro_II","id":"2530834","namespace":"0","len":"916","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_do_Cerro_III","id":"2530869","namespace":"0","len":"892","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_do_Chocolate","id":"2479418","namespace":"0","len":"1894","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_do_Coelho","id":"2526921","namespace":"0","len":"1924","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_do_Cruzeiro","id":"2487399","namespace":"0","len":"599","touched":"20140816231121","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_do_C\u00e3o","id":"2490105","namespace":"0","len":"905","touched":"20141024123557","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_do_D\u00f3rio_de_Baixo","id":"2528354","namespace":"0","len":"912","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_do_D\u00f3rio_de_Cima","id":"2528359","namespace":"0","len":"910","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_do_Enforcado","id":"2494274","namespace":"0","len":"1177","touched":"20141024123557","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_do_Escoural","id":"1988589","namespace":"0","len":"5230","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_do_Esqueleto","id":"2529813","namespace":"0","len":"991","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_do_Esqueleto_(Posto_Santo)","id":"2530901","namespace":"0","len":"918","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_do_Esqueleto_(Santa_B\u00e1rbara)","id":"2535390","namespace":"0","len":"1034","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_do_Figueiral","id":"2543533","namespace":"0","len":"1029","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_do_Frei_Matias_Oeste_1","id":"2528360","namespace":"0","len":"859","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_do_Frei_Matias_Oeste_2","id":"2528364","namespace":"0","len":"858","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_do_Frei_Matias_Oeste_3","id":"2528390","namespace":"0","len":"858","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_do_Furtado","id":"2528388","namespace":"0","len":"839","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_do_Gabriel","id":"2529783","namespace":"0","len":"893","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_do_Gale\u00e3o_II","id":"2528385","namespace":"0","len":"1020","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_do_Galo","id":"2485638","namespace":"0","len":"929","touched":"20140816231121","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_do_Golfe","id":"2533122","namespace":"0","len":"1004","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_do_Guindaste","id":"2528383","namespace":"0","len":"1015","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_do_Jun\u00e7alinho","id":"2528371","namespace":"0","len":"820","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_do_Lagido_do_Meio","id":"2528370","namespace":"0","len":"1025","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_do_Le\u00e3o","id":"2539113","namespace":"0","len":"960","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_do_Livramento","id":"2543658","namespace":"0","len":"877","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_do_Lu\u00eds_Pereira","id":"2487415","namespace":"0","len":"669","touched":"20140816231121","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_do_Manhengo","id":"2532980","namespace":"0","len":"1462","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_do_Mist\u00e9rio_da_Silveira","id":"2490110","namespace":"0","len":"1006","touched":"20141024123557","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_do_Mist\u00e9rio_da_Silveira_1","id":"2529792","namespace":"0","len":"888","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_do_Mist\u00e9rio_da_Silveira_3","id":"2529786","namespace":"0","len":"880","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_do_Natal","id":"592550","namespace":"0","len":"5549","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_do_Parque_do_Capelo","id":"2485653","namespace":"0","len":"984","touched":"20140816231121","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_do_Pico_da_Cruz","id":"2535546","namespace":"0","len":"2213","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_do_Pico_do_Funil","id":"2530903","namespace":"0","len":"1036","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_do_Ramal_de_Santo_Amaro","id":"2538889","namespace":"0","len":"1021","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_do_Ruivo","id":"2528376","namespace":"0","len":"950","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_do_Salazar","id":"2491682","namespace":"0","len":"456","touched":"20140816231121","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_do_Sold\u00e3o","id":"2491692","namespace":"0","len":"2433","touched":"20141024123557","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_do_Sumidouro","id":"2528379","namespace":"0","len":"949","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_do_Tambor_Estrada","id":"2528380","namespace":"0","len":"969","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_do_Tanque","id":"3660094","namespace":"0","len":"1916","touched":"20140706165331","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_do_Tanquinho","id":"2528422","namespace":"0","len":"904","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_do_Tirana","id":"2528426","namespace":"0","len":"836","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_do_Tubar\u00e3o","id":"2528428","namespace":"0","len":"903","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_do_Z\u00e9_Grande","id":"1084807","namespace":"0","len":"1410","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_do_Z\u00e9_Pereira","id":"2528429","namespace":"0","len":"1207","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_dos_Algares","id":"2528431","namespace":"0","len":"894","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_dos_Arcos","id":"2538893","namespace":"0","len":"1265","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_dos_Azevinhos","id":"2491677","namespace":"0","len":"888","touched":"20141024123557","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_dos_Balc\u00f5es","id":"1093470","namespace":"0","len":"2981","touched":"20140816231121","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_dos_Bodes","id":"2529714","namespace":"0","len":"833","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_dos_Buracos","id":"2533124","namespace":"0","len":"962","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_dos_Cogumelos","id":"2529718","namespace":"0","len":"805","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_dos_Corti\u00e7os","id":"2529724","namespace":"0","len":"987","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_dos_Cov\u00f5es","id":"2487445","namespace":"0","len":"665","touched":"20140816231121","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_dos_Encantados","id":"2539115","namespace":"0","len":"954","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_dos_Enxar\u00e9us","id":"2446968","namespace":"0","len":"6105","touched":"20140706165411","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_dos_Moinhos_Velhos","id":"984094","namespace":"0","len":"4497","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_dos_Montanheiros","id":"2538910","namespace":"0","len":"350","touched":"20140816231121","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_dos_Principiantes","id":"1093551","namespace":"0","len":"1492","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_dos_Ratos","id":"2530904","namespace":"0","len":"898","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_dos_Rat\u00f5es","id":"1150605","namespace":"0","len":"3296","touched":"20140629060159","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_dos_T\u00famulos","id":"2491679","namespace":"0","len":"1146","touched":"20140816231121","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_dos_Valados","id":"2544690","namespace":"0","len":"973","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Gruta_dos_Vimes","id":"2491695","namespace":"0","len":"541","touched":"20140816231121","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Grutas_artificiais_de_Alapraia","id":"1567087","namespace":"0","len":"1150","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Grutas_da_Moeda","id":"2364307","namespace":"0","len":"2357","touched":"20140630182916","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Grutas_da_Quinta_do_Anjo","id":"524284","namespace":"0","len":"1549","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Grutas_de_Alvados","id":"3258582","namespace":"0","len":"1039","touched":"20141028004433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Grutas_de_Lapas","id":"838909","namespace":"0","len":"960","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Grutas_de_S\u00e3o_Bartolomeu","id":"2741591","namespace":"0","len":"4619","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Grutas_de_S\u00e3o_Vicente","id":"2892390","namespace":"0","len":"1432","touched":"20141013204644","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Grutas_do_Algar_do_Montoso","id":"1346373","namespace":"0","len":"3460","touched":"20141028004433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Guetim","id":"7048","namespace":"0","len":"2724","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Guia_(Albufeira)","id":"5121","namespace":"0","len":"1458","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Guia_Futebol_Clube","id":"333052","namespace":"0","len":"1563","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Henrique_Barrilaro_Ruas","id":"161566","namespace":"0","len":"5390","touched":"20141008165943","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Henrique_Fernandes_Sarr\u00e3o","id":"2140827","namespace":"0","len":"2102","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Henrique_de_Borgonha,_conde_de_Portucale","id":"14303","namespace":"0","len":"10699","touched":"20141030154556","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Henriqueta_J\u00falia_de_Mira_Godinho","id":"808874","namespace":"0","len":"1638","touched":"20141028190756","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Herdade_e_Pal\u00e1cio_de_Rio_Frio","id":"524323","namespace":"0","len":"1090","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Hermano_do_Nascimento_Baptista","id":"1982265","namespace":"0","len":"4577","touched":"20141023212733","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Hern\u00e2ni_Correia","id":"2082238","namespace":"0","len":"2729","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Hist\u00f3ria_de_Lagos_(Portugal)","id":"2147160","namespace":"0","len":"14437","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Hospital_de_Santo_Ant\u00f3nio","id":"517654","namespace":"0","len":"4493","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Hugo_Almeida","id":"349800","namespace":"0","len":"5469","touched":"20141028094957","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Hugo_Alves","id":"3468432","namespace":"0","len":"5716","touched":"20141027191458","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"IBA_da_Ponta_do_Arnel_e_Faial_da_Terra","id":"2428754","namespace":"0","len":"2815","touched":"20140916065206","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"IBA_da_Ponta_do_Cintr\u00e3o","id":"2085719","namespace":"0","len":"6543","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"IBA_do_Ilh\u00e9u_da_Baleia_e_da_Ba\u00eda_da_Ponta_da_Barca","id":"2839729","namespace":"0","len":"3786","touched":"20140916065206","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_Matriz_da_Goleg\u00e3","id":"1923931","namespace":"0","len":"10436","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_Matriz_de_Aldoar","id":"1970517","namespace":"0","len":"1134","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_Matriz_de_Barcelos","id":"204476","namespace":"0","len":"3398","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_Matriz_de_Caminha","id":"346423","namespace":"0","len":"7959","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_Matriz_de_C\u00e1rquere","id":"3760843","namespace":"0","len":"20111","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_Matriz_de_Est\u00f4mbar","id":"1288933","namespace":"0","len":"1008","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_Matriz_de_Massarelos","id":"1969363","namespace":"0","len":"2099","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_Matriz_de_Odi\u00e1xere","id":"2841595","namespace":"0","len":"3494","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_Matriz_de_Paderne","id":"3072508","namespace":"0","len":"3153","touched":"20141023212733","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_Matriz_de_Paranhos","id":"1969345","namespace":"0","len":"1641","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_Matriz_de_Pavia","id":"979836","namespace":"0","len":"3031","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_Matriz_de_Santa_Marinha_de_Trev\u00f5es","id":"1161215","namespace":"0","len":"3218","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_Matriz_de_Santiago_do_Cac\u00e9m","id":"2826052","namespace":"0","len":"2156","touched":"20131125200432","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_Matriz_de_S\u00e3o_Martinho_de_Candoso","id":"2722850","namespace":"0","len":"3934","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_Matriz_de_Viana_do_Alentejo","id":"1980805","namespace":"0","len":"1162","touched":"20141023220849","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_Matriz_de_Vila_do_Conde","id":"1032960","namespace":"0","len":"5698","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_Matriz_do_Bonfim","id":"1970554","namespace":"0","len":"2467","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_Paroquial_de_Santo_Aleixo_da_Restaura\u00e7\u00e3o","id":"659943","namespace":"0","len":"5113","touched":"20141028192850","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_da_Atalaia","id":"394504","namespace":"0","len":"1586","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_da_Concei\u00e7\u00e3o_Velha","id":"2409137","namespace":"0","len":"6122","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_da_Exalta\u00e7\u00e3o_de_Santa_Cruz","id":"2048904","namespace":"0","len":"1030","touched":"20141028004433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_da_Gra\u00e7a_(Coimbra)","id":"444605","namespace":"0","len":"2422","touched":"20140625005530","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_da_Gra\u00e7a_(Santar\u00e9m)","id":"49073","namespace":"0","len":"10615","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_da_Gra\u00e7a_(\u00c9vora)","id":"1318632","namespace":"0","len":"2812","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_da_Lapa_(Porto)","id":"118234","namespace":"0","len":"9742","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_da_Luz_de_Lagos","id":"616718","namespace":"0","len":"2281","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_da_Madalena","id":"1141543","namespace":"0","len":"3494","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_da_Madre_de_Deus_(S\u00e3o_Jo\u00e3o)","id":"3164434","namespace":"0","len":"175","touched":"20140807133331","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_da_Mem\u00f3ria","id":"95170","namespace":"0","len":"3063","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_da_Miseric\u00f3rdia_de_Braga","id":"188452","namespace":"0","len":"1362","touched":"20141029082358","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_da_Miseric\u00f3rdia_de_Santar\u00e9m","id":"1921231","namespace":"0","len":"8565","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_da_Miseric\u00f3rdia_de_Tavira","id":"1602470","namespace":"0","len":"1761","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_da_Miseric\u00f3rdia_de_\u00c9vora","id":"1316584","namespace":"0","len":"2295","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_da_Miseric\u00f3rdia_do_Porto","id":"507313","namespace":"0","len":"6426","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_da_Ordem_do_Ter\u00e7o","id":"639499","namespace":"0","len":"1064","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_da_Penha_Longa","id":"1534450","namespace":"0","len":"588","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_da_P\u00f3voa_de_Santo_Adri\u00e3o","id":"617997","namespace":"0","len":"1951","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_da_Trindade","id":"206112","namespace":"0","len":"1854","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_da_Vener\u00e1vel_Ordem_Terceira_de_S\u00e3o_Francisco","id":"519256","namespace":"0","len":"1817","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_da_Vilarinha","id":"1970533","namespace":"0","len":"1417","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_de_Brav\u00e3es","id":"3211524","namespace":"0","len":"1320","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_de_Campanh\u00e3","id":"1511800","namespace":"0","len":"2315","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_de_Chelas","id":"2390722","namespace":"0","len":"1243","touched":"20141025165816","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_de_Fi\u00e3es","id":"1910566","namespace":"0","len":"1144","touched":"20140625005530","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_de_Fontarcada","id":"1443905","namespace":"0","len":"4805","touched":"20141028192912","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_de_Longos_Vales","id":"2369768","namespace":"0","len":"1721","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_de_Miranda_do_Douro","id":"4272092","namespace":"0","len":"3165","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_de_Nossa_Senhora_da_Anuncia\u00e7\u00e3o","id":"2740805","namespace":"0","len":"2040","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_de_Nossa_Senhora_da_Assun\u00e7\u00e3o_(Elvas)","id":"2882430","namespace":"0","len":"2306","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_de_Nossa_Senhora_da_Boa_F\u00e9","id":"1958116","namespace":"0","len":"1348","touched":"20140802172418","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_de_Nossa_Senhora_da_Concei\u00e7\u00e3o_(Concei\u00e7\u00e3o)","id":"3898293","namespace":"0","len":"5474","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_de_Nossa_Senhora_da_Concei\u00e7\u00e3o_(Ermida)","id":"213288","namespace":"0","len":"11133","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_de_Nossa_Senhora_da_Concei\u00e7\u00e3o_(Santa_Maria_da_Feira)","id":"1419302","namespace":"0","len":"227","touched":"20130325133718","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_de_Nossa_Senhora_da_Concei\u00e7\u00e3o_do_Col\u00e9gio_dos_Jesu\u00edtas","id":"2149800","namespace":"0","len":"2047","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_de_Nossa_Senhora_da_Esperan\u00e7a_(Porto)","id":"1168625","namespace":"0","len":"2683","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_de_Nossa_Senhora_da_Luz_(Carnide)","id":"427281","namespace":"0","len":"11937","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_de_Nossa_Senhora_da_Oliveira_(Guimar\u00e3es)","id":"2064317","namespace":"0","len":"4440","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_de_Nossa_Senhora_do_Patroc\u00ednio","id":"2994763","namespace":"0","len":"101","touched":"20130315120444","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_de_Nossa_Senhora_do_P\u00f3pulo","id":"1909367","namespace":"0","len":"8239","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_de_Nossa_Senhora_do_\u00d3_de_\u00c1guas_Santas","id":"581863","namespace":"0","len":"2160","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_de_Nossa_Senhora_dos_Navegantes_(Lisboa)","id":"4348797","namespace":"0","len":"2056","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_de_Paderne","id":"545447","namespace":"0","len":"1606","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_de_Ponte_da_Barca","id":"3558375","namespace":"0","len":"795","touched":"20140625005530","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_de_Santa_Clara_(Porto)","id":"519241","namespace":"0","len":"3728","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_de_Santa_Clara_(Santar\u00e9m)","id":"3164415","namespace":"0","len":"219","touched":"20130925224715","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_de_Santa_Eul\u00e1lia_do_Mosteiro_de_Arnoso","id":"1364801","namespace":"0","len":"2244","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_de_Santa_Luzia_(Lisboa)","id":"1928829","namespace":"0","len":"1131","touched":"20140409032613","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_de_Santa_Maria_(Celorico_da_Beira)","id":"3483487","namespace":"0","len":"3073","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_de_Santa_Maria_(Loures)","id":"145875","namespace":"0","len":"1588","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_de_Santa_Maria_(Serpa)","id":"2491140","namespace":"0","len":"2254","touched":"20141028192850","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_de_Santa_Maria_(Sintra)","id":"1534448","namespace":"0","len":"5526","touched":"20140919193120","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_de_Santa_Maria_da_Gra\u00e7a","id":"147204","namespace":"0","len":"1223","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_de_Santa_Maria_de_Abade_de_Neiva","id":"224076","namespace":"0","len":"2675","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_de_Santa_Maria_de_Air\u00e3es","id":"1984989","namespace":"0","len":"822","touched":"20140717170626","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_de_Santa_Maria_de_Marvila","id":"1913494","namespace":"0","len":"11027","touched":"20131125200357","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_de_Santa_Maria_do_Castelo_(Lourinh\u00e3)","id":"2731015","namespace":"0","len":"3012","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_de_Santa_Maria_do_Castelo_(Tavira)","id":"804438","namespace":"0","len":"1427","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_de_Santa_Maria_dos_Olivais","id":"1925404","namespace":"0","len":"11082","touched":"20140805083028","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_de_Santiago_(Coimbra)","id":"317911","namespace":"0","len":"3041","touched":"20140625005530","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_de_Santiago_de_Palmela","id":"524302","namespace":"0","len":"2067","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_de_Santo_Andr\u00e9_(Mafra)","id":"1447818","namespace":"0","len":"1174","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_de_Santo_Andr\u00e9_(Vila_Boa_de_Quires)","id":"1737724","namespace":"0","len":"576","touched":"20140330221318","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_de_Santo_Ant\u00e3o_(\u00c9vora)","id":"806185","namespace":"0","len":"1568","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_de_Santo_Ant\u00f3nio_(Lagos)","id":"1598363","namespace":"0","len":"4428","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_de_Santo_Ant\u00f3nio_de_Lisboa","id":"76946","namespace":"0","len":"3454","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_de_Santo_Est\u00eav\u00e3o_(Lisboa)","id":"1499292","namespace":"0","len":"1295","touched":"20141028004433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_de_Santo_Ildefonso","id":"227892","namespace":"0","len":"1729","touched":"20140720154735","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_de_S\u00e3o_Bento_da_Vit\u00f3ria","id":"517678","namespace":"0","len":"188","touched":"20140620113618","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_de_S\u00e3o_Crist\u00f3v\u00e3o_de_Rio_Mau","id":"2342941","namespace":"0","len":"3759","touched":"20140625005530","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_de_S\u00e3o_Domingos_(Elvas)","id":"2946547","namespace":"0","len":"5467","touched":"20140625005530","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_de_S\u00e3o_Domingos_(Santa_Justa)","id":"1562822","namespace":"0","len":"5206","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_de_S\u00e3o_Domingos_(Vila_Real)","id":"174539","namespace":"0","len":"5326","touched":"20140919193120","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_de_S\u00e3o_Fins_de_Friestas","id":"2397759","namespace":"0","len":"1329","touched":"20140625005530","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_de_S\u00e3o_Francisco_(Estremoz)","id":"3184532","namespace":"0","len":"5571","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_de_S\u00e3o_Francisco_(Porto)","id":"519245","namespace":"0","len":"8630","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_de_S\u00e3o_Francisco_(\u00c9vora)","id":"41499","namespace":"0","len":"8048","touched":"20141028004433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_de_S\u00e3o_Gens_de_Boelhe","id":"363970","namespace":"0","len":"4820","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_de_S\u00e3o_Gi\u00e3o","id":"423491","namespace":"0","len":"9705","touched":"20141024123557","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_de_S\u00e3o_Gon\u00e7alo","id":"468376","namespace":"0","len":"2735","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_de_S\u00e3o_Jo\u00e3o_Batista_(Alcochete)","id":"2490002","namespace":"0","len":"1209","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_de_S\u00e3o_Jo\u00e3o_Batista_(Cimo_de_Vila_da_Castanheira)","id":"198400","namespace":"0","len":"2095","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_de_S\u00e3o_Jo\u00e3o_Batista_(Figueir\u00f3_dos_Vinhos)","id":"148196","namespace":"0","len":"2665","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_de_S\u00e3o_Jo\u00e3o_Batista_(Moura)","id":"568579","namespace":"0","len":"1318","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_de_S\u00e3o_Jo\u00e3o_Batista_(Tomar)","id":"261152","namespace":"0","len":"1648","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_de_S\u00e3o_Jo\u00e3o_de_Alpor\u00e3o","id":"1910308","namespace":"0","len":"7088","touched":"20140125232351","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_de_S\u00e3o_Juli\u00e3o_de_Set\u00fabal","id":"147201","namespace":"0","len":"1099","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_de_S\u00e3o_Leonardo","id":"1852396","namespace":"0","len":"1901","touched":"20140905235759","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_de_S\u00e3o_Mamede_(\u00c9vora)","id":"854960","namespace":"0","len":"1682","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_de_S\u00e3o_Martinho_de_Cedofeita","id":"1120281","namespace":"0","len":"5090","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_de_S\u00e3o_Martinho_de_Lordelo","id":"321791","namespace":"0","len":"2573","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_de_S\u00e3o_Martinho_de_Mouros","id":"961021","namespace":"0","len":"1084","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_de_S\u00e3o_Miguel_(Armamar)","id":"1375988","namespace":"0","len":"1838","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_de_S\u00e3o_Miguel_(Castelo_Branco)","id":"961312","namespace":"0","len":"3241","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_de_S\u00e3o_Miguel_de_Entre-os-Rios","id":"2000497","namespace":"0","len":"1558","touched":"20140919193120","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_de_S\u00e3o_Miguel_de_Nevogilde","id":"1969200","namespace":"0","len":"1344","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_de_S\u00e3o_Miguel_do_Castelo","id":"160409","namespace":"0","len":"2622","touched":"20141030133622","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_de_S\u00e3o_Nicolau_(Porto)","id":"519533","namespace":"0","len":"2537","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_de_S\u00e3o_Nicolau_(Santar\u00e9m)","id":"1941260","namespace":"0","len":"11259","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_de_S\u00e3o_Pedro_(Abrag\u00e3o)","id":"667767","namespace":"0","len":"1617","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_de_S\u00e3o_Pedro_(Leiria)","id":"2768492","namespace":"0","len":"6050","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_de_S\u00e3o_Pedro_de_Ferreira","id":"1433850","namespace":"0","len":"2452","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_de_S\u00e3o_Pedro_de_Miragaia","id":"519618","namespace":"0","len":"4960","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_de_S\u00e3o_Pedro_de_Rates","id":"92026","namespace":"0","len":"5020","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_de_S\u00e3o_Pedro_de_Roriz","id":"261228","namespace":"0","len":"4314","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_de_S\u00e3o_Pedro_de_Rubi\u00e3es","id":"273117","namespace":"0","len":"1568","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_de_S\u00e3o_Quintino","id":"224761","namespace":"0","len":"1037","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_de_S\u00e3o_Rom\u00e3o_de_Ar\u00f5es","id":"178603","namespace":"0","len":"4881","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_de_S\u00e3o_Sebasti\u00e3o_(Lagos)","id":"2834857","namespace":"0","len":"5608","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_de_S\u00e3o_Tiago_(\u00c9vora)","id":"806253","namespace":"0","len":"1075","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_de_S\u00e3o_Tiago_de_Silvalde","id":"547742","namespace":"0","len":"805","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_de_S\u00e3o_Vicente_(S\u00e9_e_S\u00e3o_Pedro)","id":"1324919","namespace":"0","len":"1616","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_de_S\u00e3o_Vicente_de_Fora","id":"76931","namespace":"0","len":"6561","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_de_S\u00e3o_Vicente_de_Sousa","id":"1984898","namespace":"0","len":"806","touched":"20140625005530","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_de_Vilar_de_Frades","id":"1129833","namespace":"0","len":"46972","touched":"20141028192912","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_do_Carmo_(Coimbra)","id":"2115693","namespace":"0","len":"436","touched":"20140810131134","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_do_Carmo_(Porto)","id":"1504473","namespace":"0","len":"4610","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_do_Carvalhido","id":"708227","namespace":"0","len":"1038","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_do_Convento_Santo_Ant\u00f3nio_da_Lourinh\u00e3","id":"1082616","namespace":"0","len":"2977","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_do_Convento_do_Louri\u00e7al","id":"440073","namespace":"0","len":"1032","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_do_Cora\u00e7\u00e3o_de_Jesus","id":"1781821","namespace":"0","len":"4230","touched":"20141023212733","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_do_Esp\u00edrito_Santo_(\u00c9vora)","id":"1316650","namespace":"0","len":"3536","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_do_Forte_de_S\u00e3o_Jo\u00e3o_Baptista_da_Foz","id":"3164469","namespace":"0","len":"217","touched":"20130731191010","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_do_Menino_Deus","id":"2403152","namespace":"0","len":"2168","touched":"20140817173057","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_do_Mirante","id":"4391150","namespace":"0","len":"1589","touched":"20140521224458","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_do_Recolhimento_da_Porta_do_Sol","id":"3164458","namespace":"0","len":"109","touched":"20140407171726","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_do_Salvador_de_Cabe\u00e7a_Santa","id":"1993461","namespace":"0","len":"706","touched":"20140810132119","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_do_Sant\u00edssimo_Milagre","id":"1499295","namespace":"0","len":"6037","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_do_Sant\u00edssimo_Sacramento","id":"1968991","namespace":"0","len":"1198","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_do_Semin\u00e1rio_de_Vilar","id":"3164472","namespace":"0","len":"90","touched":"20130331172626","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_do_antigo_Mosteiro_de_Jesus","id":"102361","namespace":"0","len":"3979","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_dos_Carmelitas","id":"1515316","namespace":"0","len":"4062","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_dos_Cl\u00e9rigos","id":"181100","namespace":"0","len":"6209","touched":"20141027194932","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_dos_Congregados","id":"2267239","namespace":"0","len":"1987","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_dos_Grilos","id":"1466193","namespace":"0","len":"152","touched":"20140624170107","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_dos_L\u00f3ios","id":"208364","namespace":"0","len":"934","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_e_Col\u00e9gio_dos_\u00d3rf\u00e3os","id":"3350789","namespace":"0","len":"91","touched":"20120208083416","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_e_Convento_de_Nossa_Senhora_de_Jesus_do_S\u00edtio","id":"2181228","namespace":"0","len":"1770","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Igreja_e_Torre_de_Manhente","id":"312865","namespace":"0","len":"2212","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Ilha_da_Armona","id":"586191","namespace":"0","len":"2802","touched":"20141028004433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Ilha_da_Barreta","id":"526560","namespace":"0","len":"2364","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Ilha_da_Culatra","id":"121172","namespace":"0","len":"1160","touched":"20140823022000","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Ilha_de_Cabanas","id":"2371213","namespace":"0","len":"2206","touched":"20141028202723","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Ilha_de_Tavira","id":"378524","namespace":"0","len":"2901","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Ilha_do_Bugio","id":"2310871","namespace":"0","len":"3798","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Ilhas_Desertas","id":"18156","namespace":"0","len":"2641","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Ilhas_Selvagens","id":"13354","namespace":"0","len":"11995","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Ilh\u00e9u_Alto_(Selvagens)","id":"3324227","namespace":"0","len":"1085","touched":"20140919193120","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Ilh\u00e9u_Ch\u00e3o","id":"2013519","namespace":"0","len":"3551","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Ilh\u00e9u_Comprido_(Selvagens)","id":"3324224","namespace":"0","len":"1113","touched":"20140919193120","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Ilh\u00e9u_Grande_(Selvagens)","id":"3324234","namespace":"0","len":"1116","touched":"20140919193120","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Ilh\u00e9u_Pequeno","id":"3324228","namespace":"0","len":"1097","touched":"20140919193120","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Ilh\u00e9u_Redondo","id":"3324222","namespace":"0","len":"1097","touched":"20140919193120","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Ilh\u00e9u_Sinho","id":"3324207","namespace":"0","len":"1191","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Ilh\u00e9u_de_Fora_(Selvagens)","id":"2326157","namespace":"0","len":"2868","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Ilh\u00e9u_do_Sul","id":"3324232","namespace":"0","len":"1142","touched":"20140919193120","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Ilh\u00e9us_do_Norte","id":"3324217","namespace":"0","len":"1153","touched":"20140919193120","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Ilh\u00e9us_do_Porto_Santo","id":"2311154","namespace":"0","len":"3930","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Imortal_Desportivo_Clube","id":"271336","namespace":"0","len":"4179","touched":"20141013204644","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Instituto_A\u00e7oriano_de_Cultura","id":"199805","namespace":"0","len":"7640","touched":"20141028193205","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Ivan_Manuel_Amorim_dos_Santos","id":"1351089","namespace":"0","len":"3338","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Jacques_de_Oliveira_Neves","id":"3868361","namespace":"0","len":"2734","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Jaime_Aschemann_Bispo_Palhinha","id":"3863169","namespace":"0","len":"3280","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Jardim_Afonso_de_Albuquerque","id":"1033215","namespace":"0","len":"1542","touched":"20131201195944","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Jardim_Am\u00e1lia_Rodrigues","id":"992814","namespace":"0","len":"1318","touched":"20140713135114","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Jardim_Bot\u00e2nico_da_Ajuda","id":"96871","namespace":"0","len":"7039","touched":"20141013204644","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Jardim_Bot\u00e2nico_da_Madeira","id":"2493478","namespace":"0","len":"7800","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Jardim_Bot\u00e2nico_da_Ribeira_do_Guilherme","id":"2432822","namespace":"0","len":"2409","touched":"20140706171222","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Jardim_Bot\u00e2nico_da_UTAD","id":"611492","namespace":"0","len":"2810","touched":"20141028190756","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Jardim_Bot\u00e2nico_de_Coimbra","id":"288661","namespace":"0","len":"6312","touched":"20141013204644","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Jardim_Bot\u00e2nico_de_Lisboa","id":"3057609","namespace":"0","len":"4809","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Jardim_Bot\u00e2nico_do_Faial","id":"3055077","namespace":"0","len":"4244","touched":"20141028190756","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Jardim_Bot\u00e2nico_do_Porto","id":"985228","namespace":"0","len":"4540","touched":"20141028190756","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Jardim_Braancamp_Freire","id":"1064503","namespace":"0","len":"1286","touched":"20140626053612","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Jardim_Ducla_Soares","id":"1033253","namespace":"0","len":"525","touched":"20140626053614","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Jardim_Duque_da_Terceira","id":"1069372","namespace":"0","len":"3496","touched":"20140513052130","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Jardim_Flor\u00eancio_Terra","id":"3158037","namespace":"0","len":"2314","touched":"20130822035443","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Jardim_Jos\u00e9_do_Canto","id":"2445967","namespace":"0","len":"6300","touched":"20140706171257","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Jardim_Manuel_Faria_(Vizela)","id":"3176097","namespace":"0","len":"680","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Jardim_Museu_Agr\u00edcola_Tropical","id":"1033220","namespace":"0","len":"690","touched":"20140330221318","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Jardim_Santo-Ant\u00f3nio","id":"1313187","namespace":"0","len":"364","touched":"20140808211754","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Jardim_Tom\u00e1s_Ribeiro","id":"1313191","namespace":"0","len":"452","touched":"20140808211754","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Jardim_Vasco_da_Gama","id":"1033213","namespace":"0","len":"703","touched":"20140626053630","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Jardim_Zool\u00f3gico_de_Lisboa","id":"260990","namespace":"0","len":"25750","touched":"20141030133622","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Jardim_da_Cordoaria","id":"3350648","namespace":"0","len":"195","touched":"20121124113036","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Jardim_da_Corujeira","id":"3350637","namespace":"0","len":"1707","touched":"20140714231100","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Jardim_da_Estrela","id":"95988","namespace":"0","len":"6235","touched":"20140409032613","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Jardim_da_Funda\u00e7\u00e3o_Calouste_Gulbenkian","id":"1062633","namespace":"0","len":"2919","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Jardim_da_Manga","id":"444597","namespace":"0","len":"2147","touched":"20140720160200","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Jardim_da_Pena","id":"3167814","namespace":"0","len":"1187","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Jardim_da_Pra\u00e7a_da_Rep\u00fablica_(Horta)","id":"3157958","namespace":"0","len":"1225","touched":"20130405095048","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Jardim_da_Pra\u00e7a_da_Rep\u00fablica_(Porto)","id":"3350655","namespace":"0","len":"163","touched":"20130122055124","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Jardim_da_Pra\u00e7a_do_Imp\u00e9rio","id":"1023634","namespace":"0","len":"1171","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Jardim_da_Pra\u00e7a_do_Infante","id":"3158015","namespace":"0","len":"2066","touched":"20130405095048","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Jardim_da_Rep\u00fablica_(Chamusca)","id":"2144124","namespace":"0","len":"1456","touched":"20140720160201","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Jardim_da_Rotunda_da_Boavista","id":"3350647","namespace":"0","len":"3109","touched":"20140714231100","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Jardim_da_Torre_de_Bel\u00e9m","id":"1023564","namespace":"0","len":"808","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Jardim_da_Verbena","id":"2416090","namespace":"0","len":"1314","touched":"20141028004433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Jardim_das_Freiras","id":"3393295","namespace":"0","len":"2217","touched":"20140717170626","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Jardim_das_Janelas_Verdes","id":"1062621","namespace":"0","len":"631","touched":"20140330221318","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Jardim_das_Virtudes","id":"3167802","namespace":"0","len":"1907","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Jardim_de_Arca_d'\u00c1gua","id":"1134460","namespace":"0","len":"1268","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Jardim_de_Carrilho_Videira","id":"3753216","namespace":"0","len":"111","touched":"20130331171403","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Jardim_de_Jo\u00e3o_Chagas","id":"298311","namespace":"0","len":"2832","touched":"20141013204644","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Jardim_de_Santa_B\u00e1rbara","id":"527511","namespace":"0","len":"993","touched":"20140603144052","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Jardim_de_Soares_dos_Reis","id":"837514","namespace":"0","len":"1221","touched":"20141013204644","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Jardim_de_S\u00e3o_L\u00e1zaro","id":"1168632","namespace":"0","len":"1794","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Jardim_de_S\u00e3o_Pedro_de_Alc\u00e2ntara","id":"1062628","namespace":"0","len":"2392","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Jardim_de_Te\u00f3filo_Braga_(Porto)","id":"3350763","namespace":"0","len":"3098","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Jardim_do_Campo_Grande","id":"992806","namespace":"0","len":"6504","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Jardim_do_Carregal","id":"1134475","namespace":"0","len":"1977","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Jardim_do_Morro","id":"1084454","namespace":"0","len":"1287","touched":"20141013204644","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Jardim_do_Passeio_Alegre","id":"3166864","namespace":"0","len":"2111","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Jardim_do_Pa\u00e7o_(Castelo_Branco)","id":"105167","namespace":"0","len":"1300","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Jardim_do_Pr\u00edncipe_Real","id":"1062625","namespace":"0","len":"4112","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Jardim_do_Torel","id":"1064498","namespace":"0","len":"3595","touched":"20141023212733","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Jardim_do_Ultramar","id":"102324","namespace":"0","len":"1880","touched":"20141008202929","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Jardins_do_Pal\u00e1cio_de_Cristal","id":"259308","namespace":"0","len":"5147","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Joaquim_Alberto_Taquelim","id":"2148084","namespace":"0","len":"3117","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Joaquim_Cardeira_da_Silva","id":"3849719","namespace":"0","len":"4688","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Joaquim_C\u00e2ndido_Correia","id":"2083080","namespace":"0","len":"5150","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Joaquim_Jos\u00e9_Machado","id":"2126551","namespace":"0","len":"7584","touched":"20141030173732","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Joaquim_de_Carvalho","id":"1374774","namespace":"0","len":"8597","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Joaquim_do_Sacramento_Pagarete","id":"3865730","namespace":"0","len":"3334","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Jorge_Neto_de_Melo","id":"1403475","namespace":"0","len":"1143","touched":"20141009142232","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Jorge_Pelicano","id":"3507022","namespace":"0","len":"3049","touched":"20141009143408","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Jornal_O_Figueirense","id":"3782454","namespace":"0","len":"1888","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Jornal_de_Espinho","id":"1423429","namespace":"0","len":"636","touched":"20140212204913","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Jos\u00e9_Adolfo_de_Melo_e_Sousa","id":"3972226","namespace":"0","len":"2183","touched":"20141011101856","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Jos\u00e9_Ant\u00f3nio_Ferreira_Brak-Lamy","id":"602433","namespace":"0","len":"5847","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Jos\u00e9_Ferreira_Canelas","id":"2050886","namespace":"0","len":"3384","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Jos\u00e9_Formosinho","id":"2114356","namespace":"0","len":"5700","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Jos\u00e9_Huertas_Lobo","id":"3441532","namespace":"0","len":"3464","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Jos\u00e9_Joaquim_Figueiredo_Lu\u00eds","id":"2125400","namespace":"0","len":"3495","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Jos\u00e9_Joaquim_Furtado","id":"2117690","namespace":"0","len":"3164","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Jos\u00e9_Joaquim_Ribeiro_(militar)","id":"3856144","namespace":"0","len":"3282","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Jos\u00e9_Lamy_da_Costa_Reis","id":"3856862","namespace":"0","len":"2130","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Jos\u00e9_Lobo_da_Veiga","id":"2150270","namespace":"0","len":"4218","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Jos\u00e9_Martins_(ciclista)","id":"483836","namespace":"0","len":"674","touched":"20141011104717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Jos\u00e9_Sebasti\u00e3o_de_Almeida_Neto","id":"80332","namespace":"0","len":"8273","touched":"20141024123557","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Jos\u00e9_Ventura_Cabrita","id":"2035219","namespace":"0","len":"2384","touched":"20141023212733","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Jos\u00e9_da_Gl\u00f3ria","id":"2118849","namespace":"0","len":"2574","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Jos\u00e9_de_Abreu_Pimenta","id":"3858602","namespace":"0","len":"3167","touched":"20141029110542","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Jo\u00e3o_Baptista_da_Silva_Lopes","id":"2123262","namespace":"0","len":"6208","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Jo\u00e3o_Bonan\u00e7a","id":"2005675","namespace":"0","len":"7274","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Jo\u00e3o_Brenha","id":"3724181","namespace":"0","len":"25201","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Jo\u00e3o_Campos_(atleta)","id":"3774893","namespace":"0","len":"2910","touched":"20141024123557","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Jo\u00e3o_Carlos_de_Abreu_Pimenta","id":"3859384","namespace":"0","len":"3472","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Jo\u00e3o_Carrington_da_Costa","id":"3693742","namespace":"0","len":"4096","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Jo\u00e3o_C\u00e9sar_Monteiro","id":"147752","namespace":"0","len":"6876","touched":"20141020221216","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Jo\u00e3o_Delgado","id":"2674904","namespace":"0","len":"2959","touched":"20141028190756","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Jo\u00e3o_Gaspar_Sim\u00f5es","id":"408821","namespace":"0","len":"18629","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Jo\u00e3o_Henrique_Ulrich","id":"3911852","namespace":"0","len":"5465","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Jo\u00e3o_M\u00e1rio_Grilo","id":"446266","namespace":"0","len":"2617","touched":"20141024123557","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Jo\u00e3o_Peculiar","id":"192100","namespace":"0","len":"2686","touched":"20141028004433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Jo\u00e3o_de_Barros_(1881)","id":"339359","namespace":"0","len":"8096","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"J\u00falia_Barroso","id":"1984901","namespace":"0","len":"7504","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"J\u00falio_Dantas","id":"324343","namespace":"0","len":"18069","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Lac\u00f3briga","id":"98815","namespace":"0","len":"4576","touched":"20141023212733","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Lagar_de_Varas_de_Fojo","id":"211058","namespace":"0","len":"6326","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Lagares_de_Proen\u00e7a-a-Velha","id":"1317668","namespace":"0","len":"2391","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Lagoa_da_Vela","id":"991745","namespace":"0","len":"2489","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Lagoa_de_Albufeira","id":"2919507","namespace":"0","len":"2882","touched":"20141018191529","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Lagoa_de_Bertiandos_e_S\u00e3o_Pedro_de_Arco","id":"2220268","namespace":"0","len":"2157","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Lagos_(Portugal)","id":"13222","namespace":"0","len":"37984","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Lan\u00e7arote_de_Lagos","id":"881559","namespace":"0","len":"880","touched":"20141028004433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Lapa_dos_pocilg\u00f5es","id":"1028609","namespace":"0","len":"629","touched":"20141013204644","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Largo_Adelino_Amaro_da_Costa","id":"2047349","namespace":"0","len":"1005","touched":"20140801204812","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Largo_David_Alves","id":"2347159","namespace":"0","len":"9388","touched":"20141023212733","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Largo_E\u00e7a_de_Queiroz_(P\u00f3voa_de_Varzim)","id":"1957891","namespace":"0","len":"4975","touched":"20141023212733","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Largo_Jean_Monnet","id":"1960776","namespace":"0","len":"2229","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Largo_Terreiro_do_Trigo","id":"1852433","namespace":"0","len":"1523","touched":"20140816231121","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Largo_da_Academia_Nacional_de_Belas_Artes","id":"3001105","namespace":"0","len":"1786","touched":"20140801204850","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Largo_da_Esta\u00e7\u00e3o_de_Caminhos_de_Ferro","id":"665933","namespace":"0","len":"584","touched":"20140714214945","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Largo_da_Luz","id":"1028829","namespace":"0","len":"824","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Largo_das_Dores","id":"1983032","namespace":"0","len":"14362","touched":"20141023212733","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Largo_das_Portas_do_Sol","id":"2038305","namespace":"0","len":"1604","touched":"20141004013326","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Largo_de_Andaluz","id":"1960774","namespace":"0","len":"1216","touched":"20141028004433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Largo_de_Dona_Estef\u00e2nia","id":"1859822","namespace":"0","len":"1959","touched":"20140720090715","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Largo_de_S\u00e3o_Carlos","id":"3001110","namespace":"0","len":"1938","touched":"20141008202745","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Largo_de_S\u00e3o_Domingos","id":"3293682","namespace":"0","len":"1826","touched":"20140720090715","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Largo_do_Apoio","id":"335090","namespace":"0","len":"1368","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Largo_do_Carmo_(Lisboa)","id":"2176716","namespace":"0","len":"2392","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Largo_do_Chiado","id":"1859251","namespace":"0","len":"2507","touched":"20140801203645","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Largo_do_Contador-Mor","id":"1928881","namespace":"0","len":"426","touched":"20140409032613","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Largo_do_Mastro","id":"2059254","namespace":"0","len":"567","touched":"20140901122256","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Largo_do_Moinho_de_Vento","id":"810067","namespace":"0","len":"2665","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Largo_do_Pa\u00e7o_(Braga)","id":"189924","namespace":"0","len":"595","touched":"20140714212502","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Largo_do_Rato","id":"1986454","namespace":"0","len":"3061","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Laurissilva","id":"103918","namespace":"0","len":"5426","touched":"20141027021333","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Lavos","id":"10718","namespace":"0","len":"1830","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Leonardo_Tavares","id":"2834393","namespace":"0","len":"868","touched":"20141012104339","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Leonel_Neto_de_Lima_Vieira","id":"2151481","namespace":"0","len":"7932","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Liliana_Almeida","id":"441506","namespace":"0","len":"3571","touched":"20141027191458","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Lista_de_museus_de_Portugal","id":"61684","namespace":"0","len":"15797","touched":"20141028031020","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Lista_de_pal\u00e1cios_de_Portugal","id":"54296","namespace":"0","len":"5511","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Lista_de_patrim\u00f3nio_edificado_em_Albufeira","id":"1379083","namespace":"0","len":"144","touched":"20141008054026","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Lista_de_patrim\u00f3nio_edificado_em_Espinho","id":"1378824","namespace":"0","len":"142","touched":"20140730160558","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Lista_de_patrim\u00f3nio_edificado_em_Lagos_(Portugal)","id":"1379094","namespace":"0","len":"147","touched":"20141008054026","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Lista_de_patrim\u00f3nio_edificado_na_Figueira_da_Foz","id":"4383404","namespace":"0","len":"155","touched":"20140610014334","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Lista_de_percursos_pedestres_de_grande_rota_em_Portugal","id":"534690","namespace":"0","len":"2794","touched":"20141029011137","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Lista_de_percursos_pedestres_de_pequena_rota_em_Portugal","id":"531874","namespace":"0","len":"16246","touched":"20141029001235","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Lista_de_praias_em_Portugal","id":"103850","namespace":"0","len":"21178","touched":"20141028202801","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Lista_do_Patrim\u00f3nio_Mundial_em_Portugal","id":"48456","namespace":"0","len":"38592","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Livramento_(Estoril)","id":"1524921","namespace":"0","len":"716","touched":"20141027105519","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Louren\u00e7o_Vicente","id":"219431","namespace":"0","len":"2420","touched":"20141008175442","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Lucinda_Anino_dos_Santos","id":"2139247","namespace":"0","len":"2884","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Lucr\u00e9cia_de_Arriaga","id":"3468380","namespace":"0","len":"3790","touched":"20141029011539","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Lugar_das_Pedrinhas","id":"2801816","namespace":"0","len":"25791","touched":"20141026184539","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Lugar_dos_Afectos","id":"3567950","namespace":"0","len":"5319","touched":"20140717170626","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Luz_(Lagos)","id":"14543","namespace":"0","len":"5485","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Lu\u00eds_Coutinho_de_Azevedo","id":"3464595","namespace":"0","len":"1929","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Lu\u00eds_Wittnich_Carrisso","id":"2430968","namespace":"0","len":"3009","touched":"20140729162445","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"L\u00e1pides_das_Pedras_Negras","id":"3063185","namespace":"0","len":"2552","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"L\u00e1zaro_Moreira_Corte-Real","id":"2092471","namespace":"0","len":"2917","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"L\u00e1zaro_Veloso_Corte-Real","id":"2094036","namespace":"0","len":"2368","touched":"20141023212733","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"MEO_Arena","id":"52850","namespace":"0","len":"12289","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Madalena_Sotto","id":"2881369","namespace":"0","len":"1757","touched":"20141017084033","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Madeira_Story_Centre","id":"2935465","namespace":"0","len":"1558","touched":"20141029233439","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Maiorca_(Figueira_da_Foz)","id":"10719","namespace":"0","len":"4275","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Manta_Rota","id":"355796","namespace":"0","len":"9688","touched":"20141028202723","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Manuel_Correia_Fernandes","id":"49767","namespace":"0","len":"3027","touched":"20141008151744","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Manuel_Fernandes_Tom\u00e1s","id":"224829","namespace":"0","len":"12347","touched":"20141018121431","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Manuel_Gustavo_Bordalo_Pinheiro_(retrato)","id":"2007323","namespace":"0","len":"827","touched":"20141002045353","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Manuel_Jos\u00e9_da_N\u00f3brega_Camis\u00e3o","id":"2090363","namespace":"0","len":"4392","touched":"20141008152604","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Manuel_da_Gl\u00f3ria_Santos","id":"3851944","namespace":"0","len":"2731","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Maria_Alice","id":"919477","namespace":"0","len":"1660","touched":"20141017122802","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Maria_Cristina_Bordalo_Pinheiro","id":"1165550","namespace":"0","len":"833","touched":"20141002045353","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Maria_Em\u00edlia_Correia","id":"352320","namespace":"0","len":"5680","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Maria_da_Encarna\u00e7\u00e3o_Horta_Veiga","id":"3835060","namespace":"0","len":"2465","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Marina_de_Lagos","id":"4415386","namespace":"0","len":"3452","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Marinha_das_Ondas","id":"10720","namespace":"0","len":"1471","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Marmoiral_de_Sobrado","id":"1992376","namespace":"0","len":"1126","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Marreiros_Netto","id":"3871085","namespace":"0","len":"2041","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Mata_Nacional_de_Bar\u00e3o_de_S\u00e3o_Jo\u00e3o","id":"355875","namespace":"0","len":"1898","touched":"20141028004433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Mata_Nacional_de_Vale_de_Canas","id":"388505","namespace":"0","len":"1765","touched":"20130720100415","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Mata_Nacional_do_Bu\u00e7aco","id":"126446","namespace":"0","len":"1887","touched":"20140901122256","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Mata_Nacional_do_Choupal","id":"428948","namespace":"0","len":"944","touched":"20141024123557","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Mata_Nacional_dos_Medos","id":"3490863","namespace":"0","len":"1803","touched":"20140730195508","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Mata_do_Can\u00e1rio","id":"2435606","namespace":"0","len":"1995","touched":"20140706171257","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Memorial_da_Ermida","id":"1992353","namespace":"0","len":"777","touched":"20140720160754","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Memorial_de_Odivelas","id":"326099","namespace":"0","len":"814","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Mendon\u00e7a_Pessanha","id":"2132576","namespace":"0","len":"7006","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Menir_da_Cabe\u00e7a_do_Rochedo","id":"2843829","namespace":"0","len":"1865","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Mercado_Municipal_da_Avenida_de_Lagos","id":"2831775","namespace":"0","len":"6969","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Miguel_Maia","id":"955208","namespace":"0","len":"32859","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Mina_do_Cabo_Mondego","id":"3759372","namespace":"0","len":"4193","touched":"20140717170626","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Moinho_Ti_Casinha","id":"3078519","namespace":"0","len":"1286","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Moinhos_da_G\u00e2ndara","id":"10741","namespace":"0","len":"8308","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Moledo_do_Minho","id":"257948","namespace":"0","len":"437","touched":"20140901122256","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Monte_Saldanha","id":"3869351","namespace":"0","len":"2699","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Monumento_Almeida_Garrett","id":"201914","namespace":"0","len":"783","touched":"20140720161417","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Monumento_Nacional","id":"71084","namespace":"0","len":"125","touched":"20141015092605","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Monumento_Natural_da_Caldeira_Velha","id":"2084139","namespace":"0","len":"3883","touched":"20140816231121","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Monumento_Natural_da_Pedra_da_Mua","id":"2220279","namespace":"0","len":"1685","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Monumento_Natural_da_Pedreira_do_Avelino","id":"2220628","namespace":"0","len":"2614","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Monumento_Natural_da_Pedreira_do_Campo,_do_Figueiral_e_Prainha","id":"3176601","namespace":"0","len":"4147","touched":"20140706171334","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Monumento_Natural_das_Pegadas_de_Dinoss\u00e1urio_de_Our\u00e9m-Torres_Novas","id":"186566","namespace":"0","len":"6925","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Monumento_Natural_das_Portas_de_R\u00f3d\u00e3o","id":"1530181","namespace":"0","len":"2488","touched":"20140409032613","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Monumento_Natural_de_Carenque","id":"2220542","namespace":"0","len":"1142","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Monumento_Natural_do_Cabo_Mondego","id":"3713118","namespace":"0","len":"1982","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Monumento_Natural_dos_Lagosteiros","id":"2220543","namespace":"0","len":"1175","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Monumento_aos_Descobrimentos","id":"95104","namespace":"0","len":"10739","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Monumento_aos_Her\u00f3is_da_Guerra_Peninsular_(Lisboa)","id":"391088","namespace":"0","len":"1314","touched":"20140823022000","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Monumento_castrejo_de_Santa_Maria_de_Galegos","id":"507895","namespace":"0","len":"1137","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Monumento_da_guerra_Peninsular","id":"2711861","namespace":"0","len":"3566","touched":"20140717170626","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Mosteiro_da_Batalha","id":"59885","namespace":"0","len":"27394","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Mosteiro_da_Serra_do_Pilar","id":"2088140","namespace":"0","len":"5623","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Mosteiro_da_Visita\u00e7\u00e3o_de_Santa_Maria","id":"3164471","namespace":"0","len":"98","touched":"20130331172626","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Mosteiro_de_Alcoba\u00e7a","id":"56358","namespace":"0","len":"45843","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Mosteiro_de_Arouca","id":"470178","namespace":"0","len":"5785","touched":"20141013125602","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Mosteiro_de_Celas","id":"438748","namespace":"0","len":"5319","touched":"20140717170626","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Mosteiro_de_Cete","id":"1594747","namespace":"0","len":"7249","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Mosteiro_de_Cristo","id":"180078","namespace":"0","len":"115","touched":"20140619163511","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Mosteiro_de_Ermelo","id":"2683396","namespace":"0","len":"968","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Mosteiro_de_Flor_da_Rosa","id":"2227373","namespace":"0","len":"5481","touched":"20141024123557","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Mosteiro_de_Jesus","id":"220968","namespace":"0","len":"3916","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Mosteiro_de_Jesus_de_Set\u00fabal","id":"3164409","namespace":"0","len":"146","touched":"20140626110109","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Mosteiro_de_Le\u00e7a_do_Balio","id":"547152","namespace":"0","len":"8273","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Mosteiro_de_Lorv\u00e3o","id":"640393","namespace":"0","len":"7149","touched":"20140625120725","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Mosteiro_de_Pombeiro","id":"224575","namespace":"0","len":"3446","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Mosteiro_de_Santa_Clara-a-Nova","id":"220359","namespace":"0","len":"139","touched":"20140716123850","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Mosteiro_de_Santa_Clara-a-Velha","id":"64684","namespace":"0","len":"12964","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Mosteiro_de_Santa_Cruz","id":"64727","namespace":"0","len":"10424","touched":"20141030133622","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Mosteiro_de_Santa_Maria_das_J\u00fanias","id":"1160210","namespace":"0","len":"7446","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Mosteiro_de_Santa_Maria_de_Maceira_D\u00e3o","id":"1927126","namespace":"0","len":"3860","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Mosteiro_de_Santa_Maria_de_Salzedas","id":"328725","namespace":"0","len":"911","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Mosteiro_de_Santa_Maria_de_Sei\u00e7a","id":"3680868","namespace":"0","len":"7834","touched":"20140720161827","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Mosteiro_de_Santo_Tirso","id":"224579","namespace":"0","len":"3987","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Mosteiro_de_S\u00e3o_Bento_da_Vit\u00f3ria","id":"517668","namespace":"0","len":"3823","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Mosteiro_de_S\u00e3o_Bento_de_Av\u00e9-Maria","id":"1156987","namespace":"0","len":"4327","touched":"20140603144052","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Mosteiro_de_S\u00e3o_Dinis","id":"1332584","namespace":"0","len":"2341","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Mosteiro_de_Tib\u00e3es","id":"186738","namespace":"0","len":"5025","touched":"20141029082358","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Mosteiro_de_Travanca","id":"2397788","namespace":"0","len":"1000","touched":"20140717170626","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Mosteiro_do_Varatojo","id":"2162298","namespace":"0","len":"119","touched":"20130713175816","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Mosteiro_dos_Jer\u00f3nimos","id":"53271","namespace":"0","len":"6404","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Muralhas_Fernandinas_do_Porto","id":"201913","namespace":"0","len":"5394","touched":"20141023212733","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Muralhas_de_Elvas","id":"3689705","namespace":"0","len":"3270","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Muralhas_de_Viseu","id":"425889","namespace":"0","len":"10865","touched":"20141029093742","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Muralhas_de_\u00c9vora_(da_cerca_medieval)","id":"3203130","namespace":"0","len":"6445","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Muralhas_de_\u00c9vora_(da_cerca_romana_e_\u00e1rabe)","id":"3202489","namespace":"0","len":"6754","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Muralhas_do_Porto","id":"1166363","namespace":"0","len":"12076","touched":"20140816231121","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_Adega_de_Odeceixe","id":"3044705","namespace":"0","len":"1833","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_Agr\u00edcola_de_Riachos","id":"843709","namespace":"0","len":"949","touched":"20140804033505","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_Allen","id":"1242882","namespace":"0","len":"6131","touched":"20141030165730","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_Anjos_Teixeira","id":"2842147","namespace":"0","len":"1658","touched":"20140803214959","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_Antoniano","id":"994536","namespace":"0","len":"1332","touched":"20141009041625","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_Antoniano_(Aljezur)","id":"3048856","namespace":"0","len":"1847","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_Ant\u00f3nio_Medeiros_e_Almeida","id":"995653","namespace":"0","len":"1911","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_Aqu\u00e1rio_Vasco_da_Gama","id":"996692","namespace":"0","len":"1837","touched":"20141008203734","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_Arqueol\u00f3gico_Jos\u00e9_Monteiro","id":"878846","namespace":"0","len":"896","touched":"20140803213226","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_Arqueol\u00f3gico_do_Carmo","id":"152567","namespace":"0","len":"4605","touched":"20141010213050","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_Barata_Feyo","id":"2836442","namespace":"0","len":"1522","touched":"20140803214234","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_Benfica","id":"4242893","namespace":"0","len":"3155","touched":"20141030145229","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_CR7","id":"4283907","namespace":"0","len":"3046","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_Calouste_Gulbenkian","id":"334522","namespace":"0","len":"3011","touched":"20140823022000","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_Cargaleiro","id":"1624454","namespace":"0","len":"2626","touched":"20141028004433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_Carlos_Machado","id":"1045307","namespace":"0","len":"16498","touched":"20141028004433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_Casa_Rosa","id":"3076238","namespace":"0","len":"1649","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_Cole\u00e7\u00e3o_Berardo","id":"1121262","namespace":"0","len":"9118","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_Conde_de_Castro_Guimar\u00e3es","id":"942073","namespace":"0","len":"1872","touched":"20140715155949","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_Escola_de_Artes_Decorativas","id":"1002272","namespace":"0","len":"1683","touched":"20130405123124","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_Escolar_de_Marrazes","id":"443809","namespace":"0","len":"1622","touched":"20140803214213","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_Etnogr\u00e1fico_da_Cava_de_Viriato","id":"1310717","namespace":"0","len":"483","touched":"20140808211754","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_Etnogr\u00e1fico_da_Madeira","id":"3439682","namespace":"0","len":"1870","touched":"20141028190756","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_Etnogr\u00e1fico_da_Regi\u00e3o_de_Torres_Novas","id":"843705","namespace":"0","len":"1146","touched":"20141028004433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_Etnogr\u00e1fico_da_Ribeirinha","id":"1085779","namespace":"0","len":"1329","touched":"20140804034921","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_Etnogr\u00e1fico_de_Arcozelos","id":"1846857","namespace":"0","len":"1489","touched":"20140717170626","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_Etnogr\u00e1fico_de_Silgueiros","id":"1310726","namespace":"0","len":"330","touched":"20140808211754","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_Etnogr\u00e1fico_de_Trev\u00f5es","id":"1166188","namespace":"0","len":"1210","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_Etnogr\u00e1fico_de_Vila_Ch\u00e3_de_S\u00e1","id":"1310728","namespace":"0","len":"1460","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_Fernando_Lopes-Gra\u00e7a","id":"712038","namespace":"0","len":"1332","touched":"20140804033552","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_Ferrovi\u00e1rio_de_Arco_de_Ba\u00falhe","id":"2021133","namespace":"0","len":"1720","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_Ferrovi\u00e1rio_de_Bragan\u00e7a","id":"2021137","namespace":"0","len":"1032","touched":"20140717170626","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_Ferrovi\u00e1rio_de_Chaves","id":"2021145","namespace":"0","len":"979","touched":"20140717170626","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_Ferrovi\u00e1rio_de_Lagos","id":"2021151","namespace":"0","len":"1072","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_Ferrovi\u00e1rio_de_Lousado","id":"225048","namespace":"0","len":"2742","touched":"20140816023025","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_Ferrovi\u00e1rio_de_Macinhata_do_Vouga","id":"2019688","namespace":"0","len":"1121","touched":"20140717170626","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_Ferrovi\u00e1rio_de_Santar\u00e9m","id":"2021174","namespace":"0","len":"910","touched":"20140717170626","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_Ferrovi\u00e1rio_de_Valen\u00e7a","id":"2021166","namespace":"0","len":"1453","touched":"20140717170626","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_Francisco_Tavares_Proen\u00e7a_J\u00fanior","id":"105173","namespace":"0","len":"1771","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_Geol\u00f3gico_de_Lisboa","id":"1002290","namespace":"0","len":"2602","touched":"20140804030752","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_Gr\u00e3o_Vasco","id":"222021","namespace":"0","len":"2407","touched":"20140808211754","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_Henrique_e_Francisco_Franco","id":"2935312","namespace":"0","len":"1417","touched":"20141028190756","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_Ib\u00e9rico_da_M\u00e1scara_e_do_Traje","id":"878816","namespace":"0","len":"650","touched":"20140803212716","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_Internacional_de_Escultura_Contempor\u00e2nea_-_Santo_Tirso","id":"4460131","namespace":"0","len":"3018","touched":"20141001133003","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_Jorge_Vieira_\u2013_Casa_das_Artes","id":"4036297","namespace":"0","len":"2270","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_Jos\u00e9_R\u00e9gio","id":"468695","namespace":"0","len":"7836","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_Jo\u00e3o_de_Deus","id":"1001967","namespace":"0","len":"4908","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_Judaico_de_Belmonte","id":"74712","namespace":"0","len":"1491","touched":"20140921102218","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_J\u00falio_Dinis_-_Uma_Casa_Ovarense","id":"3559472","namespace":"0","len":"1624","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_Manuel_Ribeiro_de_Pavia","id":"979762","namespace":"0","len":"275","touched":"20140717170626","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_Mar\u00edtimo_de_\u00cdlhavo","id":"3890725","namespace":"0","len":"1209","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_Maynense_da_Academia_das_Ci\u00eancias_de_Lisboa","id":"2240518","namespace":"0","len":"3201","touched":"20141023212733","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_Ma\u00e7\u00f3nico_Portugu\u00eas","id":"563195","namespace":"0","len":"1295","touched":"20141028004433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_Medina","id":"434060","namespace":"0","len":"1147","touched":"20140901122256","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_Militar_de_Lisboa","id":"76260","namespace":"0","len":"1836","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_Militar_do_Porto","id":"510822","namespace":"0","len":"4157","touched":"20140804032849","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_Militar_dos_A\u00e7ores","id":"3283834","namespace":"0","len":"4660","touched":"20141028004433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_Mineiro_do_Lousal","id":"2648646","namespace":"0","len":"8364","touched":"20140804033459","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_Monogr\u00e1fico_de_Con\u00edmbriga","id":"2161048","namespace":"0","len":"1614","touched":"20140803213506","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_Monte_Palace","id":"2935418","namespace":"0","len":"2092","touched":"20141024123557","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_Municipal_Berta_Cabral","id":"1053655","namespace":"0","len":"3701","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_Municipal_Carlos_Reis","id":"843692","namespace":"0","len":"1296","touched":"20140804033537","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_Municipal_Hip\u00f3lito_Caba\u00e7o","id":"2219964","namespace":"0","len":"1217","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_Municipal_Manuel_Soares_de_Albergaria","id":"1396553","namespace":"0","len":"4702","touched":"20140804034123","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_Municipal_Prof._Joaquim_Vermelho","id":"394296","namespace":"0","len":"3237","touched":"20140803213515","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_Municipal_Santos_Rocha","id":"3757078","namespace":"0","len":"2927","touched":"20140803213458","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_Municipal_da_Vidigueira","id":"493101","namespace":"0","len":"2069","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_Municipal_de_Aljezur","id":"3049779","namespace":"0","len":"2464","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_Municipal_de_Arte_Moderna_Abel_Manta","id":"489089","namespace":"0","len":"3022","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_Municipal_de_Benavente","id":"2152670","namespace":"0","len":"2061","touched":"20140804033602","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_Municipal_de_Coruche","id":"3372432","namespace":"0","len":"748","touched":"20140804033609","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_Municipal_de_Esposende","id":"1329696","namespace":"0","len":"2289","touched":"20140803212214","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_Municipal_de_Etnografia_e_Hist\u00f3ria_da_P\u00f3voa_de_Varzim","id":"105585","namespace":"0","len":"1860","touched":"20140804032108","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_Municipal_de_Fotografia_Jo\u00e3o_Carpinteiro","id":"1350924","namespace":"0","len":"962","touched":"20140804031921","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_Municipal_de_Penafiel","id":"2187851","namespace":"0","len":"2695","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_Municipal_de_Pinhel","id":"2085293","namespace":"0","len":"551","touched":"20140403235034","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_Municipal_de_Portalegre","id":"468721","namespace":"0","len":"4603","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_Municipal_de_Vila_Franca_de_Xira","id":"2159637","namespace":"0","len":"3669","touched":"20140803214911","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_Municipal_de_Viseu","id":"1310719","namespace":"0","len":"502","touched":"20140808211754","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_Nacional_Ferrovi\u00e1rio","id":"1483587","namespace":"0","len":"1831","touched":"20140816023025","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_Nacional_da_Imprensa,_Jornais_e_Artes_Gr\u00e1ficas","id":"510840","namespace":"0","len":"3305","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_Nacional_de_Arqueologia","id":"102329","namespace":"0","len":"2880","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_Nacional_de_Arte_Antiga","id":"76521","namespace":"0","len":"24293","touched":"20141029232355","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_Nacional_de_Etnologia","id":"227702","namespace":"0","len":"1339","touched":"20140804030800","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_Nacional_de_Hist\u00f3ria_Natural_e_da_Ci\u00eancia","id":"998607","namespace":"0","len":"4428","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_Nacional_de_Machado_de_Castro","id":"712409","namespace":"0","len":"5651","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_Nacional_de_Soares_dos_Reis","id":"225512","namespace":"0","len":"3259","touched":"20141028190756","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_Nacional_do_Azulejo","id":"993682","namespace":"0","len":"13141","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_Nacional_do_Desporto","id":"4005833","namespace":"0","len":"1358","touched":"20140803230426","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_Nacional_do_Teatro","id":"227722","namespace":"0","len":"1296","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_Nacional_do_Traje","id":"452851","namespace":"0","len":"2369","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_Nacional_dos_Coches","id":"220831","namespace":"0","len":"8534","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_Nogueira_da_Silva","id":"231263","namespace":"0","len":"7476","touched":"20140901122256","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_Parada_Leit\u00e3o","id":"913674","namespace":"0","len":"9365","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_Paroquial_de_Moncarapacho","id":"3074756","namespace":"0","len":"2113","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_Pio_XII","id":"457827","namespace":"0","len":"3133","touched":"20141006024224","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_Rafael_Bordalo_Pinheiro","id":"995688","namespace":"0","len":"1346","touched":"20141016101704","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_Rainha_Dona_Leonor","id":"648665","namespace":"0","len":"1779","touched":"20141028192850","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_Regional_de_Arqueologia_D._Diogo_de_Sousa","id":"466191","namespace":"0","len":"2808","touched":"20140901122256","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_Rom\u00e2ntico_da_Quinta_da_Macieirinha","id":"1901577","namespace":"0","len":"1547","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_Rural_de_Estremoz","id":"432005","namespace":"0","len":"2657","touched":"20140803213523","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_Rural_de_Ponte_de_Lima","id":"3819503","namespace":"0","len":"796","touched":"20140804034033","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_Rural_de_Salselas","id":"903993","namespace":"0","len":"2794","touched":"20140803212725","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_Rural_e_do_Vinho_do_Cartaxo","id":"1930529","namespace":"0","len":"1062","touched":"20140804033623","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_Vida_de_Cristo","id":"2364183","namespace":"0","len":"1075","touched":"20140804033618","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_arqueol\u00f3gico_e_etnogr\u00e1fico_de_Barrancos","id":"1274616","namespace":"0","len":"1485","touched":"20140803212039","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_da_Carris","id":"994597","namespace":"0","len":"1659","touched":"20141028004433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_da_Casa_do_Arco","id":"2745293","namespace":"0","len":"2538","touched":"20141028004433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_da_Chapelaria","id":"2374474","namespace":"0","len":"3932","touched":"20140803204901","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_da_Cidade_(Lisboa)","id":"220950","namespace":"0","len":"2744","touched":"20140804030849","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_da_Cidade_(Porto)","id":"2003385","namespace":"0","len":"2033","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_da_Ci\u00eancia_da_Universidade_de_Coimbra","id":"824867","namespace":"0","len":"2170","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_da_Companhia_Carris_de_Ferro_de_Lisboa","id":"3774684","namespace":"0","len":"6684","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_da_Corti\u00e7a","id":"473321","namespace":"0","len":"612","touched":"20141028004433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_da_Electricidade","id":"343624","namespace":"0","len":"16291","touched":"20141013125602","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_da_Escola_de_Lavra","id":"3641579","namespace":"0","len":"6165","touched":"20141028004433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_da_Escrita_do_Sudoeste","id":"1331215","namespace":"0","len":"1199","touched":"20140803212026","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_da_Farm\u00e1cia","id":"71114","namespace":"0","len":"3421","touched":"20141028031008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_da_Graciosa","id":"2897675","namespace":"0","len":"1887","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_da_Guarda","id":"227745","namespace":"0","len":"1079","touched":"20140803214449","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_da_Horta","id":"2172658","namespace":"0","len":"1987","touched":"20141028193205","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_da_Igreja_Paroquial_da_Ribeirinha","id":"1085773","namespace":"0","len":"1801","touched":"20140717170626","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_da_Imagem","id":"191041","namespace":"0","len":"1640","touched":"20140901122256","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_da_Ind\u00fastria_Baleeira","id":"2873887","namespace":"0","len":"3017","touched":"20140717170626","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_da_Lourinh\u00e3","id":"1140494","namespace":"0","len":"2178","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_da_Luz","id":"2618807","namespace":"0","len":"538","touched":"20130405123130","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_da_Marioneta","id":"994747","namespace":"0","len":"5724","touched":"20140804031202","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_da_M\u00fasica","id":"994712","namespace":"0","len":"2737","touched":"20141024123557","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_da_Presid\u00eancia_da_Rep\u00fablica","id":"993678","namespace":"0","len":"2525","touched":"20140804031306","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_da_Regi\u00e3o_Flaviense","id":"1285718","namespace":"0","len":"2001","touched":"20140321132604","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_da_R\u00e1dio","id":"1001743","namespace":"0","len":"1649","touched":"20140804031314","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_da_Santa_Casa_da_Miseric\u00f3rdia_da_P\u00f3voa_de_Varzim","id":"2428094","namespace":"0","len":"1006","touched":"20131109221337","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_da_Sociedade_de_Geografia","id":"76254","namespace":"0","len":"926","touched":"20140804031637","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_da_Terra_de_Miranda","id":"2053638","namespace":"0","len":"2156","touched":"20141024123557","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_da_Vener\u00e1vel_Ordem_Terceira_de_S\u00e3o_Francisco","id":"3164467","namespace":"0","len":"201","touched":"20120202021649","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_da_\u00c1gua","id":"94848","namespace":"0","len":"8135","touched":"20141009041625","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_das_Apari\u00e7\u00f5es","id":"2364221","namespace":"0","len":"572","touched":"20140717170626","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_das_Comunica\u00e7\u00f5es","id":"995668","namespace":"0","len":"845","touched":"20140804030228","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_das_Crian\u00e7as","id":"994733","namespace":"0","len":"1050","touched":"20140804030239","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_das_Flores","id":"1641734","namespace":"0","len":"1963","touched":"20140804034928","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_de_Alberto_Sampaio","id":"4341555","namespace":"0","len":"7459","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_de_Alhandra","id":"432255","namespace":"0","len":"561","touched":"20140723193924","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_de_Angra_do_Hero\u00edsmo","id":"1834179","namespace":"0","len":"3112","touched":"20140804035041","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_de_Arqueologia_e_Etnografia_do_Distrito_de_Set\u00fabal","id":"260672","namespace":"0","len":"1913","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_de_Arte_Contempor\u00e2nea_de_Elvas","id":"1148459","namespace":"0","len":"1630","touched":"20141028031008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_de_Arte_Contempor\u00e2nea_de_Serralves","id":"8946","namespace":"0","len":"4417","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_de_Arte_Contempor\u00e2nea_do_Funchal","id":"3235283","namespace":"0","len":"3152","touched":"20141028190756","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_de_Arte_Moderna_(Portugal)","id":"76983","namespace":"0","len":"2205","touched":"20140803214921","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_de_Arte_Popular","id":"95169","namespace":"0","len":"5187","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_de_Arte_Sacra_(Viseu)","id":"1310699","namespace":"0","len":"276","touched":"20140808211754","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_de_Arte_Sacra_Monsenhor_Francisco_Pardal","id":"3049345","namespace":"0","len":"2238","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_de_Arte_Sacra_de_Gr\u00e2ndola","id":"3243649","namespace":"0","len":"1452","touched":"20140803203528","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_de_Arte_Sacra_de_Moura","id":"2826055","namespace":"0","len":"1230","touched":"20140803212054","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_de_Arte_Sacra_de_Santiago_do_Cac\u00e9m","id":"3243695","namespace":"0","len":"1725","touched":"20140804033450","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_de_Arte_Sacra_e_Arqueologia","id":"3164462","namespace":"0","len":"151","touched":"20140624170107","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_de_Arte_Sacra_e_Etnologia","id":"2364206","namespace":"0","len":"1126","touched":"20140804033547","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_de_Carros_de_Cavalos","id":"2193408","namespace":"0","len":"2116","touched":"20140823022000","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_de_Cera_de_Lisboa","id":"1001758","namespace":"0","len":"374","touched":"20140403204540","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_de_Cer\u00e2mica_(Caldas_da_Rainha)","id":"980590","namespace":"0","len":"2811","touched":"20141024230335","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_de_Cer\u00e2mica_de_Sacav\u00e9m","id":"281402","namespace":"0","len":"2387","touched":"20140901122256","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_de_Ci\u00eancia_da_Universidade_de_Lisboa","id":"998630","namespace":"0","len":"3180","touched":"20140804030153","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_de_Ci\u00eancia_da_Universidade_do_Porto","id":"3366138","namespace":"0","len":"252","touched":"20140824203518","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_de_Electricidade_-_Casa_da_Luz","id":"2935445","namespace":"0","len":"1317","touched":"20141028190756","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_de_Etnologia_do_Porto","id":"3372771","namespace":"0","len":"233","touched":"20140804032649","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_de_Fotografia_-_Vicentes","id":"2733016","namespace":"0","len":"918","touched":"20141013125602","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_de_Hist\u00f3ria_Natural_da_Universidade_do_Porto","id":"3366135","namespace":"0","len":"260","touched":"20140824203518","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_de_Hist\u00f3ria_Natural_de_Sintra","id":"3724374","namespace":"0","len":"2873","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_de_Jos\u00e9_Malhoa","id":"71496","namespace":"0","len":"12660","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_de_Lamego","id":"1129139","namespace":"0","len":"8355","touched":"20141028190756","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_de_Marinha","id":"3254289","namespace":"0","len":"3605","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_de_Marionetas_do_Porto","id":"3908544","namespace":"0","len":"1596","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_de_Medicina","id":"2167412","namespace":"0","len":"9862","touched":"20140904083420","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_de_Olaria","id":"1457925","namespace":"0","len":"1389","touched":"20140803212531","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_de_Portim\u00e3o","id":"3231547","namespace":"0","len":"2154","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_de_Santa_Maria","id":"1832198","namespace":"0","len":"5094","touched":"20140804034937","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_de_Santa_Maria_de_Lamas","id":"1483459","namespace":"0","len":"8846","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_de_S\u00e3o_Jorge_(Calheta)","id":"1398971","namespace":"0","len":"5003","touched":"20140804034949","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_de_S\u00e3o_Roque","id":"1001777","namespace":"0","len":"2046","touched":"20140804031343","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_de_\u00c9vora","id":"3069237","namespace":"0","len":"4024","touched":"20141028004433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_do_Abade_de_Ba\u00e7al","id":"652690","namespace":"0","len":"4619","touched":"20141028193008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_do_Ar","id":"183249","namespace":"0","len":"2883","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_do_Brincar","id":"3883509","namespace":"0","len":"2123","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_do_Brinquedo","id":"76979","namespace":"0","len":"7778","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_do_Brinquedo_Portugu\u00eas","id":"3766949","namespace":"0","len":"1018","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_do_Caramulo","id":"165673","namespace":"0","len":"15765","touched":"20140804034328","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_do_Carro_El\u00e9ctrico","id":"510759","namespace":"0","len":"2736","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_do_Chiado","id":"76353","namespace":"0","len":"3110","touched":"20140829101446","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_do_Ciclismo","id":"1925363","namespace":"0","len":"2305","touched":"20141024230335","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_do_Cinema_de_Melga\u00e7o","id":"1945019","namespace":"0","len":"1851","touched":"20140804034006","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_do_Design_e_da_Moda","id":"1001793","namespace":"0","len":"920","touched":"20141008203954","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_do_FC_Porto_by_BMG","id":"4088936","namespace":"0","len":"1735","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_do_Fado","id":"841061","namespace":"0","len":"2774","touched":"20140810221048","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_do_Hospital_e_das_Caldas","id":"1915606","namespace":"0","len":"3407","touched":"20141030133622","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_do_Livro","id":"1023139","namespace":"0","len":"270","touched":"20130720100421","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_do_Mar_e_da_Terra_da_Carrapateira","id":"3053911","namespace":"0","len":"1473","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_do_Neo-Realismo","id":"1611892","namespace":"0","len":"1755","touched":"20140804030631","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_do_Oriente","id":"1605680","namespace":"0","len":"1500","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_do_Ouro","id":"1469995","namespace":"0","len":"782","touched":"20141009041625","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_do_Pal\u00e1cio_Nacional_da_Ajuda","id":"998651","namespace":"0","len":"3786","touched":"20140804031259","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_do_Papel","id":"1982561","namespace":"0","len":"3911","touched":"20141028031008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_do_Papel_Moeda","id":"3164479","namespace":"0","len":"236","touched":"20140804032347","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_do_Pico","id":"2873878","namespace":"0","len":"737","touched":"20140717170626","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_do_P\u00e3o","id":"1347278","namespace":"0","len":"786","touched":"20140330221318","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_do_Quartzo","id":"1310724","namespace":"0","len":"3313","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_do_Rel\u00f3gio_(Serpa)","id":"1500120","namespace":"0","len":"3964","touched":"20140803212122","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_do_Rio","id":"3090294","namespace":"0","len":"1480","touched":"20141023212733","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_do_Semin\u00e1rio_de_Beja","id":"2826057","namespace":"0","len":"893","touched":"20140803212101","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_do_Tabaco_da_Maia","id":"3081583","namespace":"0","len":"2192","touched":"20140707173224","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_do_Teatro_Romano","id":"1001954","namespace":"0","len":"1866","touched":"20140804031404","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_do_Trajo_do_Algarve","id":"3082145","namespace":"0","len":"2135","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_do_Vinho","id":"2873912","namespace":"0","len":"2879","touched":"20140804034903","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_do_Vinho_do_Porto","id":"2004636","namespace":"0","len":"1601","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_do_Vinho_dos_Biscoitos","id":"2808976","namespace":"0","len":"3853","touched":"20140804034909","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_dos_Baleeiros","id":"2770627","namespace":"0","len":"3672","touched":"20141028193211","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_dos_Cordofones","id":"433482","namespace":"0","len":"1711","touched":"20140901122256","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_dos_Coutos_de_Alcoba\u00e7a","id":"2431470","namespace":"0","len":"1793","touched":"20140330221318","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_dos_Descobrimentos","id":"4480920","namespace":"0","len":"1109","touched":"20140921101856","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_dos_Terceiros","id":"3160934","namespace":"0","len":"1524","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Museu_dos_Transportes_e_Comunica\u00e7\u00f5es","id":"510934","namespace":"0","len":"1297","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Nataniel_Costa","id":"2094719","namespace":"0","len":"3759","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Navio_Museu_Santo_Andr\u00e9","id":"1001739","namespace":"0","len":"1870","touched":"20141028004433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Necr\u00f3pole_de_Carenque","id":"2616539","namespace":"0","len":"3717","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"No_Cais_do_Tejo","id":"1167645","namespace":"0","len":"761","touched":"20141002045353","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Nuno_Camarneiro","id":"4082317","namespace":"0","len":"2598","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"N\u00facleo_Museol\u00f3gico_da_Cidade_do_A\u00e7\u00facar","id":"2935385","namespace":"0","len":"1837","touched":"20141028190756","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"N\u00facleo_Museol\u00f3gico_da_Santa_Casa_da_Miseric\u00f3rdia_do_Porto","id":"3164501","namespace":"0","len":"184","touched":"20140624172404","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"N\u00facleo_Museol\u00f3gico_de_Arte_Sacra_de_Alcoutim","id":"3085595","namespace":"0","len":"2163","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"N\u00facleo_Museol\u00f3gico_de_Barrada","id":"3085143","namespace":"0","len":"1870","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"N\u00facleo_Museol\u00f3gico_de_Cachopo","id":"3080545","namespace":"0","len":"1746","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"N\u00facleo_Museol\u00f3gico_de_Estremoz","id":"3134920","namespace":"0","len":"2660","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"N\u00facleo_Museol\u00f3gico_de_Santa_Justa","id":"3084506","namespace":"0","len":"1847","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"N\u00facleo_Museol\u00f3gico_de_S\u00e3o_Bartolomeu_dos_Regatos","id":"1998744","namespace":"0","len":"1863","touched":"20140707173302","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"N\u00facleo_Museol\u00f3gico_de_Vaqueiros","id":"3083260","namespace":"0","len":"2448","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"N\u00facleo_Museol\u00f3gico_do_IBTAM","id":"2935497","namespace":"0","len":"1565","touched":"20141024123557","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"N\u00facleo_Museol\u00f3gico_do_Vinho_e_da_Vinha","id":"524372","namespace":"0","len":"2309","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"N\u00facleo_Primitivo_de_Lagos","id":"3324496","namespace":"0","len":"1770","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"O_Foguete","id":"3160011","namespace":"0","len":"2095","touched":"20140816231121","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"O_Pobre_Rabequista","id":"72238","namespace":"0","len":"1734","touched":"20141002045311","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Observat\u00f3rio_Astron\u00f4mico_de_Santana","id":"3082036","namespace":"0","len":"3242","touched":"20141028004433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Observat\u00f3rio_do_Ambiente_dos_A\u00e7ores","id":"2099568","namespace":"0","len":"2800","touched":"20140901122256","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Ocean\u00e1rio_de_Lisboa","id":"76404","namespace":"0","len":"9302","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Odi\u00e1xere","id":"14544","namespace":"0","len":"4869","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Olhos_de_\u00c1gua","id":"5122","namespace":"0","len":"4487","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Onofre_Louren\u00e7o_de_Paiva_de_Andrade","id":"3230815","namespace":"0","len":"4488","touched":"20141008175214","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Orquestra_de_C\u00e2mara_de_Cascais_e_Oeiras","id":"939762","namespace":"0","len":"1255","touched":"20140330221318","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Outono_(Jos\u00e9_Malhoa)","id":"1162752","namespace":"0","len":"883","touched":"20141002045353","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Ov\u00eddio_de_Braga","id":"2089948","namespace":"0","len":"1716","touched":"20141024231133","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"PRC6SJO_-_Trilho_do_Norte_Pequeno","id":"3682839","namespace":"0","len":"6330","touched":"20140924051431","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"PRC_1_SJO_Caldeira_de_Santo_Cristo","id":"2391398","namespace":"0","len":"9716","touched":"20140924051431","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Paderne_(Albufeira)","id":"5123","namespace":"0","len":"1582","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Padr\u00e3o_(Descobrimentos)","id":"61416","namespace":"0","len":"2632","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Padr\u00e3o_de_D._Jo\u00e3o_I","id":"1998995","namespace":"0","len":"3373","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Padr\u00e3o_do_Ameixial","id":"3191781","namespace":"0","len":"4030","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Padr\u00e3o_do_Salado","id":"2515389","namespace":"0","len":"970","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Painel_do_Arcebispo_(Pain\u00e9is_de_S\u00e3o_Vicente_de_Fora)","id":"2877537","namespace":"0","len":"1782","touched":"20141028004433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Painel_do_Infante_(Pain\u00e9is_de_S\u00e3o_Vicente_de_Fora)","id":"2877527","namespace":"0","len":"3961","touched":"20141028004433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Painel_dos_Cavaleiros_(Pain\u00e9is_de_S\u00e3o_Vicente_de_Fora)","id":"2681567","namespace":"0","len":"3888","touched":"20141011235922","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Painel_dos_Frades_(Pain\u00e9is_de_S\u00e3o_Vicente_de_Fora)","id":"2224371","namespace":"0","len":"3329","touched":"20130405133610","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Painel_dos_Pescadores_(Pain\u00e9is_de_S\u00e3o_Vicente_de_Fora)","id":"2224375","namespace":"0","len":"3888","touched":"20130405133610","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pain\u00e9is_de_S\u00e3o_Vicente_de_Fora","id":"1162636","namespace":"0","len":"4734","touched":"20141002045353","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Paisagem_Cultural_de_Sintra","id":"591183","namespace":"0","len":"2261","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Paisagem_Protegida_Regional_do_Litoral_de_Vila_do_Conde_e_Reserva_Ornitol\u00f3gica_de_Mindelo","id":"2450967","namespace":"0","len":"5816","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Paisagem_Protegida_da_Albufeira_do_Azibo","id":"1128095","namespace":"0","len":"2074","touched":"20140717171747","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Paisagem_Protegida_da_Arriba_F\u00f3ssil_da_Costa_de_Caparica","id":"71457","namespace":"0","len":"2830","touched":"20140717171747","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Paisagem_Protegida_da_Serra_do_A\u00e7or","id":"2220546","namespace":"0","len":"2060","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Paisagem_Protegida_do_Corno_do_Bico","id":"2220548","namespace":"0","len":"1371","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Paisagem_Protegida_do_Litoral_de_Esposende","id":"2220549","namespace":"0","len":"1775","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Paisagem_Protegida_do_Monte_da_Guia","id":"2794484","namespace":"0","len":"3796","touched":"20141028004433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Paisagem_da_Cultura_da_Vinha_da_Ilha_do_Pico","id":"605596","namespace":"0","len":"7016","touched":"20141027021333","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Paisagem_protegida","id":"1772291","namespace":"0","len":"719","touched":"20140330221318","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pai\u00e3o","id":"10743","namespace":"0","len":"7385","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Palacete_Ant\u00f3nio_Jos\u00e9_Gomes","id":"663441","namespace":"0","len":"710","touched":"20140720195459","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Palacete_Belmar\u00e7o","id":"2066032","namespace":"0","len":"1710","touched":"20140720163029","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Palacete_Doglioni","id":"2086397","namespace":"0","len":"1499","touched":"20140720163030","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Palacete_Guerreirinho","id":"2081771","namespace":"0","len":"2037","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Palacete_Silveira_e_Paulo","id":"1932058","namespace":"0","len":"7566","touched":"20141028193211","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Palacete_da_Fam\u00edlia_Feu_Gui\u00e3o","id":"2031070","namespace":"0","len":"1645","touched":"20140720163103","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Palacete_de_Belomonte","id":"2240373","namespace":"0","len":"1157","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Palacete_do_Lugar_de_Baixo","id":"2708046","namespace":"0","len":"936","touched":"20140720163103","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Palacete_dos_Vilhenas_Coutinhos","id":"1297303","namespace":"0","len":"2014","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Palacete_dos_Viscondes_de_Balsem\u00e3o","id":"1069281","namespace":"0","len":"1796","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Palheiro_da_Terra","id":"2326251","namespace":"0","len":"1371","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Palheiro_do_Mar","id":"3324193","namespace":"0","len":"1174","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pal\u00e1cio_Alverca","id":"2669802","namespace":"0","len":"2163","touched":"20140720163149","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pal\u00e1cio_Anjos_(Alg\u00e9s)","id":"1964277","namespace":"0","len":"1057","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pal\u00e1cio_Belmonte","id":"530869","namespace":"0","len":"3817","touched":"20141028014159","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pal\u00e1cio_Bettencourt","id":"597171","namespace":"0","len":"5473","touched":"20141028193211","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pal\u00e1cio_Burnay","id":"498465","namespace":"0","len":"1269","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pal\u00e1cio_Caldeira_de_Castel-Branco_Barahona","id":"870231","namespace":"0","len":"3475","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pal\u00e1cio_Corte_Real","id":"1471792","namespace":"0","len":"865","touched":"20140717170626","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pal\u00e1cio_Episcopal_de_S\u00e3o_Br\u00e1s_de_Alportel","id":"3081727","namespace":"0","len":"2207","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pal\u00e1cio_Foz_de_Arouce","id":"2335887","namespace":"0","len":"1150","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pal\u00e1cio_Galveias","id":"2477152","namespace":"0","len":"1516","touched":"20140317094433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pal\u00e1cio_Gorj\u00e3o","id":"468419","namespace":"0","len":"1569","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pal\u00e1cio_Hotel_do_Bu\u00e7aco","id":"126475","namespace":"0","len":"4192","touched":"20141030133622","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pal\u00e1cio_Lima_Mayer","id":"1785741","namespace":"0","len":"582","touched":"20141007125155","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pal\u00e1cio_Nacional_da_Ajuda","id":"71260","namespace":"0","len":"26660","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pal\u00e1cio_Nacional_da_Pena","id":"56628","namespace":"0","len":"22416","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pal\u00e1cio_Nacional_de_Bel\u00e9m","id":"71703","namespace":"0","len":"8491","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pal\u00e1cio_Nacional_de_Mafra","id":"75114","namespace":"0","len":"11942","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pal\u00e1cio_Nacional_de_Sintra","id":"65026","namespace":"0","len":"6830","touched":"20141030133622","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pal\u00e1cio_Palha","id":"1902836","namespace":"0","len":"3588","touched":"20140717164629","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pal\u00e1cio_Palmela","id":"2841738","namespace":"0","len":"1461","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pal\u00e1cio_Real_de_Queluz","id":"56313","namespace":"0","len":"9367","touched":"20141030133622","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pal\u00e1cio_Sabugosa","id":"498344","namespace":"0","len":"971","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pal\u00e1cio_Sinel_de_Cordes","id":"3576066","namespace":"0","len":"2308","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pal\u00e1cio_Valada-Azambuja","id":"1060349","namespace":"0","len":"2311","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pal\u00e1cio_Valadares","id":"2583216","namespace":"0","len":"1980","touched":"20130405133620","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pal\u00e1cio_Vale_Flor","id":"273975","namespace":"0","len":"3317","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pal\u00e1cio_Verride","id":"1061535","namespace":"0","len":"2070","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pal\u00e1cio_da_Anunciada","id":"3568914","namespace":"0","len":"1978","touched":"20140207140242","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pal\u00e1cio_da_Bemposta","id":"225465","namespace":"0","len":"4676","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pal\u00e1cio_da_Bolsa","id":"509151","namespace":"0","len":"4308","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pal\u00e1cio_da_Brejoeira","id":"215837","namespace":"0","len":"3323","touched":"20140625005530","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pal\u00e1cio_da_Ega","id":"4056295","namespace":"0","len":"3454","touched":"20140720195459","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pal\u00e1cio_da_Flor_da_Murta","id":"338079","namespace":"0","len":"1146","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pal\u00e1cio_da_Independ\u00eancia","id":"1000402","namespace":"0","len":"18838","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pal\u00e1cio_da_Justi\u00e7a_(Lisboa)","id":"4277075","namespace":"0","len":"4382","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pal\u00e1cio_da_Mitra_(Santo_Ant\u00e3o_do_Tojal)","id":"145891","namespace":"0","len":"3450","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pal\u00e1cio_da_Regaleira","id":"110666","namespace":"0","len":"12316","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pal\u00e1cio_da_Rosa","id":"3310604","namespace":"0","len":"2670","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pal\u00e1cio_das_Necessidades","id":"60120","namespace":"0","len":"4317","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pal\u00e1cio_das_Obras_Novas","id":"1493123","namespace":"0","len":"957","touched":"20140717170626","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pal\u00e1cio_de_Cristal_(Porto)","id":"437428","namespace":"0","len":"3501","touched":"20141028004433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pal\u00e1cio_de_Dom_Manuel","id":"585102","namespace":"0","len":"2994","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pal\u00e1cio_de_Est\u00f3i","id":"106224","namespace":"0","len":"3293","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pal\u00e1cio_de_Grij\u00f3","id":"1128425","namespace":"0","len":"1764","touched":"20141028004433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pal\u00e1cio_de_Mateus","id":"206998","namespace":"0","len":"2173","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pal\u00e1cio_de_Monserrate","id":"227923","namespace":"0","len":"3756","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pal\u00e1cio_de_Pina_Manique","id":"519613","namespace":"0","len":"764","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pal\u00e1cio_de_Reriz","id":"496998","namespace":"0","len":"2902","touched":"20140720163418","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pal\u00e1cio_de_Sant'Anna","id":"450770","namespace":"0","len":"1965","touched":"20140328230825","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pal\u00e1cio_de_Santa_Catarina","id":"1061538","namespace":"0","len":"2107","touched":"20141028193211","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pal\u00e1cio_de_Seteais","id":"75119","namespace":"0","len":"2313","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pal\u00e1cio_de_S\u00e3o_Bento","id":"71694","namespace":"0","len":"8204","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pal\u00e1cio_de_S\u00e3o_Jo\u00e3o_Novo","id":"519656","namespace":"0","len":"1906","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pal\u00e1cio_de_Valflores","id":"3322361","namespace":"0","len":"8014","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pal\u00e1cio_de_\u00c1gua_de_Peixes","id":"532003","namespace":"0","len":"2933","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pal\u00e1cio_do_Beau-S\u00e9jour","id":"227672","namespace":"0","len":"2675","touched":"20140325211026","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pal\u00e1cio_do_Conde_de_Azarujinha","id":"2298792","namespace":"0","len":"1909","touched":"20141028004433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pal\u00e1cio_do_Conde_de_Podentes","id":"532335","namespace":"0","len":"2739","touched":"20140720163418","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pal\u00e1cio_do_Correio-Mor","id":"2413148","namespace":"0","len":"2542","touched":"20140625005530","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pal\u00e1cio_do_Cunhal_das_Bolas","id":"271761","namespace":"0","len":"2149","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pal\u00e1cio_do_Freixo","id":"510495","namespace":"0","len":"6755","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pal\u00e1cio_do_Marqu\u00eas_de_Abrantes","id":"4055212","namespace":"0","len":"2790","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pal\u00e1cio_do_Marqu\u00eas_de_Pombal","id":"544177","namespace":"0","len":"5049","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pal\u00e1cio_do_Monteiro-Mor","id":"534496","namespace":"0","len":"1888","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pal\u00e1cio_do_Raio","id":"215827","namespace":"0","len":"3162","touched":"20141028192912","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pal\u00e1cio_dos_Aciprestes","id":"1520019","namespace":"0","len":"652","touched":"20140720163450","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pal\u00e1cio_dos_Almadas","id":"2409564","namespace":"0","len":"1888","touched":"20140817172533","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pal\u00e1cio_dos_Azevedo_Coutinho","id":"2117758","namespace":"0","len":"6334","touched":"20141028004433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pal\u00e1cio_dos_Biscainhos","id":"104062","namespace":"0","len":"4959","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pal\u00e1cio_dos_Capit\u00e3es-Generais_(Angra_do_Hero\u00edsmo)","id":"1079848","namespace":"0","len":"31229","touched":"20141030133622","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pal\u00e1cio_dos_Carrancas","id":"225502","namespace":"0","len":"2170","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pal\u00e1cio_dos_Chav\u00f5es","id":"1983111","namespace":"0","len":"3407","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pal\u00e1cio_dos_Condes_da_Calheta","id":"166075","namespace":"0","len":"1420","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pal\u00e1cio_dos_Condes_de_Aveiras","id":"1533897","namespace":"0","len":"749","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pal\u00e1cio_dos_Condes_de_Castro_Guimar\u00e3es","id":"122834","namespace":"0","len":"2454","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pal\u00e1cio_dos_Condes_de_Ficalho","id":"1019462","namespace":"0","len":"1176","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pal\u00e1cio_dos_Condes_de_Redondo","id":"3570563","namespace":"0","len":"2605","touched":"20140720163527","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pal\u00e1cio_dos_Condes_de_\u00d3bidos","id":"1448330","namespace":"0","len":"4134","touched":"20140816231121","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pal\u00e1cio_dos_Duques_de_Aveiro_(Lisboa)","id":"4453292","namespace":"0","len":"1993","touched":"20140813020745","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pal\u00e1cio_dos_Duques_de_Cadaval_(Muge)","id":"2016976","namespace":"0","len":"967","touched":"20141028004433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pal\u00e1cio_dos_Duques_de_Cadaval_(\u00c9vora)","id":"1792693","namespace":"0","len":"6563","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pal\u00e1cio_dos_Estaus","id":"1923199","namespace":"0","len":"1977","touched":"20140109161558","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pal\u00e1cio_dos_Guedes_Quinhones","id":"3842159","namespace":"0","len":"2788","touched":"20141026161601","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pal\u00e1cio_dos_Marqueses_de_Angeja","id":"504098","namespace":"0","len":"1113","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pal\u00e1cio_dos_Marqueses_de_Angeja_(Vila_Verde_dos_Francos)","id":"1387301","namespace":"0","len":"1964","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pal\u00e1cio_dos_Marqueses_de_Fronteira","id":"71335","namespace":"0","len":"3012","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pal\u00e1cio_dos_Salazares","id":"537040","namespace":"0","len":"2141","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pal\u00e1cio_dos_Terenas","id":"1162654","namespace":"0","len":"1026","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Panela_da_Caloura","id":"2544698","namespace":"0","len":"899","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pante\u00e3o_Nacional","id":"22869","namespace":"0","len":"13490","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Paramos","id":"7049","namespace":"0","len":"8280","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Parque_Bensa\u00fade","id":"1062622","namespace":"0","len":"1010","touched":"20140626115146","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Parque_Biol\u00f3gico_de_Gaia","id":"895128","namespace":"0","len":"4567","touched":"20141013204644","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Parque_D._Carlos_I","id":"1564748","namespace":"0","len":"9546","touched":"20140929082442","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Parque_Florestal_Matos_Souto","id":"2989957","namespace":"0","len":"1788","touched":"20140717171747","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Parque_Florestal_da_Prainha","id":"2950828","namespace":"0","len":"4038","touched":"20140717170626","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Parque_Florestal_da_Quinta_das_Rosas","id":"2989938","namespace":"0","len":"1990","touched":"20140717171747","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Parque_Florestal_da_Silveira","id":"1438790","namespace":"0","len":"4180","touched":"20140913051640","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Parque_Florestal_das_Sete_Fontes","id":"1431421","namespace":"0","len":"8544","touched":"20140717171747","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Parque_Mineiro_da_Cova_dos_Mouros","id":"3082765","namespace":"0","len":"1712","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Parque_Municipal_da_Quinta_da_Concei\u00e7\u00e3o","id":"913086","namespace":"0","len":"2632","touched":"20140720163717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Parque_Nacional_da_Peneda-Ger\u00eas","id":"58421","namespace":"0","len":"13929","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Parque_Natural_da_Arr\u00e1bida","id":"158413","namespace":"0","len":"9288","touched":"20140907150235","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Parque_Natural_da_Madeira","id":"2236852","namespace":"0","len":"2339","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Parque_Natural_da_Serra_da_Estrela","id":"215164","namespace":"0","len":"8781","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Parque_Natural_da_Serra_de_S\u00e3o_Mamede","id":"175711","namespace":"0","len":"9179","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Parque_Natural_das_Serras_de_Aire_e_Candeeiros","id":"192365","namespace":"0","len":"16527","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Parque_Natural_de_Montesinho","id":"1054855","namespace":"0","len":"4727","touched":"20141028004433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Parque_Natural_de_Sintra-Cascais","id":"268518","namespace":"0","len":"2658","touched":"20140717171747","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Parque_Natural_do_Alv\u00e3o","id":"158078","namespace":"0","len":"2560","touched":"20140901122256","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Parque_Natural_do_Douro_Internacional","id":"793823","namespace":"0","len":"2466","touched":"20141028004433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Parque_Natural_do_Litoral_Norte","id":"2161610","namespace":"0","len":"7449","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Parque_Natural_do_Sudoeste_Alentejano_e_Costa_Vicentina","id":"1017008","namespace":"0","len":"16337","touched":"20141012054017","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Parque_Natural_do_Tejo_Internacional","id":"1648793","namespace":"0","len":"2835","touched":"20141028004433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Parque_Natural_do_Vale_do_Guadiana","id":"1967882","namespace":"0","len":"2400","touched":"20141013204644","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Parque_Natural_dos_Caldeir\u00f5es","id":"2026074","namespace":"0","len":"2793","touched":"20140717171747","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Parque_Oriental_da_Cidade_do_Porto","id":"3289749","namespace":"0","len":"1785","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Parque_Tem\u00e1tico_da_Madeira","id":"2708323","namespace":"0","len":"982","touched":"20140720163750","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Parque_Terra_Nostra","id":"2443618","namespace":"0","len":"4524","touched":"20140917010436","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Parque_Urbano_da_Pasteleira","id":"3167869","namespace":"0","len":"3325","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Parque_da_Cidade_da_P\u00f3voa_de_Varzim","id":"257406","namespace":"0","len":"10402","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Parque_da_Cidade_do_Porto","id":"1033109","namespace":"0","len":"4000","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Parque_da_Concei\u00e7\u00e3o","id":"3159715","namespace":"0","len":"1464","touched":"20140706171452","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Parque_da_Furada","id":"2971293","namespace":"0","len":"2731","touched":"20140924051434","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Parque_da_Lavandeira","id":"1066547","namespace":"0","len":"1884","touched":"20140816231121","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Parque_das_Dunas_da_Aguda","id":"2225113","namespace":"0","len":"1494","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Parque_das_Na\u00e7\u00f5es","id":"92453","namespace":"0","len":"12883","touched":"20141029232355","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Parque_das_Na\u00e7\u00f5es_(Lisboa)","id":"157656","namespace":"0","len":"4567","touched":"20141013204644","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Parque_de_Nova_Sintra","id":"1921189","namespace":"0","len":"19503","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Parque_de_Serralves","id":"181104","namespace":"0","len":"2523","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Parque_de_S\u00e3o_Roque","id":"2367157","namespace":"0","len":"2570","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Parque_do_Pelado","id":"2434471","namespace":"0","len":"1291","touched":"20140706171526","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Parque_do_Tejo_e_do_Tranc\u00e3o","id":"1751093","namespace":"0","len":"858","touched":"20140603144052","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Parque_do_Terreiro_da_Macela","id":"2378694","namespace":"0","len":"1812","touched":"20140706171526","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Parque_dos_Moinhos_de_Santana","id":"1033233","namespace":"0","len":"1514","touched":"20140720163812","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Passeio_Alegre_(P\u00f3voa_de_Varzim)","id":"103309","namespace":"0","len":"6943","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Paul_da_Praia_da_Vit\u00f3ria","id":"1100910","namespace":"0","len":"9498","touched":"20140706171605","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Paul_de_Trejoito","id":"2177092","namespace":"0","len":"3246","touched":"20141028004433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Paulo_Galv\u00e3o","id":"2075312","namespace":"0","len":"784","touched":"20140810145638","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Paulo_Manso","id":"658044","namespace":"0","len":"666","touched":"20141008182532","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pavilh\u00e3o_da_Realidade_Virtual","id":"1116729","namespace":"0","len":"1949","touched":"20130405134137","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pavilh\u00e3o_da_\u00c1gua","id":"507343","namespace":"0","len":"2039","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pavilh\u00e3o_de_Macau","id":"1116810","namespace":"0","len":"1048","touched":"20130405134137","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pavilh\u00e3o_de_Portugal","id":"161881","namespace":"0","len":"1801","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pavilh\u00e3o_do_Conhecimento","id":"370053","namespace":"0","len":"2509","touched":"20141023192856","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pavilh\u00e3o_do_Futuro","id":"956264","namespace":"0","len":"698","touched":"20140717170626","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pavilh\u00e3o_do_Territ\u00f3rio","id":"1116740","namespace":"0","len":"1390","touched":"20140203114621","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pa\u00e7o_Ducal_de_Vila_Vi\u00e7osa","id":"301741","namespace":"0","len":"7431","touched":"20140823022000","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pa\u00e7o_Episcopal_Bracarense","id":"196994","namespace":"0","len":"4813","touched":"20141029082358","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pa\u00e7o_Episcopal_de_Angra_do_Hero\u00edsmo","id":"2333651","namespace":"0","len":"1104","touched":"20141028193211","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pa\u00e7o_Episcopal_de_Pinhel","id":"1221093","namespace":"0","len":"1730","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pa\u00e7o_Episcopal_de_Portalegre","id":"468648","namespace":"0","len":"1488","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pa\u00e7o_Episcopal_do_Porto","id":"132235","namespace":"0","len":"3280","touched":"20141028004433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pa\u00e7o_da_Giela","id":"3163143","namespace":"0","len":"1024","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pa\u00e7o_da_Ribeira","id":"917541","namespace":"0","len":"8412","touched":"20141024123557","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pa\u00e7o_da_Torre","id":"1146034","namespace":"0","len":"11599","touched":"20141013204644","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pa\u00e7o_da_Torre_da_rua_de_D._Duarte_(antiga_rua_da_Cadeia)","id":"2538181","namespace":"0","len":"7186","touched":"20141013204644","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pa\u00e7o_de_Maiorca","id":"1396146","namespace":"0","len":"2881","touched":"20140720164153","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pa\u00e7o_de_Molelos","id":"1414230","namespace":"0","len":"2492","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pa\u00e7o_de_Sobre-Ribas","id":"3237800","namespace":"0","len":"3513","touched":"20140717170626","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pa\u00e7o_dos_Cabides","id":"1128991","namespace":"0","len":"2505","touched":"20140717170626","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pa\u00e7o_dos_Condes_de_Barcelos","id":"323753","namespace":"0","len":"2244","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pa\u00e7o_dos_Duques_de_Bragan\u00e7a_(Guimar\u00e3es)","id":"104093","namespace":"0","len":"2644","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pa\u00e7o_dos_Henriques","id":"283065","namespace":"0","len":"1452","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pa\u00e7o_dos_Noronhas","id":"1128456","namespace":"0","len":"1243","touched":"20140717170626","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pa\u00e7o_dos_T\u00e1voras","id":"849126","namespace":"0","len":"1440","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pa\u00e7os_da_Cultura","id":"4224703","namespace":"0","len":"2334","touched":"20131121160633","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pa\u00e7os_do_Marqu\u00eas","id":"3371623","namespace":"0","len":"5313","touched":"20140720164419","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pedro_Alem\u00e3o","id":"3432433","namespace":"0","len":"1923","touched":"20141023212733","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pedro_Santana_Lopes","id":"18519","namespace":"0","len":"13999","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pedro_de_Rates","id":"265163","namespace":"0","len":"4113","touched":"20141024231133","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pelourinho_da_Figueira_da_Foz","id":"3365262","namespace":"0","len":"1011","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pelourinho_da_Lous\u00e3","id":"3365264","namespace":"0","len":"962","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pelourinho_da_P\u00f3voa_de_Varzim","id":"410674","namespace":"0","len":"1170","touched":"20140717170626","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pelourinho_de_Aldeia_Galega_da_Merceana","id":"2705412","namespace":"0","len":"1988","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pelourinho_de_Amares","id":"924696","namespace":"0","len":"1247","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pelourinho_de_Ansi\u00e3es","id":"3363689","namespace":"0","len":"1077","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pelourinho_de_Arcos_de_Valdevez","id":"2782332","namespace":"0","len":"1622","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pelourinho_de_Braga","id":"1493859","namespace":"0","len":"985","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pelourinho_de_Buarcos","id":"3365258","namespace":"0","len":"1093","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pelourinho_de_Lagos","id":"2936905","namespace":"0","len":"1813","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pelourinho_de_Lisboa","id":"2391072","namespace":"0","len":"1337","touched":"20140817173852","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pelourinho_de_Melo","id":"200105","namespace":"0","len":"1288","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pelourinho_de_Mur\u00e7a","id":"3390000","namespace":"0","len":"970","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pelourinho_de_Palmela","id":"524275","namespace":"0","len":"1585","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pelourinho_de_Penela","id":"3365293","namespace":"0","len":"976","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pelourinho_de_Pinhel","id":"1133944","namespace":"0","len":"1928","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pelourinho_de_Ponte_da_Barca","id":"798400","namespace":"0","len":"2267","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pelourinho_de_Ranhados","id":"1419427","namespace":"0","len":"629","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pelourinho_de_Redondos","id":"3365260","namespace":"0","len":"959","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pelourinho_de_Rua_(Viseu)","id":"181191","namespace":"0","len":"740","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pelourinho_de_Set\u00fabal","id":"1601729","namespace":"0","len":"2646","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pelourinho_de_Soajo","id":"491351","namespace":"0","len":"3127","touched":"20140717170626","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pelourinho_de_Trancoso_(Trancoso)","id":"3560953","namespace":"0","len":"509","touched":"20140625005530","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pelourinho_de_\u00d3bidos","id":"1522136","namespace":"0","len":"996","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pelourinho_do_Fund\u00e3o","id":"3364214","namespace":"0","len":"855","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pen\u00ednsula_de_Cacela","id":"2371211","namespace":"0","len":"963","touched":"20140129175259","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pequena_Fiandeira_Napolitana","id":"1165381","namespace":"0","len":"752","touched":"20141002045353","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Per\u00edmetro_Florestal_da_Herdade_da_Contenda","id":"3392409","namespace":"0","len":"7531","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pinhal_de_Leiria","id":"77719","namespace":"0","len":"4089","touched":"20141028004433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Piscinas_Naturais_da_Furna_de_Santo_Ant\u00f3nio","id":"2987277","namespace":"0","len":"1755","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Piscinas_Naturais_do_Porto_Moniz","id":"3124842","namespace":"0","len":"1904","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Piscinas_de_Mar\u00e9s_de_Le\u00e7a_da_Palmeira","id":"913052","namespace":"0","len":"2288","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Piscinas_naturais_de_Santa_Cruz_das_Flores","id":"1341818","namespace":"0","len":"983","touched":"20141021181644","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Piscinas_naturais_dos_Biscoitos","id":"1365941","namespace":"0","len":"1736","touched":"20140717170626","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Planet\u00e1rio_de_Espinho","id":"2559088","namespace":"0","len":"4260","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Planet\u00e1rio_do_Porto_-_Centro_Ci\u00eancia_Viva","id":"2594615","namespace":"0","len":"5241","touched":"20141029151531","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Polo_Museol\u00f3gico_do_Moinho","id":"3044007","namespace":"0","len":"1854","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Polo_Museol\u00f3gico_do_Moinho_da_Arregata","id":"3051570","namespace":"0","len":"1602","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Ponta_da_Piedade","id":"1643238","namespace":"0","len":"1316","touched":"20140630183515","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Ponta_das_Contendas","id":"636708","namespace":"0","len":"4761","touched":"20141022172833","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Ponta_dos_Rosais","id":"1415773","namespace":"0","len":"5777","touched":"20140916065206","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Ponte_D._Maria_(Lagos)","id":"2808865","namespace":"0","len":"2435","touched":"20141023212733","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Ponte_Edgar_Cardoso","id":"154547","namespace":"0","len":"1696","touched":"20141003120245","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Ponte_Infante_Dom_Henrique","id":"620356","namespace":"0","len":"3422","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Ponte_Rom\u00e2nica_de_Vilar_de_Mouros","id":"544999","namespace":"0","len":"5128","touched":"20140414185034","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Ponte_da_Arr\u00e1bida","id":"112107","namespace":"0","len":"5787","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Ponte_da_Cavada_Velha","id":"2585416","namespace":"0","len":"3893","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Ponte_das_Barcas","id":"583110","namespace":"0","len":"2179","touched":"20141020212027","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Ponte_de_Barcelos","id":"190989","namespace":"0","len":"1813","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Ponte_de_Cavez","id":"795630","namespace":"0","len":"1559","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Ponte_de_D._Lu\u00eds_(Porto)","id":"163565","namespace":"0","len":"9846","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Ponte_de_D._Maria_Pia","id":"191775","namespace":"0","len":"8685","touched":"20141029173948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Ponte_de_Lagoncinha","id":"1048851","namespace":"0","len":"3725","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Ponte_de_Mem_Gutierres","id":"522166","namespace":"0","len":"887","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Ponte_de_M\u00e9rtola","id":"1947896","namespace":"0","len":"1261","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Ponte_de_Ponte_da_Barca","id":"3557584","namespace":"0","len":"782","touched":"20140625005530","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Ponte_de_Ponte_de_Lima","id":"3394482","namespace":"0","len":"1615","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Ponte_de_Rodas","id":"1526308","namespace":"0","len":"1590","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Ponte_de_S\u00e3o_Gon\u00e7alo","id":"516622","namespace":"0","len":"1864","touched":"20140625115612","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Ponte_de_S\u00e3o_Jo\u00e3o","id":"620357","namespace":"0","len":"7214","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Ponte_de_Trajano","id":"495121","namespace":"0","len":"4396","touched":"20141007053232","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Ponte_de_Vila_Formosa","id":"2527441","namespace":"0","len":"1914","touched":"20140901013659","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Ponte_de_pedra_sobre_o_rio_Tuela","id":"4323305","namespace":"0","len":"3625","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Ponte_do_Freixo","id":"620355","namespace":"0","len":"2274","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Ponte_do_Porto","id":"301808","namespace":"0","len":"2452","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Ponte_do_Prado","id":"186737","namespace":"0","len":"1684","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Ponte_medieval_de_Paderne","id":"851504","namespace":"0","len":"2703","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Ponte_p\u00eansil_D._Maria_II","id":"509178","namespace":"0","len":"7620","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Ponte_romana_sobre_a_ribeira_de_Odivelas","id":"390874","namespace":"0","len":"3067","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Ponte_sobre_o_rio_Tua","id":"3864832","namespace":"0","len":"6485","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Porta_de_Aviz","id":"3201033","namespace":"0","len":"4389","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Portal_da_Gafaria","id":"147209","namespace":"0","len":"993","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Portas_e_baluartes_da_segunda_linha_de_fortifica\u00e7\u00f5es_(Estremoz)","id":"3194672","namespace":"0","len":"6087","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Portinho_da_Areia","id":"2830517","namespace":"0","len":"1485","touched":"20141021181321","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Porto_da_Figueira_da_Foz","id":"593315","namespace":"0","len":"857","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Porto_das_Cinco_Ribeiras","id":"1138380","namespace":"0","len":"1631","touched":"20140629060409","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Porto_de_Lagos","id":"2766819","namespace":"0","len":"461","touched":"20140717171747","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Porto_do_Carapacho","id":"2894455","namespace":"0","len":"986","touched":"20141028004433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Portugal_dos_Pequenitos","id":"438226","namespace":"0","len":"4615","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Po\u00e7a_dos_Frades_(Velas)","id":"1424968","namespace":"0","len":"1306","touched":"20140717170626","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Po\u00e7as_de_Vicente_Dias_(Calheta)","id":"1426527","namespace":"0","len":"2278","touched":"20140717170626","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Po\u00e7o_Santo","id":"4078930","namespace":"0","len":"1582","touched":"20140720173011","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Po\u00e7o_das_Asas","id":"3168486","namespace":"0","len":"4280","touched":"20140717170626","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_Arcos","id":"2988549","namespace":"0","len":"1141","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_Atl\u00e2ntica","id":"903568","namespace":"0","len":"540","touched":"20140919193120","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_Fluvial_da_Froia","id":"1848965","namespace":"0","len":"3102","touched":"20141028004433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_Fluvial_de_Aldeia_Ruiva","id":"1848998","namespace":"0","len":"1463","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_Fluvial_de_Alvito_da_Beira","id":"1848978","namespace":"0","len":"1178","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_Fluvial_de_Frechas","id":"2385464","namespace":"0","len":"815","touched":"20141028004433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_Fluvial_de_Mondim_da_Beira","id":"521380","namespace":"0","len":"554","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_Fluvial_de_Nandufe","id":"2396056","namespace":"0","len":"334","touched":"20141013204644","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_Fluvial_do_Carvoeiro","id":"1134656","namespace":"0","len":"682","touched":"20141028004433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_Fluvial_do_Malhadal","id":"1849015","namespace":"0","len":"1400","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_Formosa_(Funchal)","id":"3040900","namespace":"0","len":"1784","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_Formosa_(Santa_Maria)","id":"2833539","namespace":"0","len":"2373","touched":"20140717170626","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_Grande_(Lagoa)","id":"980810","namespace":"0","len":"828","touched":"20141028202723","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_Grande_(Sintra)","id":"606153","namespace":"0","len":"1970","touched":"20141028004433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_Leopoldina","id":"2834525","namespace":"0","len":"1108","touched":"20140717170626","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_Nova","id":"1029266","namespace":"0","len":"1535","touched":"20141019204418","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_Pequena_(Sintra)","id":"3280294","namespace":"0","len":"970","touched":"20131229023753","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_Redonda_(P\u00f3voa_de_Varzim)","id":"229118","namespace":"0","len":"2144","touched":"20141023212733","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_Verde_(Castro_Marim)","id":"518582","namespace":"0","len":"2604","touched":"20141024123557","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_Verde_(P\u00f3voa_de_Varzim)","id":"262420","namespace":"0","len":"545","touched":"20131109221535","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_da_Aberta_Nova","id":"903566","namespace":"0","len":"631","touched":"20130405140313","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_da_Adraga","id":"906321","namespace":"0","len":"2992","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_da_Aguda","id":"1639649","namespace":"0","len":"2296","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_da_Aguda_(Fontanelas)","id":"2838920","namespace":"0","len":"987","touched":"20140904144932","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_da_Agu\u00e7adoura","id":"229123","namespace":"0","len":"1367","touched":"20141023212733","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_da_Alagoa","id":"2371382","namespace":"0","len":"562","touched":"20141021172934","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_da_Amora","id":"2449361","namespace":"0","len":"2706","touched":"20140717170626","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_da_Amoreira","id":"1365179","namespace":"0","len":"1954","touched":"20141028202723","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_da_Angrinha","id":"1288840","namespace":"0","len":"1555","touched":"20141028202723","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_da_Ap\u00falia","id":"1170733","namespace":"0","len":"909","touched":"20141028202723","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_da_Areia_Branca","id":"903596","namespace":"0","len":"1909","touched":"20141017211304","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_da_Areia_Larga","id":"2988554","namespace":"0","len":"593","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_da_Arrifana","id":"865752","namespace":"0","len":"2192","touched":"20141028202723","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_da_Baixa_da_Areia","id":"2834522","namespace":"0","len":"1060","touched":"20140831134816","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_da_Balaia","id":"314331","namespace":"0","len":"649","touched":"20141028202723","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_da_Barca","id":"2988663","namespace":"0","len":"577","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_da_Barra_(Gafanha_da_Nazar\u00e9)","id":"3815767","namespace":"0","len":"1113","touched":"20141028004433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_da_Barranha","id":"262389","namespace":"0","len":"693","touched":"20131109221337","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_da_Ba\u00eda_das_Lajes","id":"2988556","namespace":"0","len":"1083","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_da_Bela_Vista","id":"630557","namespace":"0","len":"763","touched":"20140823071502","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_da_Bordeira","id":"2376833","namespace":"0","len":"881","touched":"20141028004433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_da_Calada","id":"1634348","namespace":"0","len":"1297","touched":"20140901122256","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_da_Calheta","id":"2637861","namespace":"0","len":"3587","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_da_Carriagem","id":"431784","namespace":"0","len":"652","touched":"20141028202723","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_da_Claridade","id":"3570380","namespace":"0","len":"411","touched":"20141028004433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_da_Codicheira","id":"262387","namespace":"0","len":"398","touched":"20131109221337","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_da_Concei\u00e7\u00e3o","id":"3151975","namespace":"0","len":"1242","touched":"20140816231121","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_da_Consola\u00e7\u00e3o","id":"295997","namespace":"0","len":"1129","touched":"20141028004433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_da_Cordoama","id":"2820730","namespace":"0","len":"757","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_da_Dona_Ana","id":"298810","namespace":"0","len":"1430","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_da_Fal\u00e9sia","id":"111594","namespace":"0","len":"1127","touched":"20141020195751","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_da_Feteira","id":"3152181","namespace":"0","len":"1122","touched":"20140816231121","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_da_Figueirinha","id":"3166628","namespace":"0","len":"1191","touched":"20141024123557","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_da_Formosa_(Torres_Vedras)","id":"351923","namespace":"0","len":"1159","touched":"20140409032613","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_da_Foz_do_Lizandro","id":"185398","namespace":"0","len":"701","touched":"20140901122256","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_da_Fragosa","id":"262444","namespace":"0","len":"959","touched":"20140822182753","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_da_F\u00e1brica","id":"2371254","namespace":"0","len":"726","touched":"20141028202723","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_da_Gal\u00e9","id":"156092","namespace":"0","len":"1261","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_da_Granja","id":"624323","namespace":"0","len":"1675","touched":"20141028004433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_da_Ilha_de_Tavira","id":"2855219","namespace":"0","len":"720","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_da_Ingrina","id":"1862262","namespace":"0","len":"480","touched":"20140717170626","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_da_Lagoa","id":"229119","namespace":"0","len":"2038","touched":"20140409032613","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_da_Lagoa_de_Albufeira","id":"1152780","namespace":"0","len":"2570","touched":"20140901122256","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_da_Laje","id":"3040843","namespace":"0","len":"1142","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_da_Laje_do_Vig\u00e1rio","id":"2988543","namespace":"0","len":"1322","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_da_Lota","id":"2371366","namespace":"0","len":"926","touched":"20141028202723","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_da_Luz","id":"1051548","namespace":"0","len":"2043","touched":"20141019184656","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_da_Madalena_do_Mar","id":"2892991","namespace":"0","len":"1344","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_da_Manta_Rota","id":"168110","namespace":"0","len":"653","touched":"20141028202723","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_da_Marinha","id":"1001919","namespace":"0","len":"3882","touched":"20141028202725","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_da_Mar\u00e9","id":"2988674","namespace":"0","len":"951","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_da_Mem\u00f3ria_(Matosinhos)","id":"1153938","namespace":"0","len":"1537","touched":"20141028004433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_da_Parede","id":"1775478","namespace":"0","len":"496","touched":"20140901122256","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_da_Pedra_Negra","id":"262368","namespace":"0","len":"284","touched":"20131109221337","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_da_Pedreira_(Vila_Franca_do_Campo)","id":"2834536","namespace":"0","len":"1158","touched":"20140717170626","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_da_Peralta","id":"1239738","namespace":"0","len":"1389","touched":"20141018160522","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_da_Ponta_do_Sol","id":"2637830","namespace":"0","len":"1183","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_da_Povoa\u00e7\u00e3o","id":"2449294","namespace":"0","len":"936","touched":"20141028004433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_da_Po\u00e7a_das_Mujas","id":"2989987","namespace":"0","len":"1404","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_da_Ribeira_Brava","id":"2069364","namespace":"0","len":"1435","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_da_Ribeira_d'Ilhas","id":"2653165","namespace":"0","len":"2137","touched":"20140901122256","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_da_Riviera","id":"1146663","namespace":"0","len":"1113","touched":"20140717170626","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_da_Rocha","id":"155165","namespace":"0","len":"1721","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_da_Salema","id":"4064221","namespace":"0","len":"867","touched":"20140627072337","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_da_Salgueira","id":"229115","namespace":"0","len":"2872","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_da_Sa\u00fade","id":"4256840","namespace":"0","len":"1996","touched":"20131224143724","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_da_Senhora_da_Rocha","id":"850076","namespace":"0","len":"1179","touched":"20140816231121","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_da_Terra_Estreita","id":"2855220","namespace":"0","len":"453","touched":"20130405140304","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_da_Ursa","id":"1845992","namespace":"0","len":"1504","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_da_Vieira","id":"861806","namespace":"0","len":"992","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_da_Vinha_da_Areia","id":"2454808","namespace":"0","len":"1057","touched":"20140816231121","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_das_Escaleiras","id":"1146669","namespace":"0","len":"1795","touched":"20140901122256","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_das_Ma\u00e7\u00e3s","id":"1162729","namespace":"0","len":"1890","touched":"20141018161928","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_das_Ma\u00e7\u00e3s_(Jos\u00e9_Malhoa)","id":"1162730","namespace":"0","len":"814","touched":"20141002045353","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_das_Moitas","id":"980821","namespace":"0","len":"380","touched":"20130720100421","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_das_Po\u00e7as_da_Manhenha","id":"2990004","namespace":"0","len":"990","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_das_Quatro_\u00c1guas","id":"2855218","namespace":"0","len":"440","touched":"20140818111435","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_de_Ad\u00e3o_e_Eva","id":"2373561","namespace":"0","len":"843","touched":"20141028202723","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_de_Albandeira","id":"1288880","namespace":"0","len":"1339","touched":"20141028202725","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_de_Albarquel","id":"2704551","namespace":"0","len":"1124","touched":"20131116102049","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_de_Belinho","id":"3188462","namespace":"0","len":"253","touched":"20140816231121","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_de_Benagil","id":"264252","namespace":"0","len":"1441","touched":"20141028202725","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_de_Cabanas_de_Tavira","id":"2373741","namespace":"0","len":"742","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_de_Cacela_Velha","id":"877990","namespace":"0","len":"3018","touched":"20141028202723","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_de_Caminha","id":"582103","namespace":"0","len":"981","touched":"20140816231121","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_de_Carcavelos","id":"497058","namespace":"0","len":"3438","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_de_Carvoeiro","id":"1288253","namespace":"0","len":"944","touched":"20141028202723","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_de_Cep\u00e3es","id":"3179153","namespace":"0","len":"391","touched":"20141028004433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_de_Coim","id":"520121","namespace":"0","len":"661","touched":"20141028004433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_de_Fragosinho","id":"518699","namespace":"0","len":"848","touched":"20131109221337","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_de_Labruge","id":"113839","namespace":"0","len":"281","touched":"20140717170626","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_de_Machico","id":"3008313","namespace":"0","len":"2643","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_de_Melides","id":"903562","namespace":"0","len":"1462","touched":"20141018194349","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_de_Miramar","id":"1699065","namespace":"0","len":"1408","touched":"20140823022000","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_de_Monte_Gordo","id":"445779","namespace":"0","len":"1344","touched":"20141028202723","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_de_Odeceixe","id":"2007722","namespace":"0","len":"983","touched":"20141020073114","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_de_Ofir","id":"178582","namespace":"0","len":"2884","touched":"20141028202723","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_de_Paimogo","id":"1084850","namespace":"0","len":"1037","touched":"20140901122256","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_de_Paim\u00f3","id":"262372","namespace":"0","len":"361","touched":"20131109221337","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_de_Pa\u00e7o_de_Arcos","id":"2336429","namespace":"0","len":"403","touched":"20130405140308","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_de_Porto_Pim","id":"3152290","namespace":"0","len":"3984","touched":"20141028194850","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_de_Porto_das_Barcas","id":"1461769","namespace":"0","len":"1503","touched":"20141028004433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_de_Quiaios","id":"124298","namespace":"0","len":"2967","touched":"20141028004433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_de_Rio_de_Moinhos","id":"3188454","namespace":"0","len":"271","touched":"20140816231121","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_de_S._Bartolomeu_do_Mar","id":"3188471","namespace":"0","len":"266","touched":"20140816231121","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_de_Santa_Eul\u00e1lia","id":"2698149","namespace":"0","len":"2106","touched":"20141019210826","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_de_Santo_Amaro_de_Oeiras","id":"188655","namespace":"0","len":"1635","touched":"20140901122256","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_de_Santo_Andr\u00e9","id":"229122","namespace":"0","len":"2159","touched":"20140409032613","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_de_Suave_Mar","id":"3179160","namespace":"0","len":"432","touched":"20141028004433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_de_S\u00e3o_Louren\u00e7o","id":"2466442","namespace":"0","len":"1849","touched":"20140717170626","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_de_S\u00e3o_Louren\u00e7o_(Ericeira)","id":"3718157","namespace":"0","len":"405","touched":"20130405140309","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_de_S\u00e3o_Mateus","id":"2844612","namespace":"0","len":"1841","touched":"20140706180346","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_de_S\u00e3o_Pedro_(Vila_Franca_do_Campo)","id":"2834531","namespace":"0","len":"1062","touched":"20140717170626","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_de_Vale_Frades","id":"1461767","namespace":"0","len":"697","touched":"20140901122256","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_de_Vale_dos_Homens","id":"1372230","namespace":"0","len":"1399","touched":"20141028202723","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_de_Valmit\u00e3o","id":"1829325","namespace":"0","len":"491","touched":"20140901122256","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_de_Vila_Real_de_Santo_Ant\u00f3nio","id":"2373574","namespace":"0","len":"1039","touched":"20141028202723","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_de_Zimbral","id":"1829326","namespace":"0","len":"485","touched":"20140901122256","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_de_\u00c1gua_de_Alto","id":"2425761","namespace":"0","len":"1343","touched":"20140717170626","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_do_Abano","id":"929354","namespace":"0","len":"1003","touched":"20130720100421","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_do_Almoxarife_(Areal)","id":"3179090","namespace":"0","len":"1393","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_do_Amado","id":"1360742","namespace":"0","len":"2077","touched":"20141028202723","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_do_Areal","id":"1084855","namespace":"0","len":"617","touched":"20140901122256","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_do_Azibo","id":"168137","namespace":"0","len":"885","touched":"20141028004433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_do_Baleal","id":"795045","namespace":"0","len":"98","touched":"20141017205359","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_do_Banco_do_Cavalinho","id":"793920","namespace":"0","len":"1743","touched":"20140901122256","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_do_Banheiro","id":"156095","namespace":"0","len":"270","touched":"20140717170626","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_do_Barril","id":"860158","namespace":"0","len":"3376","touched":"20141028202723","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_do_Barro_Vermelho","id":"2844639","namespace":"0","len":"1440","touched":"20141021182120","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_do_Beliche","id":"651240","namespace":"0","len":"915","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_do_Burgau","id":"332163","namespace":"0","len":"349","touched":"20141028202723","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_do_CDS","id":"2346985","namespace":"0","len":"2436","touched":"20141024123557","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_do_Cabedelo_(Figueira_da_Foz)","id":"2171148","namespace":"0","len":"744","touched":"20141009041625","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_do_Cabedelo_(Viana_do_Castelo)","id":"2171158","namespace":"0","len":"1788","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_do_Cabe\u00e7o_-_Retur","id":"845562","namespace":"0","len":"986","touched":"20141021175447","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_do_Cabrito","id":"2988671","namespace":"0","len":"585","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_do_Camilo","id":"332110","namespace":"0","len":"285","touched":"20130720100412","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_do_Cani\u00e7al","id":"226424","namespace":"0","len":"640","touched":"20140901122256","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_do_Carreiro_do_Mosteiro","id":"1367824","namespace":"0","len":"480","touched":"20141020043057","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_do_Carvalhido","id":"393137","namespace":"0","len":"1179","touched":"20140901122256","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_do_Carvalho","id":"1288278","namespace":"0","len":"1203","touched":"20140919193120","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_do_Corpo_Santo","id":"2834529","namespace":"0","len":"2448","touched":"20140717170626","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_do_Degredo","id":"2833598","namespace":"0","len":"1337","touched":"20140717170626","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_do_Esteiro","id":"262449","namespace":"0","len":"1033","touched":"20140409032613","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_do_Evaristo","id":"3266045","namespace":"0","len":"943","touched":"20141028004433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_do_Fogo","id":"2450637","namespace":"0","len":"1791","touched":"20141009041625","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_do_Furadouro","id":"615877","namespace":"0","len":"683","touched":"20140717170626","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_do_Guincho","id":"2215971","namespace":"0","len":"1998","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_do_Homem_Nu","id":"2855159","namespace":"0","len":"649","touched":"20141028004433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_do_Lac\u00e9m","id":"2855165","namespace":"0","len":"784","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_do_Lombo_Gordo","id":"2833582","namespace":"0","len":"1484","touched":"20140717170626","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_do_Magoito","id":"515599","namespace":"0","len":"2317","touched":"20140906180719","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_do_Meco","id":"1583551","namespace":"0","len":"2127","touched":"20141018191948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_do_Molhe","id":"1288292","namespace":"0","len":"708","touched":"20140717170626","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_do_Monte_Cl\u00e9rigo","id":"350322","namespace":"0","len":"1965","touched":"20141028202723","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_do_Norte_(areal)","id":"3151767","namespace":"0","len":"1218","touched":"20140816231121","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_do_Pa\u00e7\u00f4","id":"517661","namespace":"0","len":"1012","touched":"20140619213409","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_do_Pedr\u00f3g\u00e3o","id":"923588","namespace":"0","len":"3876","touched":"20141017201752","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_do_Peneco","id":"3601213","namespace":"0","len":"1264","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_do_Pintadinho","id":"1288721","namespace":"0","len":"855","touched":"20141028202723","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_do_Porto_Dinheiro","id":"1461774","namespace":"0","len":"973","touched":"20141018160845","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_do_Porto_Santo","id":"2637911","namespace":"0","len":"1447","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_do_Porto_dos_Terreiros","id":"1442527","namespace":"0","len":"1041","touched":"20140717170626","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_do_Pu\u00e7o","id":"156097","namespace":"0","len":"519","touched":"20140901122256","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_do_P\u00f3pulo","id":"2449392","namespace":"0","len":"1771","touched":"20140818082028","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_do_Qui\u00e3o","id":"229121","namespace":"0","len":"996","touched":"20131109221337","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_do_Rio_Alto","id":"229124","namespace":"0","len":"1286","touched":"20141028004433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_do_Salgado","id":"423534","namespace":"0","len":"1281","touched":"20140816231121","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_do_Vale_de_Centeanes","id":"1288750","namespace":"0","len":"378","touched":"20141028202723","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_dos_Anjos","id":"156074","namespace":"0","len":"875","touched":"20141028004433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_dos_Beijinhos","id":"230420","namespace":"0","len":"638","touched":"20131109221337","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_dos_Caneiros","id":"1143128","namespace":"0","len":"940","touched":"20141028202723","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_dos_Moinhos","id":"2427317","namespace":"0","len":"1465","touched":"20140706180424","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_dos_Oficiais","id":"1149725","namespace":"0","len":"1657","touched":"20140901122256","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_dos_Olhos_D'\u00c1gua","id":"2002744","namespace":"0","len":"981","touched":"20141028004433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_dos_Pescadores","id":"2344383","namespace":"0","len":"1105","touched":"20141019204038","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_dos_Salgados","id":"3266037","namespace":"0","len":"1160","touched":"20141028004433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_dos_Sargentos","id":"1149784","namespace":"0","len":"1451","touched":"20140816231121","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_dos_Trinta_Reis","id":"2425817","namespace":"0","len":"1457","touched":"20140717170626","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_fluvial_das_Fragas_de_S._Sim\u00e3o","id":"3303752","namespace":"0","len":"1546","touched":"20140409032613","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_fluvial_de_Ada\u00fafe","id":"3271491","namespace":"0","len":"710","touched":"20141028004433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_fluvial_de_Aldeia_Ana_de_Aviz","id":"3303731","namespace":"0","len":"1110","touched":"20141007040421","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_fluvial_de_Folgosa","id":"3516095","namespace":"0","len":"1695","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_fluvial_de_Fornelos","id":"3493905","namespace":"0","len":"1862","touched":"20140816231121","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_fluvial_de_Palheiros_e_Zorro","id":"485041","namespace":"0","len":"3127","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praia_fluvial_de_Ponte_de_Mouro","id":"2127960","namespace":"0","len":"740","touched":"20140816231121","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Praias_de_Sesimbra","id":"1318962","namespace":"0","len":"2465","touched":"20140929111140","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Prainha_(Angra_do_Hero\u00edsmo)","id":"1138303","namespace":"0","len":"1943","touched":"20141009041625","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Prainha_de_\u00c1gua_de_Alto","id":"2834539","namespace":"0","len":"1063","touched":"20140717170626","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Prainha_do_Cani\u00e7al","id":"3008394","namespace":"0","len":"809","touched":"20140919193120","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Prainha_do_Gale\u00e3o","id":"2990096","namespace":"0","len":"1731","touched":"20140910012330","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pra\u00e7a-forte_de_Almeida","id":"113675","namespace":"0","len":"7230","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pra\u00e7a-forte_de_Elvas","id":"113659","namespace":"0","len":"7109","touched":"20140717170626","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pra\u00e7a-forte_de_Peniche","id":"1140991","namespace":"0","len":"15322","touched":"20140823022000","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pra\u00e7a-forte_de_Valen\u00e7a","id":"119275","namespace":"0","len":"5720","touched":"20140717170626","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pra\u00e7a_25_de_Abril_(Lisboa)","id":"3273076","namespace":"0","len":"2238","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pra\u00e7a_Afonso_de_Albuquerque","id":"220864","namespace":"0","len":"2151","touched":"20141029005836","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pra\u00e7a_Conde_de_Agrolongo","id":"613284","namespace":"0","len":"2714","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pra\u00e7a_Lu\u00eds_de_Cam\u00f5es","id":"1316794","namespace":"0","len":"2940","touched":"20141011134059","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pra\u00e7a_Oito_de_Maio_(Figueira_da_Foz)","id":"2167886","namespace":"0","len":"1432","touched":"20140720090819","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pra\u00e7a_Pasteur","id":"2782593","namespace":"0","len":"4089","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pra\u00e7a_Velha","id":"2573933","namespace":"0","len":"4542","touched":"20141023212733","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pra\u00e7a_da_Alegria_(Lisboa)","id":"1861287","namespace":"0","len":"2347","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pra\u00e7a_da_Batalha_(Porto)","id":"518266","namespace":"0","len":"6158","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pra\u00e7a_da_Cidade_do_Salvador","id":"807511","namespace":"0","len":"2853","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pra\u00e7a_da_Corujeira","id":"1595754","namespace":"0","len":"6111","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pra\u00e7a_da_Figueira","id":"76316","namespace":"0","len":"2710","touched":"20140807122656","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pra\u00e7a_da_Galiza","id":"1896373","namespace":"0","len":"2865","touched":"20141030004859","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pra\u00e7a_da_Liberdade_(Porto)","id":"834618","namespace":"0","len":"7796","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pra\u00e7a_da_Rep\u00fablica_(Braga)","id":"2678376","namespace":"0","len":"2222","touched":"20141009041625","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pra\u00e7a_da_Rep\u00fablica_(Porto)","id":"862770","namespace":"0","len":"6471","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pra\u00e7a_da_Rep\u00fablica_(P\u00f3voa_de_Varzim)","id":"2211594","namespace":"0","len":"4738","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pra\u00e7a_da_Ribeira_(Porto)","id":"518209","namespace":"0","len":"6902","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pra\u00e7a_das_Flores_(Lisboa)","id":"1751094","namespace":"0","len":"246","touched":"20140330221318","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pra\u00e7a_de_Almeida_Garrett","id":"862787","namespace":"0","len":"15181","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pra\u00e7a_de_Alvalade","id":"3203058","namespace":"0","len":"1998","touched":"20140816231121","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pra\u00e7a_de_Carlos_Alberto","id":"801301","namespace":"0","len":"10447","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pra\u00e7a_de_D._Jo\u00e3o_I","id":"3358889","namespace":"0","len":"3177","touched":"20141030133622","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pra\u00e7a_de_D._Pedro_IV","id":"76312","namespace":"0","len":"11321","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pra\u00e7a_de_Entrecampos","id":"391220","namespace":"0","len":"1782","touched":"20140603144052","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pra\u00e7a_de_Espanha_(Lisboa)","id":"546923","namespace":"0","len":"1459","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pra\u00e7a_de_Francisco_S\u00e1_Carneiro_(Porto)","id":"2153261","namespace":"0","len":"2860","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pra\u00e7a_de_Gomes_Teixeira","id":"810753","namespace":"0","len":"10384","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pra\u00e7a_de_Gon\u00e7alves_Zarco","id":"2141402","namespace":"0","len":"3116","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pra\u00e7a_de_Guilherme_Gomes_Fernandes","id":"2079001","namespace":"0","len":"3757","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pra\u00e7a_de_Mouzinho_de_Albuquerque_(Porto)","id":"916590","namespace":"0","len":"5777","touched":"20141030173732","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pra\u00e7a_de_Nove_de_Abril","id":"810077","namespace":"0","len":"4546","touched":"20141013204644","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pra\u00e7a_de_touros_das_Caldas_da_Rainha","id":"3242050","namespace":"0","len":"1660","touched":"20140717170626","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pra\u00e7a_do_Aeroporto","id":"3214778","namespace":"0","len":"4057","touched":"20140903124744","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pra\u00e7a_do_Almada","id":"1956216","namespace":"0","len":"9507","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pra\u00e7a_do_Chile","id":"2413987","namespace":"0","len":"2620","touched":"20140720090819","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pra\u00e7a_do_Com\u00e9rcio","id":"76319","namespace":"0","len":"5980","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pra\u00e7a_do_Duque_de_Saldanha","id":"3586004","namespace":"0","len":"1956","touched":"20140713133546","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pra\u00e7a_do_Ex\u00e9rcito_Libertador","id":"791625","namespace":"0","len":"4389","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pra\u00e7a_do_General_Humberto_Delgado","id":"862751","namespace":"0","len":"3606","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pra\u00e7a_do_Infante_D._Henrique","id":"3166829","namespace":"0","len":"5449","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pra\u00e7a_do_Marqu\u00eas_de_Pombal_(Lisboa)","id":"96031","namespace":"0","len":"11704","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pra\u00e7a_do_Marqu\u00eas_de_Pombal_(Porto)","id":"3166890","namespace":"0","len":"6759","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pra\u00e7a_do_Marqu\u00eas_de_Pombal_(P\u00f3voa_de_Varzim)","id":"2322379","namespace":"0","len":"5778","touched":"20140816231121","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pra\u00e7a_do_Munic\u00edpio_(Braga)","id":"615284","namespace":"0","len":"2117","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pra\u00e7a_do_Munic\u00edpio_(Lisboa)","id":"2680131","namespace":"0","len":"1209","touched":"20141028004433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pra\u00e7a_dos_Restauradores","id":"76317","namespace":"0","len":"3885","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pregui\u00e7a_(Velas)","id":"1456008","namespace":"0","len":"1026","touched":"20140717170626","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Pr\u00e9mio_Vasco_Vilalva_para_a_recupera\u00e7\u00e3o_e_valoriza\u00e7\u00e3o_do_patrim\u00f3nio","id":"4220320","namespace":"0","len":"6394","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"P\u00e9rgola_da_Foz","id":"3169154","namespace":"0","len":"2527","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Queda_do_Vig\u00e1rio","id":"2888771","namespace":"0","len":"1479","touched":"20140919193120","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Quiaios","id":"10744","namespace":"0","len":"3618","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Quinta_da_Bacalhoa","id":"56388","namespace":"0","len":"4306","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Quinta_da_Bela-Vista","id":"2367221","namespace":"0","len":"1760","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Quinta_da_Boa_Hora","id":"2315166","namespace":"0","len":"1640","touched":"20141028193211","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Quinta_da_Estrela","id":"2546922","namespace":"0","len":"3753","touched":"20141028193211","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Quinta_da_Fidalga","id":"531524","namespace":"0","len":"4495","touched":"20140714212750","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Quinta_da_Revolta","id":"1976944","namespace":"0","len":"2788","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Quinta_das_Freiras","id":"1743900","namespace":"0","len":"2099","touched":"20141028004433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Quinta_das_L\u00e1grimas","id":"1071036","namespace":"0","len":"7698","touched":"20141030133622","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Quinta_das_Merc\u00eas","id":"2312744","namespace":"0","len":"1525","touched":"20141028193211","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Quinta_das_Torres","id":"147194","namespace":"0","len":"1258","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Quinta_de_Bonj\u00f3ia","id":"1976976","namespace":"0","len":"3944","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Quinta_de_Marques_Gomes","id":"1083968","namespace":"0","len":"3030","touched":"20141013204644","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Quinta_de_Nossa_Senhora_do_Ros\u00e1rio","id":"2339153","namespace":"0","len":"1650","touched":"20141028193211","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Quinta_de_Santa_Luzia","id":"2333692","namespace":"0","len":"2250","touched":"20141028193211","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Quinta_de_S\u00e3o_Diogo","id":"2315300","namespace":"0","len":"2121","touched":"20141028193211","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Quinta_de_S\u00e3o_Tom\u00e1s_da_Vila_Nova","id":"2312725","namespace":"0","len":"1668","touched":"20141028193211","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Quinta_do_Cadeado","id":"1762210","namespace":"0","len":"4017","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Quinta_do_Casalinho","id":"4246715","namespace":"0","len":"1826","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Quinta_do_Chantre","id":"1303599","namespace":"0","len":"1816","touched":"20141013204644","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Quinta_do_Conventinho","id":"1576640","namespace":"0","len":"2806","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Quinta_do_Covelo","id":"1772552","namespace":"0","len":"4461","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Quinta_do_Ferraz","id":"4246711","namespace":"0","len":"1505","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Quinta_do_Le\u00e3o","id":"2333887","namespace":"0","len":"1177","touched":"20141028193211","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Quinta_do_Outeirinho_e_do_Moledo","id":"4246724","namespace":"0","len":"1347","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Quinta_do_Pa\u00e7o_de_Arnelas","id":"4246719","namespace":"0","len":"1772","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Quinta_dos_Castro","id":"2333912","namespace":"0","len":"1211","touched":"20141028193211","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Quinta_dos_Loridos","id":"2057099","namespace":"0","len":"5153","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Quinta_dos_Sim\u00f5es","id":"2312734","namespace":"0","len":"955","touched":"20141028193211","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Raul_Frederico_Rato","id":"2133926","namespace":"0","len":"9243","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Real_Col\u00e9gio_dos_Nobres","id":"296827","namespace":"0","len":"14401","touched":"20140717093050","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Real_F\u00e1brica_do_Gelo","id":"3235750","namespace":"0","len":"9566","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Recife_Dollabarat","id":"73201","namespace":"0","len":"4907","touched":"20140820170627","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Rede_de_Museus_do_Concelho_de_Estremoz","id":"395638","namespace":"0","len":"1676","touched":"20140803213109","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Rede_de_\u00c1reas_Protegidas_dos_A\u00e7ores","id":"636618","namespace":"0","len":"100289","touched":"20141030132515","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Redondos","id":"4287305","namespace":"0","len":"1481","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Ref\u00fagio_Ornitol\u00f3gico_do_Monte_Novo_do_Ronc\u00e3o","id":"2220562","namespace":"0","len":"1236","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Regi\u00e3o_Vinhateira_do_Alto_Douro","id":"61932","namespace":"0","len":"5437","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Reserva_Bot\u00e2nica_de_Cambarinho","id":"65567","namespace":"0","len":"2364","touched":"20140901122256","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Reserva_Florestal_Natural_Parcial_do_Pico_da_Vara","id":"2027645","namespace":"0","len":"2092","touched":"20140717171747","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Reserva_Florestal_Natural_Parcial_do_Planalto_dos_Graminhais","id":"2027667","namespace":"0","len":"2038","touched":"20140717170626","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Reserva_Florestal_Natural_do_Parque_do_Capelo","id":"3179219","namespace":"0","len":"3175","touched":"20140717170626","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Reserva_Florestal_de_Recreio_Mata_do_Alto","id":"1639825","namespace":"0","len":"1101","touched":"20140717170626","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Reserva_Florestal_de_Recreio_da_Falca","id":"3179168","namespace":"0","len":"2088","touched":"20140717170626","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Reserva_Florestal_de_Recreio_da_Lagoa_das_Patas","id":"2791884","namespace":"0","len":"1968","touched":"20140717170626","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Reserva_Florestal_de_Recreio_da_Mata_da_Serreta","id":"2791911","namespace":"0","len":"1964","touched":"20140901122256","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Reserva_Florestal_de_Recreio_das_Fontinhas","id":"1639699","namespace":"0","len":"1995","touched":"20140706171821","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Reserva_Florestal_de_Recreio_de_Santa_Luzia","id":"3071679","namespace":"0","len":"2344","touched":"20140717170626","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Reserva_Florestal_de_Recreio_de_Valverde","id":"1639700","namespace":"0","len":"2561","touched":"20140706171857","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Reserva_Florestal_de_Recreio_do_Pinhal_da_Paz","id":"2444859","namespace":"0","len":"8220","touched":"20140706171857","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Reserva_Florestal_de_Recreio_do_Viveiro_da_Falca","id":"2791926","namespace":"0","len":"1221","touched":"20140901122256","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Reserva_Florestal_do_Cabouco_Velho","id":"3167378","namespace":"0","len":"1759","touched":"20140717170626","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Reserva_Florestal_dos_Mist\u00e9rios_de_S\u00e3o_Jo\u00e3o","id":"3071776","namespace":"0","len":"3124","touched":"20140717170626","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Reserva_Natural_Parcial_do_Garajau","id":"2412875","namespace":"0","len":"798","touched":"20140405184406","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Reserva_Natural_da_Alagoa_da_Faj\u00e3zinha","id":"1149740","namespace":"0","len":"5276","touched":"20140924051431","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Reserva_Natural_da_Ba\u00eda_de_S\u00e3o_Louren\u00e7o","id":"2466401","namespace":"0","len":"2869","touched":"20140717170626","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Reserva_Natural_da_Serra_da_Malcata","id":"1650097","namespace":"0","len":"2592","touched":"20140717171747","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Reserva_Natural_das_Caldeiras_Funda_e_Rasa_(Mosteiros)","id":"1329252","namespace":"0","len":"2527","touched":"20140706172018","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Reserva_Natural_das_Dunas_de_S\u00e3o_Jacinto","id":"932323","namespace":"0","len":"7411","touched":"20141006192920","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Reserva_Natural_das_Ilhas_Desertas","id":"859340","namespace":"0","len":"2854","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Reserva_Natural_das_Ilhas_Selvagens","id":"2311013","namespace":"0","len":"2833","touched":"20140717171747","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Reserva_Natural_das_Lagoas_de_Santo_Andr\u00e9_e_da_Sancha","id":"2220563","namespace":"0","len":"5724","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Reserva_Natural_do_Estu\u00e1rio_do_Sado","id":"119903","namespace":"0","len":"3882","touched":"20141013204644","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Reserva_Natural_do_Estu\u00e1rio_do_Tejo","id":"48454","namespace":"0","len":"5170","touched":"20141028004433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Reserva_Natural_do_Paul_de_Arzila","id":"2220567","namespace":"0","len":"1649","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Reserva_Natural_do_Paul_do_Boquilobo","id":"843758","namespace":"0","len":"3966","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Reserva_Natural_do_Sapal_de_Castro_Marim_e_Vila_Real_de_Santo_Ant\u00f3nio","id":"2220572","namespace":"0","len":"1239","touched":"20141013204644","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Reserva_Natural_do_S\u00edtio_da_Rocha_do_Navio","id":"2412879","namespace":"0","len":"719","touched":"20141028004433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Reserva_Ornitol\u00f3gica_de_Mindelo","id":"531687","namespace":"0","len":"6499","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Reservat\u00f3rio_da_M\u00e3e_d'\u00c1gua_das_Amoreiras","id":"478139","namespace":"0","len":"2445","touched":"20140606180204","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Resid\u00eancia_Senhorial_dos_Castelo_Melhor","id":"264030","namespace":"0","len":"1446","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Retrato_de_Bulh\u00e3o_Pato","id":"1165457","namespace":"0","len":"972","touched":"20141002045353","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Ria_Formosa","id":"91859","namespace":"0","len":"5343","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Ria_de_Alvor","id":"226165","namespace":"0","len":"2221","touched":"20140901122256","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Ribeira_(Porto)","id":"1558839","namespace":"0","len":"13326","touched":"20140712100716","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Ribeira_de_Santo_Est\u00eav\u00e3o","id":"2181150","namespace":"0","len":"2954","touched":"20141028004433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Ribeira_de_Seixe","id":"184835","namespace":"0","len":"1813","touched":"20141013204644","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Ricardo_Azevedo_(cantor)","id":"1310466","namespace":"0","len":"7756","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Rita_Camarneiro","id":"4040398","namespace":"0","len":"1178","touched":"20141016063534","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Rocha_dos_Bord\u00f5es","id":"1310904","namespace":"0","len":"2939","touched":"20140717170626","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Rodrigo_de_Moura_Teles","id":"216335","namespace":"0","len":"1383","touched":"20141013204644","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Rota_do_Rom\u00e2nico_do_Vale_do_Sousa","id":"1983599","namespace":"0","len":"3388","touched":"20140901122256","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Rua_Caetano_de_Oliveira","id":"1964805","namespace":"0","len":"2470","touched":"20141013204644","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Rua_da_Rep\u00fablica_(Figueira_da_Foz)","id":"2166581","namespace":"0","len":"1398","touched":"20140409032613","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Rua_dos_Combatentes_da_Grande_Guerra","id":"2169083","namespace":"0","len":"1599","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Rui_Cordeiro","id":"1757492","namespace":"0","len":"913","touched":"20140901122256","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Ru\u00ednas_romanas_de_Milreu","id":"2071627","namespace":"0","len":"3605","touched":"20141013204644","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Ru\u00ednas_romanas_de_Troia","id":"3355011","namespace":"0","len":"9533","touched":"20141023212733","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Salazar_Moscoso","id":"3873785","namespace":"0","len":"5295","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Salesianos_do_Estoril","id":"1953645","namespace":"0","len":"1741","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Samora_Barros","id":"2253468","namespace":"0","len":"3946","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Sande_Lemos","id":"2121972","namespace":"0","len":"3044","touched":"20141023212733","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Santa_Casa_da_Miseric\u00f3rdia_da_Lourinh\u00e3","id":"2741548","namespace":"0","len":"2194","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Santa_Cruz_(Torres_Vedras)","id":"1150647","namespace":"0","len":"1813","touched":"20141028004433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Santa_Maria_(Lagos)","id":"14545","namespace":"0","len":"4741","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Santa_Maria_Adelaide","id":"1281161","namespace":"0","len":"17429","touched":"20141008165504","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Santana_(Figueira_da_Foz)","id":"10746","namespace":"0","len":"1485","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Santiago_e_Herm\u00f3genes","id":"1167540","namespace":"0","len":"876","touched":"20141002045353","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Santu\u00e1rio_de_Nossa_Senhora_da_Boa_Nova","id":"265418","namespace":"0","len":"5224","touched":"20140720173835","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Santu\u00e1rio_de_Pan\u00f3ias","id":"379836","namespace":"0","len":"11407","touched":"20140906151803","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Santu\u00e1rio_de_S\u00e3o_Jo\u00e3o_de_Arga","id":"3849169","namespace":"0","len":"3143","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Sea_Life_Center","id":"2278940","namespace":"0","len":"1733","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Sebasti\u00e3o_Murtinheira","id":"2130029","namespace":"0","len":"4940","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Selvagem_Grande","id":"2325974","namespace":"0","len":"4164","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Selvagem_Pequena","id":"1961348","namespace":"0","len":"3597","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Serra_do_Bu\u00e7aco","id":"122305","namespace":"0","len":"2980","touched":"20141028004433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Sete_Fontes_de_S._Victor","id":"1609400","namespace":"0","len":"3892","touched":"20141028192912","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Silvalde","id":"7050","namespace":"0","len":"2608","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Sinagoga_de_Tomar","id":"1926048","namespace":"0","len":"6759","touched":"20140809120825","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Soeiro_da_Costa","id":"1027657","namespace":"0","len":"7256","touched":"20141025174942","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Solar_Condes_de_Resende","id":"1967497","namespace":"0","len":"4874","touched":"20141013204644","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Solar_Cunha_da_Silveira","id":"1346251","namespace":"0","len":"2267","touched":"20140707173654","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Solar_Merens_de_T\u00e1vora","id":"2937612","namespace":"0","len":"1531","touched":"20141028193211","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Solar_da_Madre_de_Deus","id":"597207","namespace":"0","len":"5306","touched":"20141028193211","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Solar_de_D._Violante_do_Canto","id":"2312680","namespace":"0","len":"2043","touched":"20141028193211","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Solar_do_Pa\u00e7o_Episcopal_de_Trev\u00f5es","id":"1161140","namespace":"0","len":"1744","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Solar_do_Visconde_de_Almendra","id":"531392","namespace":"0","len":"2095","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Solar_dos_Baldaias","id":"2339167","namespace":"0","len":"1561","touched":"20141028193211","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Solar_dos_Borges","id":"1129104","namespace":"0","len":"2772","touched":"20140728010421","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Solar_dos_Carvalhais","id":"2312691","namespace":"0","len":"989","touched":"20141028193211","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Solar_dos_Corvelos","id":"2944530","namespace":"0","len":"1120","touched":"20141028193211","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Solar_dos_Meireles","id":"2944567","namespace":"0","len":"1423","touched":"20141028193211","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Solar_dos_Noronhas","id":"3231149","namespace":"0","len":"2162","touched":"20141028193205","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Solar_dos_Ornelas","id":"2312703","namespace":"0","len":"1129","touched":"20141028193211","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Solar_dos_Parreiras","id":"2315153","namespace":"0","len":"1447","touched":"20141028193211","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Solar_dos_Salemas","id":"3072792","namespace":"0","len":"5742","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Solar_dos_Salgueiros","id":"2944601","namespace":"0","len":"2142","touched":"20141028193211","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Solar_dos_Vieiras","id":"2331709","namespace":"0","len":"1138","touched":"20141028193211","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Sporting_Clube_de_Espinho","id":"268665","namespace":"0","len":"5890","touched":"20141028190756","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Sporting_Clube_de_Espinho_(voleibol_masculino)","id":"4007628","namespace":"0","len":"7058","touched":"20140919193120","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Super_Bock_Super_Rock","id":"1116964","namespace":"0","len":"16221","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Supertubos","id":"431567","namespace":"0","len":"2572","touched":"20141017210322","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"S\u00e3o_Francisco_(Nuno_Gon\u00e7alves)","id":"1162649","namespace":"0","len":"811","touched":"20141013204644","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"S\u00e3o_Jer\u00f3nimo_(Albrecht_D\u00fcrer)","id":"2930293","namespace":"0","len":"908","touched":"20141013204644","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"S\u00e3o_Jos\u00e9_e_o_Menino","id":"1163733","namespace":"0","len":"867","touched":"20141013204644","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"S\u00e3o_Jo\u00e3o_do_Estoril","id":"561532","namespace":"0","len":"2256","touched":"20141028004433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"S\u00e3o_Juli\u00e3o_da_Figueira_da_Foz","id":"10747","namespace":"0","len":"2916","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"S\u00e3o_Paulo_(Nuno_Gon\u00e7alves)","id":"1162665","namespace":"0","len":"867","touched":"20141013204644","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"S\u00e3o_Pedro_(Figueira_da_Foz)","id":"10750","namespace":"0","len":"1617","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"S\u00e3o_Pedro_de_Moel","id":"510873","namespace":"0","len":"11582","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"S\u00e3o_Pedro_do_Estoril","id":"1596744","namespace":"0","len":"5390","touched":"20140901122256","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"S\u00e3o_Sebasti\u00e3o_(Lagos)","id":"14546","namespace":"0","len":"5684","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"S\u00e3o_Vicente_Atado_\u00e0_Coluna","id":"1162666","namespace":"0","len":"835","touched":"20141013204644","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"S\u00e9_Catedral_de_\u00c9vora","id":"41498","namespace":"0","len":"9676","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"S\u00e9_Nova_de_Coimbra","id":"222052","namespace":"0","len":"4234","touched":"20141013125602","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"S\u00e9_Velha_de_Bragan\u00e7a","id":"4464287","namespace":"0","len":"2972","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"S\u00e9_Velha_de_Coimbra","id":"60882","namespace":"0","len":"17072","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"S\u00e9_da_Guarda","id":"158883","namespace":"0","len":"3311","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"S\u00e9_de_Angra_do_Hero\u00edsmo","id":"614761","namespace":"0","len":"49024","touched":"20141028193211","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"S\u00e9_de_Aveiro","id":"200930","namespace":"0","len":"1055","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"S\u00e9_de_Braga","id":"67557","namespace":"0","len":"13242","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"S\u00e9_de_Faro","id":"2028454","namespace":"0","len":"5553","touched":"20141002145651","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"S\u00e9_de_Lamego","id":"106979","namespace":"0","len":"8099","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"S\u00e9_de_Leiria","id":"2758046","namespace":"0","len":"4931","touched":"20141024190132","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"S\u00e9_de_Lisboa","id":"71221","namespace":"0","len":"38152","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"S\u00e9_de_Portalegre","id":"464174","namespace":"0","len":"3380","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"S\u00e9_de_Silves","id":"1129850","namespace":"0","len":"9034","touched":"20141030005033","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"S\u00e9_de_Viseu","id":"95165","namespace":"0","len":"5284","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"S\u00e9_do_Funchal","id":"107509","namespace":"0","len":"1744","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"S\u00e9_do_Porto","id":"10715","namespace":"0","len":"5237","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"S\u00edtio_Classificado_da_Granja_dos_Serr\u00f5es_e_Negrais","id":"2220574","namespace":"0","len":"1200","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"S\u00edtio_Classificado_da_Gruta_do_Zambujal","id":"2220578","namespace":"0","len":"1376","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"S\u00edtio_Classificado_da_Rocha_da_Pena_e_Fonte_Ben\u00e9mola","id":"2220580","namespace":"0","len":"1859","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"S\u00edtio_Classificado_do_Centro_Hist\u00f3rico_de_Coruche","id":"2220605","namespace":"0","len":"1194","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"S\u00edtio_Classificado_do_Monte_de_S\u00e3o_Bartolomeu","id":"2220606","namespace":"0","len":"4914","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"S\u00edtio_Classificado_dos_A\u00e7udes_da_Agolada","id":"2220608","namespace":"0","len":"1403","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"S\u00edtio_Classificado_dos_A\u00e7udes_de_Monte_da_Barca_e_Agolada","id":"2220614","namespace":"0","len":"1633","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"S\u00edtio_Classificado_dos_Montes_de_Santa_Olaia_e_Ferrestelo","id":"2220659","namespace":"0","len":"3269","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"S\u00edtios_de_arte_rupestre_do_Vale_do_Coa","id":"446016","namespace":"0","len":"12699","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Tabern\u00e1culo_Baptista","id":"1968970","namespace":"0","len":"2024","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Tapada_Nacional_de_Mafra","id":"996156","namespace":"0","len":"6985","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Tapada_da_Ajuda","id":"1033263","namespace":"0","len":"1584","touched":"20140720174900","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Tavarede","id":"10751","namespace":"0","len":"2651","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Teatro_Baquet","id":"2253284","namespace":"0","len":"633","touched":"20130405172128","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Teatro_Helena_S\u00e1_e_Costa","id":"217722","namespace":"0","len":"4636","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Teatro_Nacional_D._Maria_II","id":"76314","namespace":"0","len":"7879","touched":"20141029192431","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Teatro_Nacional_S\u00e3o_Jo\u00e3o","id":"228010","namespace":"0","len":"3753","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Teatro_Nacional_de_S\u00e3o_Carlos","id":"76436","namespace":"0","len":"10300","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Teatro_Rivoli","id":"592082","namespace":"0","len":"1731","touched":"20140914124059","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Teatro_S\u00e1_da_Bandeira","id":"271804","namespace":"0","len":"3560","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Teatro_do_Campo_Alegre","id":"2167224","namespace":"0","len":"1819","touched":"20141013204644","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Telef\u00e9rico_da_Expo","id":"2099809","namespace":"0","len":"1693","touched":"20141029135625","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Templo_romano_de_\u00c9vora","id":"41497","namespace":"0","len":"6482","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Teresa_de_Le\u00e3o","id":"16074","namespace":"0","len":"10208","touched":"20141030133622","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Termas_Romanas_de_S\u00e3o_Pedro_do_Sul","id":"2695551","namespace":"0","len":"884","touched":"20140901122256","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Termas_romanas_de_Maximinos","id":"178460","namespace":"0","len":"3312","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Terreiro_da_S\u00e9","id":"862737","namespace":"0","len":"3781","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Terreiro_de_Mois\u00e9s","id":"604091","namespace":"0","len":"2358","touched":"20140717170626","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Terreiro_dos_Evangelistas","id":"601902","namespace":"0","len":"3984","touched":"20140717170626","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Tesouro_Museu_da_S\u00e9_de_Braga","id":"584352","namespace":"0","len":"1739","touched":"20141002143627","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Tesouro_da_S\u00e9","id":"3164483","namespace":"0","len":"92","touched":"20140619121739","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Theatro_Circo","id":"215917","namespace":"0","len":"7775","touched":"20141028192912","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Ticha_Penicheiro","id":"157284","namespace":"0","len":"4504","touched":"20141028004433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Tomar","id":"20681","namespace":"0","len":"21563","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Tong\u00f3briga","id":"378875","namespace":"0","len":"2595","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Torre_Sineira_(Leiria)","id":"2774161","namespace":"0","len":"2770","touched":"20141024190526","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Torre_Sineira_do_Convento_de_Cister_de_de_S._Jo\u00e3o_de_Tarouca","id":"1913293","namespace":"0","len":"321","touched":"20140329164453","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Torre_Vasco_da_Gama","id":"76950","namespace":"0","len":"1319","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Torre_das_Caba\u00e7as","id":"310003","namespace":"0","len":"2149","touched":"20140625005530","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Torre_das_\u00c1guias","id":"170696","namespace":"0","len":"3802","touched":"20140816231121","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Torre_de_Anto","id":"438738","namespace":"0","len":"3599","touched":"20140816231121","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Torre_de_Bel\u00e9m","id":"59259","namespace":"0","len":"9008","touched":"20141027211412","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Torre_de_Centum_Cellas","id":"160374","namespace":"0","len":"5564","touched":"20141028193120","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Torre_de_Lapela","id":"2383812","namespace":"0","len":"1678","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Torre_de_Pedro-Sem","id":"1162677","namespace":"0","len":"4109","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Torre_de_Quintela","id":"165200","namespace":"0","len":"3973","touched":"20141029002335","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Torre_de_Redondos","id":"329146","namespace":"0","len":"2723","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Torre_de_Sisebuto","id":"1037270","namespace":"0","len":"2304","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Torre_de_Ucanha","id":"75131","namespace":"0","len":"4268","touched":"20141013125602","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Torre_do_Cimo_da_Vila","id":"329077","namespace":"0","len":"2187","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Torre_do_Rel\u00f3gio_(Caminha)","id":"544942","namespace":"0","len":"2561","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Torre_do_Rel\u00f3gio_(Figueira_da_Foz)","id":"259182","namespace":"0","len":"1817","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Torre_do_Rel\u00f3gio_(M\u00eada)","id":"1165475","namespace":"0","len":"3524","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Torre_dos_Cl\u00e9rigos","id":"10560","namespace":"0","len":"4171","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Torreira","id":"17053","namespace":"0","len":"2300","touched":"20141024230335","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Torres_S\u00e3o_Rafael\/S\u00e3o_Gabriel","id":"304612","namespace":"0","len":"1209","touched":"20140811080604","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Trilho_pedestre_do_Pico_do_Pedro_\u00e0_Faj\u00e3_do_Ouvidor","id":"2828644","namespace":"0","len":"7359","touched":"20140828152550","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Tubo_1_do_Monte_Brasil","id":"2528416","namespace":"0","len":"959","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Tubo_2_do_Monte_Brasil","id":"2528419","namespace":"0","len":"959","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Tubo_do_Caldeir\u00e3o","id":"2543633","namespace":"0","len":"845","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Tubo_do_Rochedo","id":"2529736","namespace":"0","len":"848","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"T\u00famulo_de_Dami\u00e3o_de_G\u00f3is","id":"3063595","namespace":"0","len":"1300","touched":"20141028195008","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"T\u00famulo_de_Esteves_Gatuz","id":"3197773","namespace":"0","len":"5925","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"T\u00fanel_da_Caloura","id":"2544701","namespace":"0","len":"938","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"T\u00fanel_de_Alhadas","id":"2125609","namespace":"0","len":"396","touched":"20140330221318","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Um_Concerto_de_Amadores","id":"1165468","namespace":"0","len":"883","touched":"20141013204644","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Um_Rebanho_em_Sintra","id":"1167648","namespace":"0","len":"787","touched":"20141013204644","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Universidade_de_Coimbra","id":"1882","namespace":"0","len":"16201","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Universidade_de_Coimbra_-_Alta_e_Sofia","id":"4108380","namespace":"0","len":"2463","touched":"20141027211716","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Universidade_de_\u00c9vora","id":"178462","namespace":"0","len":"4885","touched":"20141022214346","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Uni\u00e3o_Desportiva_da_G\u00e2ndara","id":"361661","namespace":"0","len":"2439","touched":"20140808211754","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Uni\u00e3o_das_Freguesias_de_Anta_e_Guetim","id":"4092776","namespace":"0","len":"2593","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Uni\u00e3o_das_Freguesias_de_Bensafrim_e_Bar\u00e3o_de_S\u00e3o_Jo\u00e3o","id":"4357350","namespace":"0","len":"3731","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Uni\u00e3o_das_Freguesias_de_Lagos_(S\u00e3o_Sebasti\u00e3o_e_Santa_Maria)","id":"4357783","namespace":"0","len":"3784","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Urso_de_Relva","id":"2167189","namespace":"0","len":"87","touched":"20130522204825","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Vale_do_Lapedo","id":"620459","namespace":"0","len":"8849","touched":"20141028004433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Via_Nova","id":"1272050","namespace":"0","len":"7215","touched":"20141028192912","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Vicente_de_Santo_Ant\u00f3nio","id":"2004120","namespace":"0","len":"2535","touched":"20141024231133","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Vila_Verde_(Figueira_da_Foz)","id":"10752","namespace":"0","len":"1287","touched":"20141027114717","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Villa_Maria","id":"573648","namespace":"0","len":"22719","touched":"20141028193211","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Villa_lusitano-romana_de_Santa_Vit\u00f3ria_do_Ameixial","id":"3190671","namespace":"0","len":"4637","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Villa_romana_de_S\u00e3o_Cucufate","id":"2171070","namespace":"0","len":"5057","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Visionarium","id":"660550","namespace":"0","len":"1714","touched":"20140717170626","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"V\u00edtor_Figueiredo","id":"15374","namespace":"0","len":"2467","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"V\u00edtor_Pereira","id":"3299084","namespace":"0","len":"6133","touched":"20141028004433","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"V\u00edtor_da_Costa_e_Silva","id":"2145971","namespace":"0","len":"4347","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Zona_Balnear_das_Quatro_Ribeiras","id":"2462752","namespace":"0","len":"1676","touched":"20140706180505","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Zona_Balnear_do_Negrito","id":"1137518","namespace":"0","len":"3332","touched":"20140629060603","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Zona_Balnear_e_de_Lazer_das_Arinhas","id":"2936636","namespace":"0","len":"2072","touched":"20140924051434","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Zona_Especial_de_Conserva\u00e7\u00e3o_da_Costa_das_Quatro_Ribeiras_(Terceira)","id":"636719","namespace":"0","len":"2926","touched":"20141006225227","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Zona_Especial_de_Conserva\u00e7\u00e3o_da_Ponta_do_Varadouro_(Faial)","id":"2843298","namespace":"0","len":"2538","touched":"20140916065206","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Zona_Especial_de_Conserva\u00e7\u00e3o_da_Serra_de_Santa_B\u00e1rbara_e_Pico_Alto_(Terceira)","id":"636730","namespace":"0","len":"2743","touched":"20140717170626","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Zona_Especial_de_Conserva\u00e7\u00e3o_do_Ilh\u00e9u_de_Baixo_e_Ponta_da_Restinga_(Graciosa)","id":"2844589","namespace":"0","len":"2340","touched":"20140717170626","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Zona_Especial_de_Conserva\u00e7\u00e3o_do_Morro_de_Castelo_Branco_(Faial)","id":"3167331","namespace":"0","len":"5108","touched":"20140706172125","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Zona_de_Lazer_da_Po\u00e7a_Branca","id":"2950936","namespace":"0","len":"2051","touched":"20140717170626","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Zona_de_Paisagem_Protegida_das_Sete_Cidades","id":"2106969","namespace":"0","len":"3175","touched":"20140717171747","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Zona_de_Protec\u00e7\u00e3o_Especial_da_Costa_das_Lajes_do_Pico","id":"3072832","namespace":"0","len":"5354","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Zona_de_Protec\u00e7\u00e3o_Especial_do_Ilh\u00e9u_das_Cabras","id":"1084818","namespace":"0","len":"1329","touched":"20140629060603","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Zona_de_Protec\u00e7\u00e3o_Especial_do_Pico_da_Vara_e_Ribeira_do_Guilherme","id":"2432851","namespace":"0","len":"1821","touched":"20140706172159","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Zona_de_Protec\u00e7\u00e3o_Especial_para_a_Avifauna_das_Furnas_de_Santo_Ant\u00f3nio","id":"3769868","namespace":"0","len":"1068","touched":"20140717170626","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Zoo_Santo_In\u00e1cio","id":"4105914","namespace":"0","len":"540","touched":"20140603144052","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Zoo_de_Lourosa","id":"1747233","namespace":"0","len":"2253","touched":"20140714221547","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"Zoomarine","id":"3058556","namespace":"0","len":"31155","touched":"20140925094746","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"\u00c1rea_da_Paisagem_Protegida_da_Ba\u00eda_da_Maia","id":"3176680","namespace":"0","len":"1118","touched":"20140717170626","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"\u00c1rea_da_Paisagem_Protegida_do_Barreiro_da_Faneca_e_Costa_Norte","id":"3311393","namespace":"0","len":"3559","touched":"20140717170626","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"\u00c1rea_protegida_em_Portugal","id":"1278322","namespace":"0","len":"13059","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}},{"n":"page","a":{"title":"\u00c9vora","id":"9991","namespace":"0","len":"34182","touched":"20141029105948","nstext":"(Article)"}}]}}]}